{"num": 1, "fid": "LD58-W8R", "famc_fid": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S"]], "fams_fid": [["LD58-W8R", "LFL7-861"]], "famc_num": [1], "fams_num": [129], "given": "Miguel", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S"], "children": null, "spouses": [["LD58-W8R", "LFL7-861", "MF3D-P7G"]]}
{"num": 2, "fid": "LFL7-8X7", "famc_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "fams_fid": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S"]], "famc_num": [2], "fams_num": [1], "given": "Manuel", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "5 agosto 1933", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"], "children": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S", "LD58-W8R"]], "spouses": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S", "MN1Y-G2V"]]}
{"num": 3, "fid": "L2ZB-S3S", "famc_fid": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB"]], "fams_fid": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S"]], "famc_num": [3], "fams_num": [1], "given": "L\u00facia", "surname": "Morcela Santos Magno", "gender": "F", "birtdate": "8 agosto 1933", "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["L6WT-N22", "L6WT-NVB"], "children": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S", "LD58-W8R"]], "spouses": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S", "MN1Y-G2V"]]}
{"num": 4, "fid": "LD5J-PHT", "famc_fid": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC"]], "fams_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "famc_num": [4], "fams_num": [2], "given": "Miguel", "surname": "Vilas-Boas Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "7 maio 1903", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "9 abril 1985", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "14 maio 1903", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Louro, Braga, Portugal", "parents": ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC"], "children": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LFL7-8X7"], ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LBF3-215"], ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LYG2-HVQ"], ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LYG2-QBN"], ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LBF3-PVP"]], "spouses": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "MX97-3NT"]]}
{"num": 5, "fid": "LD5X-YKX", "famc_fid": [["LKPZ-VRV", "LKPZ-LWZ"]], "fams_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "famc_num": [7], "fams_num": [2], "given": "Maria Tereza", "surname": "da Costa Queir\u00f3s", "gender": "F", "birtdate": "27 dezembro 1904", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "11 dezembro 1967", "deatplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chrdate": "29 dezembro 1904", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKPZ-VRV", "LKPZ-LWZ"], "children": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LFL7-8X7"], ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LBF3-215"], ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LYG2-HVQ"], ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LYG2-QBN"], ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LBF3-PVP"]], "spouses": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "MX97-3NT"]]}
{"num": 6, "fid": "L6WT-N22", "famc_fid": [["LTC1-YWB", "LTC1-R24"]], "fams_fid": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB"], ["L6WT-N22", "LTDY-7HR"]], "famc_num": [6], "fams_num": [51, 3], "given": "Jo\u00e3o dos", "surname": "Santos Magno J\u00fanior", "gender": "M", "birtdate": "30 setembro 1890", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "19 junho 1970", "deatplac": "Par\u00f3quia Bonfim, Porto, Porto, Portugal", "chrdate": "9 novembro 1890", "chrplac": "Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Cemit\u00e9rio Prado do Repouso, Porto, Porto, Portugal", "parents": ["LTC1-YWB", "LTC1-R24"], "children": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB", "L2ZB-S3S"], ["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "LTFH-MQS"], ["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "LTDY-WFF"]], "spouses": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB", "MX3B-83S"], ["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "MV51-725"]]}
{"num": 7, "fid": "L6WT-NVB", "famc_fid": [["L2ZB-7XX", "LTCK-4Z1"]], "fams_fid": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB"]], "famc_num": [5], "fams_num": [3], "given": "Piedade L\u00facia", "surname": "Morcela", "gender": "F", "birtdate": "25 julho 1906", "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "12 dezembro 1985", "deatplac": "Porto, Portugal", "chrdate": "26 agosto 1906", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["L2ZB-7XX", "LTCK-4Z1"], "children": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB", "L2ZB-S3S"]], "spouses": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB", "MX3B-83S"]]}
{"num": 8, "fid": "LD5X-YJZ", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC"]], "famc_num": [10], "fams_num": [4], "given": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio", "surname": "d\u2019Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "28 outubro 1859", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "29 dezembro 1938", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "28 outubro 1859", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": "29 dezembro 1938", "buriplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "parents": ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"], "children": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "LBMV-ZX8"], ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "L6M5-MJW"], ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "L6M5-9H7"], ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "LD5J-PHT"], ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "LYKY-SYM"]], "spouses": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "M6BW-Q44"]]}
{"num": 9, "fid": "LD5X-YVC", "famc_fid": [["L69M-WK5", "L69M-WG1"]], "fams_fid": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC"]], "famc_num": [13], "fams_num": [4], "given": "Roza", "surname": "Silva Villas-Boas", "gender": "F", "birtdate": "19 outubro 1875", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "28 fevereiro 1938", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "22 outubro 1875", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["L69M-WK5", "L69M-WG1"], "children": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "LBMV-ZX8"], ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "L6M5-MJW"], ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "L6M5-9H7"], ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "LD5J-PHT"], ["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "LYKY-SYM"]], "spouses": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC", "M6BW-Q44"]]}
{"num": 10, "fid": "L2ZB-7XX", "famc_fid": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46"]], "fams_fid": [["L2ZB-7XX", "LTCK-4Z1"], ["L2ZB-7XX", "LTCT-MJ1"]], "famc_num": [12], "fams_num": [52, 5], "given": "Joaquim", "surname": "da Anuncia\u00e7\u00e3o Morcela", "gender": "M", "birtdate": "30 janeiro 1878", "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "7 janeiro 1964", "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46"], "children": [["L2ZB-7XX", "LTCT-MJ1", "LTCT-9G3"], ["L2ZB-7XX", "LTCT-MJ1", "LTCK-HDM"], ["L2ZB-7XX", "LTCK-4Z1", "L6WT-NVB"]], "spouses": [["L2ZB-7XX", "LTCK-4Z1", "MVP4-166"], ["L2ZB-7XX", "LTCT-MJ1", "MVPD-3ZW"]]}
{"num": 11, "fid": "LTCK-4Z1", "famc_fid": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X"]], "fams_fid": [["L2ZB-7XX", "LTCK-4Z1"]], "famc_num": [14], "fams_num": [5], "given": "L\u00facia Rosa", "surname": "Candeias", "gender": "F", "birtdate": "23 maio 1873", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "11 fevereiro 1959", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "4 junho 1873", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X"], "children": [["L2ZB-7XX", "LTCK-4Z1", "L6WT-NVB"]], "spouses": [["L2ZB-7XX", "LTCK-4Z1", "MVP4-166"]]}
{"num": 12, "fid": "LTC1-YWB", "famc_fid": [["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2"]], "fams_fid": [["LTC1-YWB", "LTC1-R24"]], "famc_num": [9], "fams_num": [6], "given": "Joaquim", "surname": "dos Santos Magno", "gender": "M", "birtdate": "1853", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2"], "children": [["LTC1-YWB", "LTC1-R24", "L6WT-N22"]], "spouses": [["LTC1-YWB", "LTC1-R24", "MVP6-5Q8"]]}
{"num": 13, "fid": "LTC1-R24", "famc_fid": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC"]], "fams_fid": [["LTC1-YWB", "LTC1-R24"]], "famc_num": [11], "fams_num": [6], "given": "Maria Margarida", "surname": "de Jesus dos Santos", "gender": "F", "birtdate": "1862", "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTC1-TGP", "LTC1-RGC"], "children": [["LTC1-YWB", "LTC1-R24", "L6WT-N22"]], "spouses": [["LTC1-YWB", "LTC1-R24", "MVP6-5Q8"]]}
{"num": 14, "fid": "LKPZ-VRV", "famc_fid": [["LKP8-9Q2", "LKP8-43M"]], "fams_fid": [["LKPZ-VRV", "LKPZ-LWZ"]], "famc_num": [8], "fams_num": [7], "given": "Manuel", "surname": "de Queir\u00f3s", "gender": "M", "birtdate": "2 maio 1874", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "13 maio 1874", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKP8-9Q2", "LKP8-43M"], "children": [["LKPZ-VRV", "LKPZ-LWZ", "LD5X-YKX"]], "spouses": [["LKPZ-VRV", "LKPZ-LWZ", "MNLC-BR6"]]}
{"num": 15, "fid": "LKPZ-LWZ", "famc_fid": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4"]], "fams_fid": [["LKPZ-VRV", "LKPZ-LWZ"]], "famc_num": [15], "fams_num": [7], "given": "Angelina", "surname": "Alves da Costa", "gender": "F", "birtdate": "20 outubro 1866", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": "6 abril 1939", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "22 outubro 1866", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKP8-8TT", "LKP8-6X4"], "children": [["LKPZ-VRV", "LKPZ-LWZ", "LD5X-YKX"]], "spouses": [["LKPZ-VRV", "LKPZ-LWZ", "MNLC-BR6"]]}
{"num": 16, "fid": "LKP8-9Q2", "famc_fid": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM"]], "fams_fid": [["LKP8-9Q2", "L2R5-CGP"], ["LKP8-9Q2", "LKP8-43M"]], "famc_num": [21], "fams_num": [8, 185], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "de Queir\u00f3z", "gender": "M", "birtdate": "11 fevereiro 1841", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "11 fevereiro 1841", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM"], "children": [["LKP8-9Q2", "LKP8-43M", "LKPZ-VRV"], ["LKP8-9Q2", "LKP8-43M", "LK58-YNZ"]], "spouses": [["LKP8-9Q2", "LKP8-43M", "MNLZ-QHR"], ["LKP8-9Q2", "L2R5-CGP", "MJWY-3SD"]]}
{"num": 17, "fid": "LKP8-43M", "famc_fid": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF"]], "fams_fid": [["LKP8-9Q2", "LKP8-43M"]], "famc_num": [25], "fams_num": [8], "given": "Anna", "surname": "d'Oliveira Vilas Boas", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1848", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKP2-N26", "LKP2-NLF"], "children": [["LKP8-9Q2", "LKP8-43M", "LKPZ-VRV"], ["LKP8-9Q2", "LKP8-43M", "LK58-YNZ"]], "spouses": [["LKP8-9Q2", "LKP8-43M", "MNLZ-QHR"]]}
{"num": 18, "fid": "LTC1-TG3", "famc_fid": [["LTFV-T8T", "LTFV-YDC"]], "fams_fid": [["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2"]], "famc_num": [20], "fams_num": [9], "given": "Alexandre", "surname": "dos Santos Magno", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTFV-T8T", "LTFV-YDC"], "children": [["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2", "LTC1-YWB"], ["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2", "LT8Q-GK6"]], "spouses": [["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2", "MVP6-PCP"]]}
{"num": 19, "fid": "LTC1-RQ2", "famc_fid": [["LTFV-RBL", "LTFV-TXS"]], "fams_fid": [["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2"]], "famc_num": [17], "fams_num": [9], "given": "Maria Jos\u00e9", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTFV-RBL", "LTFV-TXS"], "children": [["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2", "LTC1-YWB"], ["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2", "LT8Q-GK6"]], "spouses": [["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2", "MVP6-PCP"]]}
{"num": 20, "fid": "LD5X-YPZ", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "famc_num": [26], "fams_num": [10], "given": "Domingos Jos\u00e9", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "5 outubro 1817", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "21 junho 1897", "deatplac": "Fi\u00e3es, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "6 outubro 1817", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"], "children": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LD5N-72D"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LD5N-7H9"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LD5N-7CS"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "L2MR-R3R"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "L6M5-QZ3"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "L6M5-3T5"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LRHR-V7N"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LD5X-YJZ"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "L6M5-S9Y"]], "spouses": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "M6BW-QZM"]]}
{"num": 21, "fid": "LD5X-Y5Q", "famc_fid": [[null, "LD5X-Y1N"]], "fams_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "famc_num": [23], "fams_num": [10], "given": "Maria Joaquina", "surname": "dos Santos", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1818", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "16 abril 1900", "deatplac": "Fi\u00e3es, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, "LD5X-Y1N"], "children": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LD5N-72D"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LD5N-7H9"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LD5N-7CS"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "L2MR-R3R"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "L6M5-QZ3"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "L6M5-3T5"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LRHR-V7N"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "LD5X-YJZ"], ["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "L6M5-S9Y"]], "spouses": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q", "M6BW-QZM"]]}
{"num": 22, "fid": "LTC1-TGP", "famc_fid": [["LTFV-YMJ", "MGVW-SFH"]], "fams_fid": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC"]], "famc_num": [18], "fams_num": [11], "given": "Ant\u00f3nio Joaquim", "surname": "Imagin\u00e1rio", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTFV-YMJ", "MGVW-SFH"], "children": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC", "LTC1-R24"], ["LTC1-TGP", "LTC1-RGC", "LTFZ-2P5"], ["LTC1-TGP", "LTC1-RGC", "LTFZ-876"]], "spouses": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC", "MVP6-57S"]]}
{"num": 23, "fid": "LTC1-RGC", "famc_fid": [["LTFV-BDM", "LTFV-BBC"]], "fams_fid": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC"]], "famc_num": [16], "fams_num": [11], "given": "Felicia Ritta", "surname": "Carqueija", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTFV-BDM", "LTFV-BBC"], "children": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC", "LTC1-R24"], ["LTC1-TGP", "LTC1-RGC", "LTFZ-2P5"], ["LTC1-TGP", "LTC1-RGC", "LTFZ-876"]], "spouses": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC", "MVP6-57S"]]}
{"num": 24, "fid": "LTZ9-F34", "famc_fid": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W"]], "fams_fid": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46"]], "famc_num": [29], "fams_num": [12], "given": "Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "surname": "Morcella", "gender": "M", "birtdate": "1851", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LT8S-MRZ", "LT89-T1W"], "children": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "LT89-TYS"], ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "L2ZB-7XX"], ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "LT8Z-H2J"], ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "LTXC-M5Z"], ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "LTDY-7HR"]], "spouses": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "MVPX-6PZ"]]}
{"num": 25, "fid": "LTZ9-H46", "famc_fid": [["LT8S-MRG", "LT89-1WG"]], "fams_fid": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46"]], "famc_num": [19], "fams_num": [12], "given": "Maria do Ros\u00e1rio", "surname": "Mendes dos Reis", "gender": "F", "birtdate": "1850", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LT8S-MRG", "LT89-1WG"], "children": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "LT89-TYS"], ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "L2ZB-7XX"], ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "LT8Z-H2J"], ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "LTXC-M5Z"], ["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "LTDY-7HR"]], "spouses": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46", "MVPX-6PZ"]]}
{"num": 26, "fid": "L69M-WK5", "famc_fid": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S"]], "fams_fid": [["L69M-WK5", "L69M-WG1"]], "famc_num": [22], "fams_num": [13], "given": "Manoel", "surname": "Martins Vilas-Boas", "gender": "M", "birtdate": "28 junho 1845", "birtplac": "Grimancelos (S\u00e3o Mateus), Braga, Portugal", "deatdate": "1 fevereiro 1880", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "4 julho 1845", "chrplac": "Grimancelos (S\u00e3o Mateus), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S"], "children": [["L69M-WK5", "L69M-WG1", "LD5X-YVC"], ["L69M-WK5", "L69M-WG1", "LY6Q-PMC"]], "spouses": [["L69M-WK5", "L69M-WG1", "MX94-GQZ"]]}
{"num": 27, "fid": "L69M-WG1", "famc_fid": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"]], "fams_fid": [["L69M-WK5", "L69M-WG1"]], "famc_num": [24], "fams_num": [13], "given": "Margarida", "surname": "da Silva Pinheiro", "gender": "F", "birtdate": "11 janeiro 1852", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": "13 novembro 1931", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"], "children": [["L69M-WK5", "L69M-WG1", "LD5X-YVC"], ["L69M-WK5", "L69M-WG1", "LY6Q-PMC"]], "spouses": [["L69M-WK5", "L69M-WG1", "MX94-GQZ"]]}
{"num": 28, "fid": "LTZ9-8YM", "famc_fid": [["LT89-BWC", "KVV3-38K"]], "fams_fid": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X"]], "famc_num": [30], "fams_num": [14], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Gomes Candeias", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1839", "birtplac": "Castelo, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "27 fevereiro 1927", "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LT89-BWC", "KVV3-38K"], "children": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LTCK-4Z1"], ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LTFZ-9JN"], ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LTFT-MWF"], ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LT8Z-JSH"], ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LYD4-P1J"]], "spouses": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "MVPX-NY1"]]}
{"num": 29, "fid": "LTZ9-D1X", "famc_fid": [["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1"]], "fams_fid": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X"]], "famc_num": [27], "fams_num": [14], "given": "Joaquina Rosa", "surname": "Figueira", "gender": "F", "birtdate": "1840", "birtplac": null, "deatdate": "27 fevereiro 1927", "deatplac": "Arrabalde dos A\u00e7ougues, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1"], "children": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LTCK-4Z1"], ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LTFZ-9JN"], ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LTFT-MWF"], ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LT8Z-JSH"], ["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "LYD4-P1J"]], "spouses": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X", "MVPX-NY1"]]}
{"num": 30, "fid": "LKP8-8TT", "famc_fid": [["LK58-VBM", "LK58-KG6"]], "fams_fid": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4"]], "famc_num": [31], "fams_num": [15], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Alves", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LK58-VBM", "LK58-KG6"], "children": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "LKPJ-2H3"], ["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "LKPZ-LWZ"], ["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "LK58-VFX"], ["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "LKP8-BR8"]], "spouses": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "MNLZ-WXQ"]]}
{"num": 31, "fid": "LKP8-6X4", "famc_fid": [["LK58-23F", "LK58-272"]], "fams_fid": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4"]], "famc_num": [28], "fams_num": [15], "given": "Maria Thereza", "surname": "da Costa", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "ap\u00f3s 1883", "buriplac": "Portugal", "parents": ["LK58-23F", "LK58-272"], "children": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "LKPJ-2H3"], ["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "LKPZ-LWZ"], ["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "LK58-VFX"], ["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "LKP8-BR8"]], "spouses": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4", "MNLZ-WXQ"]]}
{"num": 32, "fid": "LTFV-BDM", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFV-BDM", "LTFV-BBC"]], "famc_num": [], "fams_num": [16], "given": "Jos\u00e9 Gil", "surname": "Carqueija", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LTFV-BDM", "LTFV-BBC", "LTC1-RGC"]], "spouses": [["LTFV-BDM", "LTFV-BBC", "MVTZ-PYT"]]}
{"num": 33, "fid": "LTFV-BBC", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFV-BDM", "LTFV-BBC"]], "famc_num": [], "fams_num": [16], "given": "Josepha Ritta", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Sobral do Campo, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LTFV-BDM", "LTFV-BBC", "LTC1-RGC"]], "spouses": [["LTFV-BDM", "LTFV-BBC", "MVTZ-PYT"]]}
{"num": 34, "fid": "LTFV-RBL", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFV-RBL", "LTFV-TXS"]], "famc_num": [], "fams_num": [17], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Rodrigues Marote?", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LTFV-RBL", "LTFV-TXS", "LTC1-RQ2"]], "spouses": [["LTFV-RBL", "LTFV-TXS", "MVTZ-G8H"]]}
{"num": 35, "fid": "LTFV-TXS", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFV-RBL", "LTFV-TXS"]], "famc_num": [], "fams_num": [17], "given": "Anna Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LTFV-RBL", "LTFV-TXS", "LTC1-RQ2"]], "spouses": [["LTFV-RBL", "LTFV-TXS", "MVTZ-G8H"]]}
{"num": 36, "fid": "LTFV-YMJ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFV-YMJ", "MGVW-SFH"]], "famc_num": [], "fams_num": [18], "given": "Fernando", "surname": "Imagin\u00e1rio", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LTFV-YMJ", "MGVW-SFH", "LTC1-TGP"]], "spouses": [["LTFV-YMJ", "MGVW-SFH", "MVTZ-285"]]}
{"num": 37, "fid": "MGVW-SFH", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFV-YMJ", "MGVW-SFH"], ["MGVW-SXW", "MGVW-SFH"]], "famc_num": [], "fams_num": [18, 50], "given": "Joanna", "surname": "dos Santos", "gender": "F", "birtdate": "       1855", "birtplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "parents": [null, null], "children": [["MGVW-SXW", "MGVW-SFH", "KCB1-7YC"], ["LTFV-YMJ", "MGVW-SFH", "LTC1-TGP"]], "spouses": [["LTFV-YMJ", "MGVW-SFH", "MVTZ-285"], ["MGVW-SXW", "MGVW-SFH", "MQD9-69P"]]}
{"num": 38, "fid": "LT8S-MRG", "famc_fid": [["LT89-YVK", "LT89-TFY"]], "fams_fid": [["LT8S-MRG", "LT89-1WG"]], "famc_num": [37], "fams_num": [19], "given": "Francisco", "surname": "Mendes", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LT89-YVK", "LT89-TFY"], "children": [["LT8S-MRG", "LT89-1WG", "LTZ9-H46"], ["LT8S-MRG", "LT89-1WG", "LTJZ-LWN"]], "spouses": [["LT8S-MRG", "LT89-1WG", "MV5M-4ST"]]}
{"num": 39, "fid": "LT89-1WG", "famc_fid": [["LT89-Y99", "LT8S-96P"]], "fams_fid": [["LT8S-MRG", "LT89-1WG"]], "famc_num": [49], "fams_num": [19], "given": "Ignez Maria", "surname": "dos Reis", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LT89-Y99", "LT8S-96P"], "children": [["LT8S-MRG", "LT89-1WG", "LTZ9-H46"], ["LT8S-MRG", "LT89-1WG", "LTJZ-LWN"]], "spouses": [["LT8S-MRG", "LT89-1WG", "MV5M-4ST"]]}
{"num": 40, "fid": "LTFV-T8T", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFV-T8T", "LTFV-YDC"]], "famc_num": [], "fams_num": [20], "given": "Marcello", "surname": "dos Santos", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Santo Estev\u00e3o, Guarda, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LTFV-T8T", "LTFV-YDC", "LTC1-TG3"]], "spouses": [["LTFV-T8T", "LTFV-YDC", "MVTZ-KDM"]]}
{"num": 41, "fid": "LTFV-YDC", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFV-T8T", "LTFV-YDC"]], "famc_num": [], "fams_num": [20], "given": "Izabel da Concei\u00e7\u00e3o", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Idanha-a-Velha, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LTFV-T8T", "LTFV-YDC", "LTC1-TG3"]], "spouses": [["LTFV-T8T", "LTFV-YDC", "MVTZ-KDM"]]}
{"num": 42, "fid": "LKPV-S7Y", "famc_fid": [["LKP2-JWX", "LKP2-JHM"]], "fams_fid": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM"]], "famc_num": [32], "fams_num": [21], "given": "Francisco Jos\u00e9", "surname": "de Queiroz", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Guilhovai, Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKP2-JWX", "LKP2-JHM"], "children": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "LKRD-HB9"], ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "L2YZ-4XR"], ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "LKP6-KT8"], ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "LKP8-9Q2"], ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "LK5D-9CT"]], "spouses": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "MNLD-LL5"]]}
{"num": 43, "fid": "LKPV-3GM", "famc_fid": [["LKP2-JCT", "LKP2-JZF"]], "fams_fid": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM"]], "famc_num": [36], "fams_num": [21], "given": "Maria", "surname": "Ferreira", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1804", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "antes 1867", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKP2-JCT", "LKP2-JZF"], "children": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "LKRD-HB9"], ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "L2YZ-4XR"], ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "LKP6-KT8"], ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "LKP8-9Q2"], ["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "LK5D-9CT"]], "spouses": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM", "MNLD-LL5"]]}
{"num": 44, "fid": "L2MZ-J15", "famc_fid": [["LBMN-PH7", "LBMN-532"]], "fams_fid": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S"]], "famc_num": [41], "fams_num": [22], "given": "Francisco", "surname": "Martins Alves", "gender": "M", "birtdate": "calculado 1807", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "30 dezembro 1883", "deatplac": "Lobeira, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LBMN-PH7", "LBMN-532"], "children": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "L2MD-Q3R"], ["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "L2MD-79W"], ["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "L69M-WK5"], ["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "LL34-3J5"]], "spouses": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "MN5T-FRY"]]}
{"num": 45, "fid": "L2MZ-V3S", "famc_fid": [["L2MD-P4M", "L2MD-P84"]], "fams_fid": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S"]], "famc_num": [47], "fams_num": [22], "given": "Maria", "surname": "da Silva Vilas Boas", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["L2MD-P4M", "L2MD-P84"], "children": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "L2MD-Q3R"], ["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "L2MD-79W"], ["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "L69M-WK5"], ["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "LL34-3J5"]], "spouses": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S", "MN5T-FRY"]]}
{"num": 46, "fid": "LD5X-Y1N", "famc_fid": [["LD5N-QP6", "LD5N-Q5Y"]], "fams_fid": [[null, "LD5X-Y1N"]], "famc_num": [42], "fams_num": [23], "given": "Anna Joaquina", "surname": "da Costa", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LD5N-QP6", "LD5N-Q5Y"], "children": [[null, "LD5X-Y1N", "LD5X-Y5Q"]], "spouses": null}
{"num": 47, "fid": "L2MZ-VWJ", "famc_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "fams_fid": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"]], "famc_num": [40], "fams_num": [24], "given": "Joaquim", "surname": "Silva Pinheiro", "gender": "M", "birtdate": "12 fevereiro 1827", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"], "children": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-1G2"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-B6H"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "L69M-WG1"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-NHG"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-JTX"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-JY9"]], "spouses": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "MN5T-FYT"]]}
{"num": 48, "fid": "L2MZ-V41", "famc_fid": [["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB"]], "fams_fid": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"]], "famc_num": [45], "fams_num": [24], "given": "Roza", "surname": "da Costa Ferreira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB"], "children": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-1G2"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-B6H"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "L69M-WG1"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-NHG"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-JTX"], ["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "LYPF-JY9"]], "spouses": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41", "MN5T-FYT"]]}
{"num": 49, "fid": "LKP2-N26", "famc_fid": [["LKP2-JL4", "LKP2-JLR"]], "fams_fid": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF"], ["LKP2-N26", "LYZY-RP7"]], "famc_num": [44], "fams_num": [25, 146], "given": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio", "surname": "de Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKP2-JL4", "LKP2-JLR"], "children": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "LYZY-56P"], ["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "LKP2-JNN"], ["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "LKP8-43M"], ["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "LYZY-YZ7"]], "spouses": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "MNL6-5WV"], ["LKP2-N26", "LYZY-RP7", "MKC5-YRC"]]}
{"num": 50, "fid": "LKP2-NLF", "famc_fid": [["LKP2-JP8", "LKP2-J53"]], "fams_fid": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF"]], "famc_num": [35], "fams_num": [25], "given": "Vicencia Maria", "surname": "de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LKP2-JP8", "LKP2-J53"], "children": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "LYZY-56P"], ["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "LKP2-JNN"], ["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "LKP8-43M"], ["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "LYZY-YZ7"]], "spouses": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF", "MNL6-5WV"]]}
{"num": 51, "fid": "LD5X-YY7", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "famc_num": [39], "fams_num": [26], "given": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "8 outubro 1783", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "8 outubro 1783", "chrplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"], "children": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "L6M5-73W"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "KCXQ-2JL"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LRHR-RZR"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LYMK-R26"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LD5N-WTV"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "L6M5-Q5P"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LD5X-YPZ"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LRHT-4KD"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "L2MR-TB1"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LTCV-F9C"]], "spouses": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "MX9Q-PT6"]]}
{"num": 52, "fid": "LD5X-YY1", "famc_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "fams_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "famc_num": [43], "fams_num": [26], "given": "Maria Jos\u00e9fa", "surname": "da Silva e Oliveira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "ap\u00f3s 1823", "buriplac": null, "parents": ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"], "children": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "L6M5-73W"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "KCXQ-2JL"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LRHR-RZR"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LYMK-R26"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LD5N-WTV"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "L6M5-Q5P"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LD5X-YPZ"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LRHT-4KD"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "L2MR-TB1"], ["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "LTCV-F9C"]], "spouses": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1", "MX9Q-PT6"]]}
{"num": 53, "fid": "LT8Z-TGQ", "famc_fid": [["LTJT-4F2", "LTJT-QGL"]], "fams_fid": [["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1"]], "famc_num": [48], "fams_num": [27], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Duarte Figueira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTJT-4F2", "LTJT-QGL"], "children": [["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1", "LTJT-ZLF"], ["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1", "LTZ9-D1X"]], "spouses": [["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1", "MV57-KX6"]]}
{"num": 54, "fid": "LT88-7J1", "famc_fid": [["LTJT-ZH2", "LTJT-7Z9"]], "fams_fid": [["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1"]], "famc_num": [46], "fams_num": [27], "given": "Maria Roza", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Alpedrinha, Fund\u00e3o, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LTJT-ZH2", "LTJT-7Z9"], "children": [["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1", "LTJT-ZLF"], ["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1", "LTZ9-D1X"]], "spouses": [["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1", "MV57-KX6"]]}
{"num": 55, "fid": "LK58-23F", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LK58-23F", "LK58-272"]], "famc_num": [], "fams_num": [28], "given": "Manuel", "surname": "da Costa Carneiro", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LK58-23F", "LK58-272", "LKP8-6X4"]], "spouses": [["LK58-23F", "LK58-272", "MNLP-9BL"]]}
{"num": 56, "fid": "LK58-272", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LK58-23F", "LK58-272"]], "famc_num": [], "fams_num": [28], "given": "Ana", "surname": "da Costa", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LK58-23F", "LK58-272", "LKP8-6X4"]], "spouses": [["LK58-23F", "LK58-272", "MNLP-9BL"]]}
{"num": 57, "fid": "LT8S-MRZ", "famc_fid": [["LT89-RZB", "LT8S-3XR"]], "fams_fid": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W"]], "famc_num": [33], "fams_num": [29], "given": "Francisco", "surname": "Rodrigues Morcella", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LT89-RZB", "LT8S-3XR"], "children": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W", "LTJ2-SPV"], ["LT8S-MRZ", "LT89-T1W", "LTZ9-F34"], ["LT8S-MRZ", "LT89-T1W", "LT8Q-1XL"]], "spouses": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W", "MV5M-7D7"]]}
{"num": 58, "fid": "LT89-T1W", "famc_fid": [["LT8S-9D2", "LT89-R8H"]], "fams_fid": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W"]], "famc_num": [34], "fams_num": [29], "given": "Leonor Maria", "surname": "Fradique", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LT8S-9D2", "LT89-R8H"], "children": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W", "LTJ2-SPV"], ["LT8S-MRZ", "LT89-T1W", "LTZ9-F34"], ["LT8S-MRZ", "LT89-T1W", "LT8Q-1XL"]], "spouses": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W", "MV5M-7D7"]]}
{"num": 59, "fid": "LT89-BWC", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT89-BWC", "KVV3-38K"]], "famc_num": [], "fams_num": [30], "given": "Joaquim", "surname": "Gomes Candeias", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LT89-BWC", "KVV3-38K", "LTZ9-8YM"], ["LT89-BWC", "KVV3-38K", "LYKD-4XY"]], "spouses": [["LT89-BWC", "KVV3-38K", "MV5M-D9L"]]}
{"num": 60, "fid": "KVV3-38K", "famc_fid": [["KVV3-3XR", "KVV3-3NY"]], "fams_fid": [["KVV3-3WN", "KVV3-38K"], ["LT89-BWC", "KVV3-38K"]], "famc_num": [38], "fams_num": [53, 30], "given": "Anna da Encarna\u00e7\u00e3o", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["KVV3-3XR", "KVV3-3NY"], "children": [["LT89-BWC", "KVV3-38K", "LTZ9-8YM"], ["KVV3-3WN", "KVV3-38K", "KVVS-2CV"], ["KVV3-3WN", "KVV3-38K", "LKPW-3GB"], ["LT89-BWC", "KVV3-38K", "LYKD-4XY"]], "spouses": [["LT89-BWC", "KVV3-38K", "MV5M-D9L"], ["KVV3-3WN", "KVV3-38K", "MCPK-LW6"]]}
{"num": 61, "fid": "LK58-VBM", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LK58-VBM", "LK58-KG6"]], "famc_num": [], "fams_num": [31], "given": "Louren\u00e7o", "surname": "Alves", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LK58-VBM", "LK58-KG6", "LKP8-8TT"], ["LK58-VBM", "LK58-KG6", "LKRD-XJC"]], "spouses": [["LK58-VBM", "LK58-KG6", "MNLP-9PM"]]}
{"num": 62, "fid": "LK58-KG6", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LK58-VBM", "LK58-KG6"]], "famc_num": [], "fams_num": [31], "given": "Josefa Maria", "surname": "de Macedo", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Cruz (S\u00e3o Tiago), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": [null, null], "children": [["LK58-VBM", "LK58-KG6", "LKP8-8TT"], ["LK58-VBM", "LK58-KG6", "LKRD-XJC"]], "spouses": [["LK58-VBM", "LK58-KG6", "MNLP-9PM"]]}
{"num": 63, "fid": "LKP2-JWX", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JWX", "LKP2-JHM"]], "famc_num": [], "fams_num": [32], "given": "Jos\u00e9", "surname": "da Costa Queiroz", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1784", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP2-JWX", "LKP2-JHM", "L2YC-YQV"], ["LKP2-JWX", "LKP2-JHM", "LKPV-S7Y"]], "spouses": [["LKP2-JWX", "LKP2-JHM", "MNL6-5F7"]]}
{"num": 64, "fid": "LKP2-JHM", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JWX", "LKP2-JHM"]], "famc_num": [], "fams_num": [32], "given": "Ant\u00f3nia", "surname": "Gomes", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1784", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP2-JWX", "LKP2-JHM", "L2YC-YQV"], ["LKP2-JWX", "LKP2-JHM", "LKPV-S7Y"]], "spouses": [["LKP2-JWX", "LKP2-JHM", "MNL6-5F7"]]}
{"num": 65, "fid": "LT89-RZB", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT89-RZB", "LT8S-3XR"]], "famc_num": [], "fams_num": [33], "given": "Francisco", "surname": "Rodrigues Morcella", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT89-RZB", "LT8S-3XR", "LT8S-MRZ"]], "spouses": [["LT89-RZB", "LT8S-3XR", "MV5M-439"]]}
{"num": 66, "fid": "LT8S-3XR", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT89-RZB", "LT8S-3XR"]], "famc_num": [], "fams_num": [33], "given": "Rita Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT89-RZB", "LT8S-3XR", "LT8S-MRZ"]], "spouses": [["LT89-RZB", "LT8S-3XR", "MV5M-439"]]}
{"num": 67, "fid": "LT8S-9D2", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT8S-9D2", "LT89-R8H"]], "famc_num": [], "fams_num": [34], "given": "Francisco Fradiques", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT8S-9D2", "LT89-R8H", "LT89-T1W"]], "spouses": [["LT8S-9D2", "LT89-R8H", "MV5M-433"]]}
{"num": 68, "fid": "LT89-R8H", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT8S-9D2", "LT89-R8H"]], "famc_num": [], "fams_num": [34], "given": "Josepha Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT8S-9D2", "LT89-R8H", "LT89-T1W"]], "spouses": [["LT8S-9D2", "LT89-R8H", "MV5M-433"]]}
{"num": 69, "fid": "LKP2-JP8", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JP8", "LKP2-J53"]], "famc_num": [], "fams_num": [35], "given": "Ant\u00f3nio Joze", "surname": "de Oliveira Ara\u00fajo", "gender": "M", "birtdate": "1 setembro 1763", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP2-JP8", "LKP2-J53", "LKP2-VDS"], ["LKP2-JP8", "LKP2-J53", "LKP2-NLF"]], "spouses": [["LKP2-JP8", "LKP2-J53", "MNL6-55C"]]}
{"num": 70, "fid": "LKP2-J53", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JP8", "LKP2-J53"]], "famc_num": [], "fams_num": [35], "given": "Mariana Jozefa", "surname": "de Faria Salgada", "gender": "F", "birtdate": "12 novembro 1764", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP2-JP8", "LKP2-J53", "LKP2-VDS"], ["LKP2-JP8", "LKP2-J53", "LKP2-NLF"]], "spouses": [["LKP2-JP8", "LKP2-J53", "MNL6-55C"]]}
{"num": 71, "fid": "LKP2-JCT", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JCT", "L2TL-MSY"], ["LKP2-JCT", "LKP2-JZF"]], "famc_num": [], "fams_num": [137, 36], "given": "Manoel", "surname": "Ferreira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Lemenhe, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP2-JCT", "LKP2-JZF", "LKPV-3GM"]], "spouses": [["LKP2-JCT", "LKP2-JZF", "MNL6-5JN"], ["LKP2-JCT", "L2TL-MSY", "MJ4Z-MV9"]]}
{"num": 72, "fid": "LKP2-JZF", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JCT", "LKP2-JZF"]], "famc_num": [], "fams_num": [36], "given": "Maria Joaquina", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Guilhovai, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "aproximadamente 1804", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP2-JCT", "LKP2-JZF", "LKPV-3GM"]], "spouses": [["LKP2-JCT", "LKP2-JZF", "MNL6-5JN"]]}
{"num": 73, "fid": "LT89-YVK", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT89-YVK", "LT89-TFY"]], "famc_num": [], "fams_num": [37], "given": "Joaquim", "surname": "Mendes", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT89-YVK", "LT89-TFY", "LT8S-MRG"]], "spouses": [["LT89-YVK", "LT89-TFY", "MV5M-71T"]]}
{"num": 74, "fid": "LT89-TFY", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT89-YVK", "LT89-TFY"]], "famc_num": [], "fams_num": [37], "given": "Josepha Roza", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT89-YVK", "LT89-TFY", "LT8S-MRG"]], "spouses": [["LT89-YVK", "LT89-TFY", "MV5M-71T"]]}
{"num": 75, "fid": "KVV3-3XR", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KVV3-3XR", "KVV3-3NY"]], "famc_num": [], "fams_num": [38], "given": "Sem nome", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KVV3-3XR", "KVV3-3NY", "KVV3-38K"]], "spouses": [["KVV3-3XR", "KVV3-3NY", "MCPK-TJG"]]}
{"num": 76, "fid": "KVV3-3NY", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KVV3-3XR", "KVV3-3NY"]], "famc_num": [], "fams_num": [38], "given": "Sem nome", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KVV3-3XR", "KVV3-3NY", "KVV3-38K"]], "spouses": [["KVV3-3XR", "KVV3-3NY", "MCPK-TJG"]]}
{"num": 77, "fid": "LDYP-HKR", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "famc_num": [], "fams_num": [39], "given": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio", "surname": "de Oliveira", "gender": "M", "birtdate": "26 novembro 1750", "birtplac": "Chorente, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "29 novembro 1750", "chrplac": "Chorente, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MT-C6Y"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-LV2"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "LRHR-Y65"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "LY9B-BVG"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "LD5X-YY7"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-2RN"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-L3Q"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-LC9"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-LX4"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "LDYB-HBB"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-LTW"]], "spouses": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "M61P-WFV"]]}
{"num": 78, "fid": "LDYP-HGF", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "famc_num": [], "fams_num": [39], "given": "Gertrudes Maria", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "4 agosto 1752", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "13/8/1752", "chrplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MT-C6Y"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-LV2"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "LRHR-Y65"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "LY9B-BVG"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "LD5X-YY7"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-2RN"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-L3Q"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-LC9"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-LX4"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "LDYB-HBB"], ["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "L6MP-LTW"]], "spouses": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF", "M61P-WFV"]]}
{"num": 79, "fid": "LYHZ-HG1", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "famc_num": [], "fams_num": [40], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Ferreira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYCZ-PS9"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYCZ-GKD"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYCZ-RSX"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYCZ-TYP"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYC8-DHJ"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYC8-HHF"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYC8-Z61"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "L2MZ-VWJ"]], "spouses": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "MKHH-NBD"]]}
{"num": 80, "fid": "LYHZ-6QQ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "famc_num": [], "fams_num": [40], "given": "Teodosia Maria", "surname": "Pinheiro", "gender": "F", "birtdate": "22 agosto 1789", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYCZ-PS9"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYCZ-GKD"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYCZ-RSX"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYCZ-TYP"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYC8-DHJ"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYC8-HHF"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "LYC8-Z61"], ["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "L2MZ-VWJ"]], "spouses": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ", "MKHH-NBD"]]}
{"num": 81, "fid": "LBMN-PH7", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBMN-PH7", "LBMN-532"]], "famc_num": [], "fams_num": [41], "given": "Manoel Francisco", "surname": "Alves", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LBMN-PH7", "LBMN-532", "L2MZ-J15"]], "spouses": [["LBMN-PH7", "LBMN-532", "MKK2-C8D"]]}
{"num": 82, "fid": "LBMN-532", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBMN-PH7", "LBMN-532"]], "famc_num": [], "fams_num": [41], "given": "Mariana", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LBMN-PH7", "LBMN-532", "L2MZ-J15"]], "spouses": [["LBMN-PH7", "LBMN-532", "MKK2-C8D"]]}
{"num": 83, "fid": "LD5N-QP6", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LD5N-QP6", "LD5N-Q5Y"]], "famc_num": [], "fams_num": [42], "given": "Caetano", "surname": "Gon\u00e7alves dos Santos", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LD5N-QP6", "LD5N-Q5Y", "LD5X-Y1N"]], "spouses": [["LD5N-QP6", "LD5N-Q5Y", "M6BW-LBF"]]}
{"num": 84, "fid": "LD5N-Q5Y", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LD5N-QP6", "LD5N-Q5Y"]], "famc_num": [], "fams_num": [42], "given": "Thereza Maria", "surname": "de Ara\u00fajo", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LD5N-QP6", "LD5N-Q5Y", "LD5X-Y1N"]], "spouses": [["LD5N-QP6", "LD5N-Q5Y", "M6BW-LBF"]]}
{"num": 85, "fid": "L6MG-T2T", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "famc_num": [], "fams_num": [43], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "M", "birtdate": "24 mar\u00e7o 1758", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "28 mar\u00e7o 1758", "chrplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LRHR-Y8N"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LY91-WLP"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LY91-VYW"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LBVB-GJX"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LYS9-5ZF"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LYSS-7XP"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LD5X-YY1"]], "spouses": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "MX9Q-FRP"]]}
{"num": 86, "fid": "L6MG-TGM", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "famc_num": [], "fams_num": [43], "given": "Anna Maria", "surname": "de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": "19 dezembro 1751", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "26 dezembro 1751", "chrplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LRHR-Y8N"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LY91-WLP"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LY91-VYW"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LBVB-GJX"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LYS9-5ZF"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LYSS-7XP"], ["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "LD5X-YY1"]], "spouses": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM", "MX9Q-FRP"]]}
{"num": 87, "fid": "LKP2-JL4", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JL4", "LKP2-JLR"]], "famc_num": [], "fams_num": [44], "given": "Ant\u00f3nio Joze", "surname": "de Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP2-JL4", "LKP2-JLR", "LKP2-N26"]], "spouses": [["LKP2-JL4", "LKP2-JLR", "MNL6-5PQ"]]}
{"num": 88, "fid": "LKP2-JLR", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JL4", "LKP2-JLR"]], "famc_num": [], "fams_num": [44], "given": "Maria Jozefa", "surname": "de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Lemenhe, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP2-JL4", "LKP2-JLR", "LKP2-N26"]], "spouses": [["LKP2-JL4", "LKP2-JLR", "MNL6-5PQ"]]}
{"num": 89, "fid": "LYHZ-4LW", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB"]], "famc_num": [], "fams_num": [45], "given": "Manoel Jos\u00e9", "surname": "Alves de Pina", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Bastu\u00e7o S\u00e3o Jo\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB", "LYPN-38Z"], ["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB", "L2MZ-V41"]], "spouses": [["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB", "MKHH-BBV"]]}
{"num": 90, "fid": "LYHZ-HPB", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB"]], "famc_num": [], "fams_num": [45], "given": "Ant\u00f3nia", "surname": "da Costa Ferreira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Nine, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB", "LYPN-38Z"], ["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB", "L2MZ-V41"]], "spouses": [["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB", "MKHH-BBV"]]}
{"num": 91, "fid": "LTJT-ZH2", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTJT-ZH2", "LTJT-7Z9"]], "famc_num": [], "fams_num": [46], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Esteves", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Alpedrinha, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTJT-ZH2", "LTJT-7Z9", "LT88-7J1"]], "spouses": [["LTJT-ZH2", "LTJT-7Z9", "MVYN-SY4"]]}
{"num": 92, "fid": "LTJT-7Z9", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTJT-ZH2", "LTJT-7Z9"]], "famc_num": [], "fams_num": [46], "given": "Joaquina da Concei\u00e7\u00e3o", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": "Alpedrinha, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTJT-ZH2", "LTJT-7Z9", "LT88-7J1"]], "spouses": [["LTJT-ZH2", "LTJT-7Z9", "MVYN-SY4"]]}
{"num": 93, "fid": "L2MD-P4M", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2MD-P4M", "L2MD-P84"]], "famc_num": [], "fams_num": [47], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L2MD-P4M", "L2MD-P84", "LBMD-GPM"], ["L2MD-P4M", "L2MD-P84", "L2MZ-V3S"]], "spouses": [["L2MD-P4M", "L2MD-P84", "MN5Y-VG8"]]}
{"num": 94, "fid": "L2MD-P84", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2MD-P4M", "L2MD-P84"]], "famc_num": [], "fams_num": [47], "given": "Roza Maria", "surname": "Pereira Vila-Boas", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L2MD-P4M", "L2MD-P84", "LBMD-GPM"], ["L2MD-P4M", "L2MD-P84", "L2MZ-V3S"]], "spouses": [["L2MD-P4M", "L2MD-P84", "MN5Y-VG8"]]}
{"num": 95, "fid": "LTJT-4F2", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTJT-4F2", "LTJT-QGL"]], "famc_num": [], "fams_num": [48], "given": "Jos\u00e9 Duarte", "surname": "Figueira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTJT-4F2", "LTJT-QGL", "LT8Z-TGQ"]], "spouses": [["LTJT-4F2", "LTJT-QGL", "MVYN-68V"]]}
{"num": 96, "fid": "LTJT-QGL", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTJT-4F2", "LTJT-QGL"]], "famc_num": [], "fams_num": [48], "given": "Francisca Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTJT-4F2", "LTJT-QGL", "LT8Z-TGQ"]], "spouses": [["LTJT-4F2", "LTJT-QGL", "MVYN-68V"]]}
{"num": 97, "fid": "LT89-Y99", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT89-Y99", "LT8S-96P"]], "famc_num": [], "fams_num": [49], "given": "Izidoro", "surname": "Fernandes Biqueira ?", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT89-Y99", "LT8S-96P", "LT89-1WG"]], "spouses": [["LT89-Y99", "LT8S-96P", "MV5M-436"]]}
{"num": 98, "fid": "LT8S-96P", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT89-Y99", "LT8S-96P"]], "famc_num": [], "fams_num": [49], "given": "Maria do Ros\u00e1rio", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT89-Y99", "LT8S-96P", "LT89-1WG"]], "spouses": [["LT89-Y99", "LT8S-96P", "MV5M-436"]]}
{"num": 99, "fid": "LTFZ-2P5", "famc_fid": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [11], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "1870?", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 100, "fid": "LTFZ-876", "famc_fid": [["LTC1-TGP", "LTC1-RGC"]], "fams_fid": [["LTJZ-KJ2", "LTFZ-876"]], "famc_num": [11], "fams_num": [180], "given": "Maria Jos\u00e9 da Piedade", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "12 fevereiro 1875", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "21 fevereiro 1875", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTJZ-KJ2", "LTFZ-876", "MVY4-82V"]]}
{"num": 101, "fid": "LBMD-GPM", "famc_fid": [["L2MD-P4M", "L2MD-P84"]], "fams_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "famc_num": [47], "fams_num": [77], "given": "Francisco Jos\u00e9", "surname": "Ferreira da Silva Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "LBKW-RCP"], ["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "LBKW-NTY"], ["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "LBM6-7SQ"], ["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "LBK7-MYF"], ["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "LBKQ-B7B"], ["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "LBM6-D7S"], ["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "LBM6-GP6"]], "spouses": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "MKKV-DFB"]]}
{"num": 102, "fid": "LKRD-HB9", "famc_fid": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM"]], "fams_fid": [["LKRD-HB9", "LKRD-CS9"]], "famc_num": [21], "fams_num": [58], "given": "Manuel", "surname": "Ferreira Queir\u00f3z", "gender": "M", "birtdate": "14 julho 1830", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "4 setembro 1880", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "14 julho 1830", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKRD-HB9", "LKRD-CS9", "LY6J-PNG"], ["LKRD-HB9", "LKRD-CS9", "LY6V-3C8"], ["LKRD-HB9", "LKRD-CS9", "LKRD-H25"]], "spouses": [["LKRD-HB9", "LKRD-CS9", "MNGH-2FY"]]}
{"num": 103, "fid": "L2YZ-4XR", "famc_fid": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM"]], "fams_fid": [], "famc_num": [21], "fams_num": [], "given": "Cust\u00f3dia", "surname": "Queir\u00f3s", "gender": "F", "birtdate": "6 fev 1835", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "7 fevereiro 1835", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 104, "fid": "LKP6-KT8", "famc_fid": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM"]], "fams_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"], ["LKP6-KT8", null]], "famc_num": [21], "fams_num": [68, 69], "given": "Jos\u00e9", "surname": "de Queiroz", "gender": "M", "birtdate": "14 maio 1839", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal, Lugar de Guilhovai", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "15 maio 1939", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "LKP6-263"], ["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "L2RR-S2F"], ["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "LKPX-8SC"], ["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "LKP6-KXL"], ["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "LK5D-MTQ"], ["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "LKPJ-NKC"], ["LKP6-KT8", null, "LB3H-2TW"], ["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "L2R1-XC6"]], "spouses": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "MNL8-9CD"]]}
{"num": 105, "fid": "LK5D-9CT", "famc_fid": [["LKPV-S7Y", "LKPV-3GM"]], "fams_fid": [["LK5D-9NN", "LK5D-9CT"]], "famc_num": [21], "fams_num": [186], "given": "Maria Roza", "surname": "de Queiroz", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LK5D-9NN", "LK5D-9CT", "MNLP-4RG"]]}
{"num": 106, "fid": "LY6Q-PMC", "famc_fid": [["L69M-WK5", "L69M-WG1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [13], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "9 maio 1879", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 107, "fid": "LTJ2-SPV", "famc_fid": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W"]], "fams_fid": [], "famc_num": [29], "fams_num": [], "given": "Augusto", "surname": "Morcella", "gender": "M", "birtdate": "26 novembro 1838", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "11 novembro 1838", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 108, "fid": "LT8Q-1XL", "famc_fid": [["LT8S-MRZ", "LT89-T1W"]], "fams_fid": [["LTRY-V2L", "LT8Q-1XL"]], "famc_num": [29], "fams_num": [168], "given": "Marianna", "surname": "da Trindade Fradique", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": "13 agosto 1878", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTRY-V2L", "LT8Q-1XL", "MK9R-B3B"]]}
{"num": 109, "fid": "LD5N-72D", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [], "famc_num": [10], "fams_num": [], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "d\u2019Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "6 setembro 1843", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "8 setembro 1843", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": "ap\u00f3s 1843", "buriplac": "Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 110, "fid": "LD5N-7H9", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [], "famc_num": [10], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "d\u2019Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "29 abril 1845", "birtplac": "Fi\u00e3es, Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "30 abril 1845", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": "ap\u00f3s 1845", "buriplac": "Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 111, "fid": "LD5N-7CS", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [], "famc_num": [10], "fams_num": [], "given": "Anna", "surname": "d\u2019Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "12 junho 1847", "birtplac": "Fi\u00e3es, Gondifelos, Barcelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "13 junho 1847", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": "ap\u00f3s 1848", "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 112, "fid": "L2MR-R3R", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R"]], "famc_num": [10], "fams_num": [64], "given": "Joaquina", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "14 setembro 1849", "birtplac": "Fi\u00e3es, Gondifelos, Barcelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": "16 setembro 1849", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R", "LY67-9X8"], ["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R", "LY67-3T6"], ["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R", "LYX8-6NN"]], "spouses": [["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R", "MKZ1-4TP"]]}
{"num": 113, "fid": "L6M5-QZ3", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [["LYXX-45F", "L6M5-QZ3"]], "famc_num": [10], "fams_num": [172], "given": "Maria Joaquina", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "17 outubro 1851", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "8 janeiro 1938", "deatplac": "P\u00f3voa de Varzim, Porto, Portugal", "chrdate": "18 agosto 1851", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYXX-45F", "L6M5-QZ3", "MK82-WDJ"]]}
{"num": 114, "fid": "L6M5-3T5", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [], "famc_num": [10], "fams_num": [], "given": "Rita", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "26 fevereiro 1854", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "9 outubro 1934", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 115, "fid": "LRHR-V7N", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ"]], "famc_num": [10], "fams_num": [75], "given": "Joaquim Jos\u00e9", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "4 maio 1856", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "31 mar\u00e7o 1941", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ", "LYX8-5CC"], ["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ", "LTB7-JLY"], ["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ", "LBMJ-SBQ"], ["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ", "LYMZ-4B8"], ["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ", "LYMV-66P"], ["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ", "LYMJ-L7J"]], "spouses": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ", "MK3S-HBB"]]}
{"num": 116, "fid": "L6M5-S9Y", "famc_fid": [["LD5X-YPZ", "LD5X-Y5Q"]], "fams_fid": [["L6M5-S9Y", "L6M5-SV2"]], "famc_num": [10], "fams_num": [123], "given": "Miguel Jos\u00e9", "surname": "d'Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "12 agosto 1863", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "14 de Ago de 1863", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L6M5-S9Y", "L6M5-SV2", "MX97-QTD"]]}
{"num": 117, "fid": "LTJT-ZLF", "famc_fid": [["LT8Z-TGQ", "LT88-7J1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [27], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Duarte Figueira", "gender": "M", "birtdate": "26 Fevereiro 1834", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "8 mar\u00e7o 1834", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 118, "fid": "LKRD-XJC", "famc_fid": [["LK58-VBM", "LK58-KG6"]], "fams_fid": [], "famc_num": [31], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Alves de Macedo", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 119, "fid": "LK58-YNZ", "famc_fid": [["LKP8-9Q2", "LKP8-43M"]], "fams_fid": [["LK58-BQG", "LK58-YNZ"]], "famc_num": [8], "fams_num": [141], "given": "Em\u00edlia", "surname": "de Queiroz", "gender": "F", "birtdate": "19 janeiro 1885", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "1 agosto 1960", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "20 janeiro 1885", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LK58-BQG", "LK58-YNZ", "MNLP-WQT"]]}
{"num": 120, "fid": "LTFZ-9JN", "famc_fid": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X"]], "fams_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "famc_num": [14], "fams_num": [72], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Gomes Candeias", "gender": "M", "birtdate": "9 fevereiro 1875", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "16 Janeiro 1969", "deatplac": "Cedofeita, Porto, Porto, Portugal", "chrdate": "28 fevereiro 1875", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "LTFX-JF4"], ["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "LTFX-B86"], ["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "LTFN-43V"], ["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "LTRN-9M2"], ["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "LTT8-F13"], ["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "LTR8-F1R"], ["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "LTRN-C75"]], "spouses": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "MVTW-ZG9"]]}
{"num": 121, "fid": "LTFT-MWF", "famc_fid": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X"]], "fams_fid": [["LTFR-5HB", "LTFT-MWF"]], "famc_num": [14], "fams_num": [164], "given": "Maria da Piedade", "surname": "Candeias", "gender": "F", "birtdate": "20 julho 1878", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "19 julho 1940", "deatplac": "Tinalhas, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "4 agosto 1878", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTFR-5HB", "LTFT-MWF", "MVTX-M1D"]]}
{"num": 122, "fid": "LT8Z-JSH", "famc_fid": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X"]], "fams_fid": [], "famc_num": [14], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Candeias Jr.", "gender": "M", "birtdate": "26 abril 1880", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "23 maio 1880", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 123, "fid": "LYD4-P1J", "famc_fid": [["LTZ9-8YM", "LTZ9-D1X"]], "fams_fid": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J"]], "famc_num": [14], "fams_num": [78], "given": "Maria Em\u00edlia", "surname": "Candeias", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "10 julho 1945", "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J", "LYD4-2N7"], ["LYD4-PD1", "LYD4-P1J", "LYD4-TCJ"], ["LYD4-PD1", "LYD4-P1J", "LYD4-G9F"], ["LYD4-PD1", "LYD4-P1J", "LYD4-5K2"], ["LYD4-PD1", "LYD4-P1J", "LYD4-BYG"], ["LYD4-PD1", "LYD4-P1J", "LYD4-L95"]], "spouses": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J", "MKZF-B8V"]]}
{"num": 124, "fid": "LYZY-56P", "famc_fid": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF"]], "fams_fid": [["LYZY-LBM", "LYZY-56P"]], "famc_num": [25], "fams_num": [54], "given": "Maria", "surname": "Vilas Boas", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1833", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYZY-LBM", "LYZY-56P", "LY6J-5LK"], ["LYZY-LBM", "LYZY-56P", "LY6V-HK3"], ["LYZY-LBM", "LYZY-56P", "LY6V-6WY"]], "spouses": [["LYZY-LBM", "LYZY-56P", "MKC5-5VT"]]}
{"num": 125, "fid": "LKP2-JNN", "famc_fid": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [25], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "5 agosto 1840", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "6 agosto 1840", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 126, "fid": "LYZY-YZ7", "famc_fid": [["LKP2-N26", "LKP2-NLF"]], "fams_fid": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7"]], "famc_num": [25], "fams_num": [67], "given": "Clara Maria", "surname": "de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7", "LY6J-TGH"], ["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7", "LY6J-5YJ"], ["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7", "LY6V-J52"], ["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7", "LY6K-34Y"], ["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7", "LY6K-G45"]], "spouses": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7", "MKC5-TCX"]]}
{"num": 127, "fid": "LTJZ-LWN", "famc_fid": [["LT8S-MRG", "LT89-1WG"]], "fams_fid": [["LTJZ-LWN", "LTJZ-2FN"], ["LTJZ-LWN", "LTJZ-K1Q"]], "famc_num": [19], "fams_num": [162, 163], "given": "Francisco", "surname": "Mendes dos Reis", "gender": "M", "birtdate": "1854", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTJZ-LWN", "LTJZ-K1Q", "MVY4-C89"], ["LTJZ-LWN", "LTJZ-2FN", "MVY4-C88"]]}
{"num": 128, "fid": "MGVW-SXW", "famc_fid": [], "fams_fid": [["MGVW-SXW", "MGVW-SFH"]], "famc_num": [], "fams_num": [50], "given": "Joaquim Miguel", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "       1855", "birtplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": [["MGVW-SXW", "MGVW-SFH", "MQD9-69P"]]}
{"num": 129, "fid": "KCB1-7YC", "famc_fid": [["MGVW-SXW", "MGVW-SFH"]], "fams_fid": [["MGVW-WMK", "KCB1-7YC"]], "famc_num": [50], "fams_num": [74], "given": "Francisca", "surname": "dos Santos", "gender": "F", "birtdate": "       1880", "birtplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "parents": null, "children": [["MGVW-WMK", "KCB1-7YC", "K4LZ-J28"]], "spouses": [["MGVW-WMK", "KCB1-7YC", "MQD3-QCV"]]}
{"num": 130, "fid": "L6MT-C6Y", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "22 junho 1774", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "26 junho 1774", "chrplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 131, "fid": "L6MP-LV2", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Domingos Jos\u00e9", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "29 dezembro 1776", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 132, "fid": "LRHR-Y65", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Maria Josefa", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "23 dezembro 1778", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 133, "fid": "LY9B-BVG", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Ana Joaquina", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "19 setembro 1781", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 134, "fid": "L6MP-2RN", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Joanna", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "31 julho 1785", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 135, "fid": "L6MP-L3Q", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Thereza", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "8 maio 1787", "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 136, "fid": "L6MP-LC9", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Francisco Jos\u00e9", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "26 agosto 1789", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 137, "fid": "L6MP-LX4", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Bernardo Ant\u00f3nio", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "16 fevereiro 1794", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "17 fevereiro 1794", "chrplac": "Negreiros (Santa Eul\u00e1lia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 138, "fid": "LDYB-HBB", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [["LDYB-HBB", "LDYB-CQP"]], "famc_num": [39], "fams_num": [73], "given": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LDYB-HBB", "LDYB-CQP", "LDYB-CZ5"]], "spouses": [["LDYB-HBB", "LDYB-CQP", "M61R-VF6"]]}
{"num": 139, "fid": "L6MP-LTW", "famc_fid": [["LDYP-HKR", "LDYP-HGF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [39], "fams_num": [], "given": "Joaquim Ant\u00f3nio", "surname": "Oliveira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Ferreiro, Porto, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 140, "fid": "LYPF-1G2", "famc_fid": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"]], "fams_fid": [], "famc_num": [24], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "22 dezembro 1848", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": "1929", "deatplac": "Outiz, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 141, "fid": "LYPF-B6H", "famc_fid": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"]], "fams_fid": [], "famc_num": [24], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nia", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "5 abril 1850", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 142, "fid": "LYPF-NHG", "famc_fid": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"]], "fams_fid": [["LY5L-KT5", "LYPF-NHG"]], "famc_num": [24], "fams_num": [154], "given": "Anna", "surname": "da Silva Pinheiro", "gender": "F", "birtdate": "7 janeiro 1854", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": "5 setembro 1940", "deatplac": "Minhot\u00e3es, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY5L-KT5", "LYPF-NHG", "MKN5-S82"]]}
{"num": 143, "fid": "LYPF-JTX", "famc_fid": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"]], "fams_fid": [], "famc_num": [24], "fams_num": [], "given": "Manoel Bernardino", "surname": "da Silva Pinheiro", "gender": "M", "birtdate": "18 maio 1856", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 144, "fid": "LYPF-JY9", "famc_fid": [["L2MZ-VWJ", "L2MZ-V41"]], "fams_fid": [], "famc_num": [24], "fams_num": [], "given": "Cust\u00f3dia", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "19 mar\u00e7o 1858", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": "20 dezembro 1939", "deatplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 145, "fid": "LTDY-7HR", "famc_fid": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46"]], "fams_fid": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR"]], "famc_num": [12], "fams_num": [51], "given": "Maria Em\u00edlia", "surname": "Morcella", "gender": "F", "birtdate": "21 mar\u00e7o 1884", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "28 fevereiro 1932", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "14 abril 1884", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "LTFH-MQS"], ["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "LTDY-WFF"]], "spouses": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "MV51-725"]]}
{"num": 146, "fid": "LTFH-MQS", "famc_fid": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR"]], "fams_fid": [], "famc_num": [51], "fams_num": [], "given": "Carlos", "surname": "Magno", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 147, "fid": "LTDY-WFF", "famc_fid": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR"]], "fams_fid": [["LTDY-WFF", "LTFH-9DZ"]], "famc_num": [51], "fams_num": [161], "given": "Joaquim", "surname": "Magno", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTDY-WFF", "LTFH-9DZ", "MVT7-Q24"]]}
{"num": 148, "fid": "LRHR-Y8N", "famc_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "fams_fid": [], "famc_num": [43], "fams_num": [], "given": "Miguel Jos\u00e9", "surname": "da Silva Ferreira", "gender": "M", "birtdate": "5 de dezembro de 1779", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 149, "fid": "LY91-WLP", "famc_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "fams_fid": [], "famc_num": [43], "fams_num": [], "given": "Teresa", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "16 novembro 1782", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 150, "fid": "LY91-VYW", "famc_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "fams_fid": [], "famc_num": [43], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "25 de novembro de 1784", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 151, "fid": "LBVB-GJX", "famc_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "fams_fid": [], "famc_num": [43], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "17 de julho de 1788", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 152, "fid": "LYS9-5ZF", "famc_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "fams_fid": [], "famc_num": [43], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "18 mar\u00e7o 1791", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 153, "fid": "LYSS-7XP", "famc_fid": [["L6MG-T2T", "L6MG-TGM"]], "fams_fid": [], "famc_num": [43], "fams_num": [], "given": "Teresa", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "5 marco 1794", "birtplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 154, "fid": "LTCT-MJ1", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2ZB-7XX", "LTCT-MJ1"]], "famc_num": [], "fams_num": [52], "given": "Palmira Edermina", "surname": "da Gama Lobo", "gender": "F", "birtdate": "1875", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L2ZB-7XX", "LTCT-MJ1", "MVPD-3ZW"]]}
{"num": 155, "fid": "LTCT-9G3", "famc_fid": [["L2ZB-7XX", "LTCT-MJ1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [52], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9 A.", "surname": "Morcela", "gender": "M", "birtdate": "30 janeiro 1901", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "3 novembro 1921", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "19 mar\u00e7o 1901", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 156, "fid": "LTCK-HDM", "famc_fid": [["L2ZB-7XX", "LTCT-MJ1"]], "fams_fid": [["LTFH-SSY", "LTCK-HDM"]], "famc_num": [52], "fams_num": [140], "given": "Maria Palmira", "surname": "Morcela", "gender": "F", "birtdate": "2 julho 1903", "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "13 dezembro 1955", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "15 agosto 1903", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTFH-SSY", "LTCK-HDM", "MK9J-XDW"]]}
{"num": 157, "fid": "LKPJ-2H3", "famc_fid": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4"]], "fams_fid": [["LKPJ-2H3", "LKPJ-NKC"]], "famc_num": [15], "fams_num": [125], "given": "Manuel", "surname": "Alves Fontes", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1865", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKPJ-2H3", "LKPJ-NKC", "MNLD-NGL"]]}
{"num": 158, "fid": "LK58-VFX", "famc_fid": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4"]], "fams_fid": [], "famc_num": [15], "fams_num": [], "given": "Augusto", "surname": "Alves", "gender": "M", "birtdate": "25 abril 1883", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "21 maio 1929", "deatplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": "27 abril 1883", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 159, "fid": "LKP8-BR8", "famc_fid": [["LKP8-8TT", "LKP8-6X4"]], "fams_fid": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13"]], "famc_num": [15], "fams_num": [71], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Alves", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13", "LKP8-1YG"], ["LKP8-BR8", "LKP8-B13", "LKP8-13R"], ["LKP8-BR8", "LKP8-B13", "LKPD-XT7"], ["LKP8-BR8", "LKP8-B13", "LKP6-N7N"], ["LKP8-BR8", "LKP8-B13", "LTBW-9ZX"]], "spouses": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13", "MNLZ-DYP"]]}
{"num": 160, "fid": "LYCZ-PS9", "famc_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [40], "fams_num": [], "given": "Bernardo", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "24 setembro 1812", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 161, "fid": "LYCZ-GKD", "famc_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [40], "fams_num": [], "given": "Miguel", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "3 6 1814", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 162, "fid": "LYCZ-RSX", "famc_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [40], "fams_num": [], "given": "Anna", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "5 abril 1816", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 163, "fid": "LYCZ-TYP", "famc_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "fams_fid": [["LY5G-P62", "LYCZ-TYP"]], "famc_num": [40], "fams_num": [173], "given": "Maria", "surname": "Ferreira", "gender": "F", "birtdate": "30 outubro 1818", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY5G-P62", "LYCZ-TYP", "MKN5-XK7"]]}
{"num": 164, "fid": "LYC8-DHJ", "famc_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [40], "fams_num": [], "given": "Josefa", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "23 mar\u00e7o 1821", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 165, "fid": "LYC8-HHF", "famc_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "fams_fid": [["LYCF-K2Q", "LYC8-HHF"]], "famc_num": [40], "fams_num": [55], "given": "Cust\u00f3dia Maria", "surname": "Pinheiro", "gender": "F", "birtdate": "19 fevereiro 1823", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYCF-K2Q", "LYC8-HHF", "LYCF-245"]], "spouses": [["LYCF-K2Q", "LYC8-HHF", "MKC9-X1V"]]}
{"num": 166, "fid": "LYC8-Z61", "famc_fid": [["LYHZ-HG1", "LYHZ-6QQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [40], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "1 dezembro 1825", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 167, "fid": "LKP2-VDS", "famc_fid": [["LKP2-JP8", "LKP2-J53"]], "fams_fid": [["LKP2-VX8", "LKP2-VDS"]], "famc_num": [35], "fams_num": [184], "given": "Jozefa", "surname": "de Faria", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKP2-VX8", "LKP2-VDS", "MNL6-R34"]]}
{"num": 168, "fid": "LT89-TYS", "famc_fid": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46"]], "fams_fid": [["LT8Q-F9Q", "LT89-TYS"]], "famc_num": [12], "fams_num": [62], "given": "Marianna da Ressurrei\u00e7\u00e3o", "surname": "Morcella e Gama", "gender": "F", "birtdate": "3 abril 1876", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "27 setembro 1903", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "16 abril 1876", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Cemit\u00e9rio de Castelo Branco", "parents": null, "children": [["LT8Q-F9Q", "LT89-TYS", "LTDV-CVM"]], "spouses": [["LT8Q-F9Q", "LT89-TYS", "MV59-K16"]]}
{"num": 169, "fid": "LT8Z-H2J", "famc_fid": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46"]], "fams_fid": [["LT8Z-H2J", "LTDY-43L"]], "famc_num": [12], "fams_num": [63], "given": "Francisco Braz", "surname": "Morcella", "gender": "M", "birtdate": "3 fevereiro 1880", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "18 mar\u00e7o 1970", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "15 fevereiro 1880", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LT8Z-H2J", "LTDY-43L", "LT8Z-LB8"]], "spouses": [["LT8Z-H2J", "LTDY-43L", "MV51-4CN"]]}
{"num": 170, "fid": "LTXC-M5Z", "famc_fid": [["LTZ9-F34", "LTZ9-H46"]], "fams_fid": [["LTXC-M5Z", "KGZQ-88F"]], "famc_num": [12], "fams_num": [60], "given": "Ant\u00f3nio Augusto", "surname": "Morcella", "gender": "M", "birtdate": "23 janeiro 1882", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "25 janeiro 1942", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "5 mar\u00e7o 1882", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTXC-M5Z", "KGZQ-88F", "LTFH-SSY"], ["LTXC-M5Z", "KGZQ-88F", "LTFH-MNX"]], "spouses": [["LTXC-M5Z", "KGZQ-88F", "MK9K-B5M"]]}
{"num": 171, "fid": "L2MD-Q3R", "famc_fid": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S"]], "fams_fid": [], "famc_num": [22], "fams_num": [], "given": "Joz\u00e9", "surname": "Martins Vilas-Boas", "gender": "M", "birtdate": "1840", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 172, "fid": "L2MD-79W", "famc_fid": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S"]], "fams_fid": [], "famc_num": [22], "fams_num": [], "given": "Manoel", "surname": "Martins Villas-Boas", "gender": "M", "birtdate": "7 mar\u00e7o 1843", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "janeiro 1845", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": "12 mar\u00e7o 1843", "chrplac": "Grimancelos (S\u00e3o Mateus), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 173, "fid": "LL34-3J5", "famc_fid": [["L2MZ-J15", "L2MZ-V3S"]], "fams_fid": [["LL34-3J5", "LL34-3LV"]], "famc_num": [22], "fams_num": [65], "given": "Francisco", "surname": "Martins Alves Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": "6 de novembro de 1848", "birtplac": "Granja, Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "2 fevereiro 1900", "deatplac": "Lobeira, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LL34-3J5", "LL34-3LV", "L21R-SYY"], ["LL34-3J5", "LL34-3LV", "LYX8-ZVZ"]], "spouses": [["LL34-3J5", "LL34-3LV", "MJZ6-BF5"]]}
{"num": 174, "fid": "L6M5-73W", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [26], "fams_num": [], "given": "Anna Joaquina", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "19 mar\u00e7o 1805", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "17 janeiro 1889", "deatplac": "Penices, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 175, "fid": "KCXQ-2JL", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL"]], "famc_num": [26], "fams_num": [66], "given": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "23 mar\u00e7o 1807", "birtplac": "Gondifelos, Concelho de Barcelos, Distrito de Braga (Pt)", "deatdate": "5 dezembro 1898", "deatplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "chrdate": "25 mar\u00e7o 1807", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL", "9VY7-QLY"], ["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL", "KZF9-BVT"], ["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL", "9VMZ-P3N"], ["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL", "LTC5-5XH"], ["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL", "LTC5-LB3"], ["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL", "KNQ7-KLW"]], "spouses": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL", "MJB7-5PB"]]}
{"num": 176, "fid": "LRHR-RZR", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [26], "fams_num": [], "given": "Miguel", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "21 janeiro 1810", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "22 janeiro 1810", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 177, "fid": "LYMK-R26", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [["LYMK-R26", "LYMK-RWW"]], "famc_num": [26], "fams_num": [76], "given": "Francisco Ant\u00f3nio", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "25 janeiro 1812", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "28 jan 1812", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYMK-R26", "LYMK-RWW", "LYMG-M42"], ["LYMK-R26", "LYMK-RWW", "LY6D-X97"], ["LYMK-R26", "LYMK-RWW", "LYMK-RV1"]], "spouses": [["LYMK-R26", "LYMK-RWW", "MKQ8-Q1X"]]}
{"num": 178, "fid": "LD5N-WTV", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17"]], "famc_num": [26], "fams_num": [57], "given": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio", "surname": "d\u2019Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "5 junho 1814", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "7 junho 1814", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17", "LD5N-4MB"], ["LD5N-WTV", "LD5N-W17", "LD5N-4Q1"], ["LD5N-WTV", "LD5N-W17", "L2MR-5F3"], ["LD5N-WTV", "LD5N-W17", "L29H-XHJ"]], "spouses": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17", "M6BW-GBQ"]]}
{"num": 179, "fid": "L6M5-Q5P", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "famc_num": [26], "fams_num": [61], "given": "Vicente Jos\u00e9", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "2 abril 1816", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "10 dezembro 1888", "deatplac": "Penices, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "2 abril 1816", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "L2MR-P8Z"], ["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "L2MR-PGS"], ["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "L29H-82P"], ["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "L29H-F2W"], ["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "LYMJ-FXD"], ["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "L2M6-B7H"], ["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "LBMJ-92D"]], "spouses": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "MN5B-72V"]]}
{"num": 180, "fid": "LRHT-4KD", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [26], "fams_num": [], "given": "Joaquim Jos\u00e9", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "5 janeiro 1820", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "6 janeiro 1820", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 181, "fid": "L2MR-TB1", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [26], "fams_num": [], "given": "Bernardo", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "6 dezembro 1821", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "12 dezembro 1821", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 182, "fid": "LTCV-F9C", "famc_fid": [["LD5X-YY7", "LD5X-YY1"]], "fams_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "famc_num": [26], "fams_num": [70], "given": "Maria Joaquina", "surname": "Oliveira", "gender": "F", "birtdate": "12 mar\u00e7o 1823", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "1 maio 1906", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "LBM3-4HQ"], ["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "LBM3-9MQ"], ["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "LBM3-CXH"], ["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "LBM3-42P"], ["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "LBM3-X3C"], ["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "LBM3-2K5"], ["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "LBM6-V4K"], ["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "LBM6-XLJ"]], "spouses": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "MVP4-47R"]]}
{"num": 183, "fid": "LBF3-215", "famc_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "fams_fid": [], "famc_num": [2], "fams_num": [], "given": "Ana", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 184, "fid": "LYG2-HVQ", "famc_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "fams_fid": [], "famc_num": [2], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Queir\u00f3s Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 185, "fid": "LYG2-QBN", "famc_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "fams_fid": [], "famc_num": [2], "fams_num": [], "given": "Joaquim", "surname": "Queir\u00f3s Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 186, "fid": "LBF3-PVP", "famc_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "fams_fid": [], "famc_num": [2], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 187, "fid": "LT8Q-GK6", "famc_fid": [["LTC1-TG3", "LTC1-RQ2"]], "fams_fid": [["LT8Q-GK6", "LT87-MR1"], ["LT8Q-GK6", "LT8Q-P5S"]], "famc_num": [9], "fams_num": [131, 132], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "dos Santos Magno", "gender": "M", "birtdate": "1861", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LT8Q-GK6", "LT87-MR1", "MV5S-77N"], ["LT8Q-GK6", "LT8Q-P5S", "MV59-RGB"]]}
{"num": 188, "fid": "KVV3-3WN", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KVV3-3WN", "KVV3-38K"], ["KVV3-3WN", "KVV3-32N"]], "famc_num": [], "fams_num": [156, 53], "given": "Manuel Rodrigues", "surname": "Pinto", "gender": "M", "birtdate": "12 novembro 1877", "birtplac": "Tortozendo (Nossa Senhora da Oliveira), Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "falecido em portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KVV3-3WN", "KVV3-32N", "MCPK-YMV"], ["KVV3-3WN", "KVV3-38K", "MCPK-LW6"]]}
{"num": 189, "fid": "KVVS-2CV", "famc_fid": [["KVV3-3WN", "KVV3-38K"]], "fams_fid": [["KVVS-2MP", "KVVS-2CV"]], "famc_num": [53], "fams_num": [56], "given": "Maria Oct\u00e1via Catela de Miranda", "surname": "Pinto", "gender": "F", "birtdate": "1878", "birtplac": "S\u00e3o Tom\u00e9, Azores, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KVVS-2MP", "KVVS-2CV", "KVVS-28F"], ["KVVS-2MP", "KVVS-2CV", "KVVS-2XW"], ["KVVS-2MP", "KVVS-2CV", "KVVS-KBP"]], "spouses": [["KVVS-2MP", "KVVS-2CV", "MCPK-V2X"]]}
{"num": 190, "fid": "LKPW-3GB", "famc_fid": [["KVV3-3WN", "KVV3-38K"]], "fams_fid": [["LKPW-3GB", "LVFL-C42"]], "famc_num": [53], "fams_num": [139], "given": "Sebasti\u00e3o Rodrigues", "surname": "Pinto", "gender": "M", "birtdate": "2 novembro 1914", "birtplac": "Penalva de Alva, Fund\u00e3o, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "5 Agosto 1981", "deatplac": "Telhado, Fund\u00e3o, Castelo Branco ,Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKPW-3GB", "LVFL-C42", "MNP7-VP1"]]}
{"num": 191, "fid": "LYKD-4XY", "famc_fid": [["LT89-BWC", "KVV3-38K"]], "fams_fid": [], "famc_num": [30], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Gomes Candeias", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 192, "fid": "LBMV-ZX8", "famc_fid": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [4], "fams_num": [], "given": "Joaquim", "surname": "Vilas-Boas Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "1899", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "24 setembro 1899", "deatplac": "Lobeira, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 193, "fid": "L6M5-MJW", "famc_fid": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC"]], "fams_fid": [["L6M5-MJW", "LRHR-VC5"]], "famc_num": [4], "fams_num": [59], "given": "Joaquim", "surname": "Vilas-Boas Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "5 julho 1900", "birtplac": null, "deatdate": "24 setembro 1999", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "8 julho 1900", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L6M5-MJW", "LRHR-VC5", "LYQ7-D39"], ["L6M5-MJW", "LRHR-VC5", "LTB7-WS7"], ["L6M5-MJW", "LRHR-VC5", "LYQ7-XRZ"]], "spouses": [["L6M5-MJW", "LRHR-VC5", "MVW5-69W"]]}
{"num": 194, "fid": "L6M5-9H7", "famc_fid": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC"]], "fams_fid": [["L6M5-96Z", "L6M5-9H7"]], "famc_num": [4], "fams_num": [160], "given": "Anna", "surname": "Vilas-Boas Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "21/1/1902", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "23/9/1967", "deatplac": "Minhot\u00e3es, Braga, Portugal", "chrdate": "23 janeiro 1902", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L6M5-96Z", "L6M5-9H7", "MX97-QCL"]]}
{"num": 195, "fid": "LYKY-SYM", "famc_fid": [["LD5X-YJZ", "LD5X-YVC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [4], "fams_num": [], "given": "Domingos", "surname": "Vilas Boas Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "24 outubro 1905", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 196, "fid": "L2YC-YQV", "famc_fid": [["LKP2-JWX", "LKP2-JHM"]], "fams_fid": [], "famc_num": [32], "fams_num": [], "given": "Roza", "surname": "Queir\u00f3z", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1809", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 197, "fid": "LYPN-38Z", "famc_fid": [["LYHZ-4LW", "LYHZ-HPB"]], "fams_fid": [], "famc_num": [45], "fams_num": [], "given": "Manoel Jos\u00e9", "surname": "Alves de Pina", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 198, "fid": "LYZY-LBM", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYZY-LBM", "LYZY-56P"]], "famc_num": [], "fams_num": [54], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "de Faria Oliveira", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1830", "birtplac": "Jesufrei, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYZY-LBM", "LYZY-56P", "MKC5-5VT"]]}
{"num": 199, "fid": "LY6J-5LK", "famc_fid": [["LYZY-LBM", "LYZY-56P"]], "fams_fid": [], "famc_num": [54], "fams_num": [], "given": "Ricardo", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "5 setembro 1860", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "24 maio 1909", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 200, "fid": "LY6V-HK3", "famc_fid": [["LYZY-LBM", "LYZY-56P"]], "fams_fid": [], "famc_num": [54], "fams_num": [], "given": "Manoel", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "21 fevereiro 1864", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 201, "fid": "LY6V-6WY", "famc_fid": [["LYZY-LBM", "LYZY-56P"]], "fams_fid": [], "famc_num": [54], "fams_num": [], "given": "Joaquim", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "25 fevereiro 1865", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 202, "fid": "LYCF-K2Q", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYCF-K2Q", "LYC8-HHF"]], "famc_num": [], "fams_num": [55], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Martins Correia", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYCF-K2Q", "LYC8-HHF", "MKC9-X1V"]]}
{"num": 203, "fid": "LYCF-245", "famc_fid": [["LYCF-K2Q", "LYC8-HHF"]], "fams_fid": [], "famc_num": [55], "fams_num": [], "given": "Joaquim", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "6 julho 1859", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 204, "fid": "KVVS-2MP", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KVVS-2MP", "KVVS-2CV"]], "famc_num": [], "fams_num": [56], "given": "Adriano Lu\u00eds de Oliveira", "surname": "Pessa", "gender": "M", "birtdate": "14 Junho 1870", "birtplac": "Pombal, Leiria, Portugal", "deatdate": "10 Maio 1942", "deatplac": "Lisbon, Lisboa, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KVVS-2MP", "KVVS-2CV", "MCPK-V2X"]]}
{"num": 205, "fid": "KVVS-28F", "famc_fid": [["KVVS-2MP", "KVVS-2CV"]], "fams_fid": [], "famc_num": [56], "fams_num": [], "given": "\u00c1lvaro Lu\u00eds de Oliveira", "surname": "Pessa", "gender": "M", "birtdate": "23 Novembro 1899", "birtplac": "Elvas, Portalegre, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 206, "fid": "KVVS-2XW", "famc_fid": [["KVVS-2MP", "KVVS-2CV"]], "fams_fid": [["KVVS-2XW", "KVV3-9X7"]], "famc_num": [56], "fams_num": [176], "given": "Fernando Lu\u00eds de Oliveira", "surname": "Pessa", "gender": "M", "birtdate": "15 Abril 1902", "birtplac": "Aveiro, Portugal", "deatdate": "29 Abril 2002", "deatplac": "Lisbon, Lisboa, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KVVS-2XW", "KVV3-9X7", "MCPK-2JV"]]}
{"num": 207, "fid": "KVVS-KBP", "famc_fid": [["KVVS-2MP", "KVVS-2CV"]], "fams_fid": [["KVVS-KY9", "KVVS-KBP"]], "famc_num": [56], "fams_num": [147], "given": "Maria Palmira de Oliveira", "surname": "Pessa", "gender": "F", "birtdate": "1904", "birtplac": "Porto, Portugal", "deatdate": "1994", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KVVS-KY9", "KVVS-KBP", "MCPK-VKP"]]}
{"num": 208, "fid": "LD5N-W17", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17"]], "famc_num": [], "fams_num": [57], "given": "Joaquina", "surname": "Correia da Silva", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17", "M6BW-GBQ"]]}
{"num": 209, "fid": "LD5N-4MB", "famc_fid": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17"]], "fams_fid": [], "famc_num": [57], "fams_num": [], "given": "Domingos", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "29/8/1840", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 210, "fid": "LD5N-4Q1", "famc_fid": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17"]], "fams_fid": [["LY6Q-KKH", "LD5N-4Q1"]], "famc_num": [57], "fams_num": [90], "given": "Maria", "surname": "Correia da Silva", "gender": "F", "birtdate": "2 novembro 1844", "birtplac": null, "deatdate": "7 fevereiro 1932", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "5 novembro 1844", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LY6Q-KKH", "LD5N-4Q1", "LY6Q-2VX"]], "spouses": [["LY6Q-KKH", "LD5N-4Q1", "MKZ1-37H"]]}
{"num": 211, "fid": "L2MR-5F3", "famc_fid": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17"]], "fams_fid": [["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3"]], "famc_num": [57], "fams_num": [83], "given": "Anna", "surname": "Correia da Silva", "gender": "F", "birtdate": "2 setembro 1848", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "5 setembro 1848", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3", "LY6Q-2Y7"], ["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3", "LY67-3WP"], ["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3", "LY6D-6RB"]], "spouses": [["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3", "MKZ1-79V"]]}
{"num": 212, "fid": "L29H-XHJ", "famc_fid": [["LD5N-WTV", "LD5N-W17"]], "fams_fid": [], "famc_num": [57], "fams_num": [], "given": "Joaquim", "surname": "Silva Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "2 maio 1850", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 213, "fid": "LKRD-CS9", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKRD-HB9", "LKRD-CS9"]], "famc_num": [], "fams_num": [58], "given": "Tereza Maria", "surname": "Pinheira", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1841", "birtplac": "Outiz, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKRD-HB9", "LKRD-CS9", "MNGH-2FY"]]}
{"num": 214, "fid": "LY6J-PNG", "famc_fid": [["LKRD-HB9", "LKRD-CS9"]], "fams_fid": [], "famc_num": [58], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "10 julho 1861", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "25 agosto 1862", "deatplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 215, "fid": "LY6V-3C8", "famc_fid": [["LKRD-HB9", "LKRD-CS9"]], "fams_fid": [], "famc_num": [58], "fams_num": [], "given": "Manoel", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "12 agosto 1863", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "14 fevereiro 1931", "deatplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 216, "fid": "LKRD-H25", "famc_fid": [["LKRD-HB9", "LKRD-CS9"]], "fams_fid": [], "famc_num": [58], "fams_num": [], "given": "Francisco", "surname": "Ferreira Queir\u00f3z", "gender": "M", "birtdate": "19 abril 1866", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "22 abril 1866", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 217, "fid": "LRHR-VC5", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6M5-MJW", "LRHR-VC5"]], "famc_num": [], "fams_num": [59], "given": "Ana", "surname": "de Andrade", "gender": "F", "birtdate": "2 mar\u00e7o 1896", "birtplac": "Caval\u00f5es, Braga, Portugal", "deatdate": "15 mar 1983", "deatplac": "Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L6M5-MJW", "LRHR-VC5", "MVW5-69W"]]}
{"num": 218, "fid": "LYQ7-D39", "famc_fid": [["L6M5-MJW", "LRHR-VC5"]], "fams_fid": [], "famc_num": [59], "fams_num": [], "given": "Manuel", "surname": "de Andrade Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1928", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 219, "fid": "LTB7-WS7", "famc_fid": [["L6M5-MJW", "LRHR-VC5"]], "fams_fid": [], "famc_num": [59], "fams_num": [], "given": "Maria De Andrade", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "27 Sep 1930", "birtplac": "V N De Famalic\u00e3o", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 220, "fid": "LYQ7-XRZ", "famc_fid": [["L6M5-MJW", "LRHR-VC5"]], "fams_fid": [["LYQ7-21C", "LYQ7-XRZ"]], "famc_num": [59], "fams_num": [183], "given": "Alice", "surname": "de Andrade Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1933", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYQ7-21C", "LYQ7-XRZ", "MKWW-3XY"]]}
{"num": 221, "fid": "KGZQ-88F", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTXC-M5Z", "KGZQ-88F"]], "famc_num": [], "fams_num": [60], "given": "Maria de Jesus", "surname": "Mello", "gender": "F", "birtdate": "1883", "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTXC-M5Z", "KGZQ-88F", "MK9K-B5M"]]}
{"num": 222, "fid": "LTFH-SSY", "famc_fid": [["LTXC-M5Z", "KGZQ-88F"]], "fams_fid": [["LTFH-SSY", "LTCK-HDM"]], "famc_num": [60], "fams_num": [140], "given": "Jo\u00e3o de Jesus", "surname": "Morcela", "gender": "M", "birtdate": "1 abril 1905", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "8 dezembro 1974", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "14 maio 1905", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTFH-SSY", "LTCK-HDM", "MK9J-XDW"]]}
{"num": 223, "fid": "LTFH-MNX", "famc_fid": [["LTXC-M5Z", "KGZQ-88F"]], "fams_fid": [["LTFH-MNX", "LTFH-7S3"]], "famc_num": [60], "fams_num": [143], "given": "Alberto de Jesus", "surname": "Morcela", "gender": "M", "birtdate": "1925", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "1986", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTFH-MNX", "LTFH-7S3", "MVT7-QHR"]]}
{"num": 224, "fid": "L2M6-B31", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "famc_num": [], "fams_num": [61], "given": "Maria", "surname": "Gon\u00e7alves de Oliveira Faria", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1813", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "4 agosto 1887", "deatplac": "Penices, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "ap\u00f3s 1859", "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31", "MN5B-72V"]]}
{"num": 225, "fid": "L2MR-P8Z", "famc_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "fams_fid": [["LY6S-SN8", "L2MR-P8Z"]], "famc_num": [61], "fams_num": [85], "given": "Delfina Roza", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "18 junho 1846", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "21 junho 1846", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LY6S-SN8", "L2MR-P8Z", "LY6S-H8F"], ["LY6S-SN8", "L2MR-P8Z", "LYX8-C1F"]], "spouses": [["LY6S-SN8", "L2MR-P8Z", "MKZY-PL7"]]}
{"num": 226, "fid": "L2MR-PGS", "famc_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "fams_fid": [], "famc_num": [61], "fams_num": [], "given": "Bernardo", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "21 jan 1848", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "23 janeiro 1848", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 227, "fid": "L29H-82P", "famc_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "fams_fid": [], "famc_num": [61], "fams_num": [], "given": "Fernando", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "24 setembro 1849", "birtplac": "Penices, Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "25 setembro 1849", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 228, "fid": "L29H-F2W", "famc_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "fams_fid": [[null, "L29H-F2W"]], "famc_num": [61], "fams_num": [99], "given": "Joaquina", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "5 outubro 1851", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "1927", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "8 outubro 1851", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [[null, "L29H-F2W", "LY68-BM5"]], "spouses": null}
{"num": 229, "fid": "LYMJ-FXD", "famc_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "fams_fid": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L"]], "famc_num": [61], "fams_num": [79], "given": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "11 maio 1855", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "4 janeiro 1930", "deatplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": "12 maio 1855", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L", "LYMK-276"], ["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L", "LYMJ-LCZ"], ["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L", "LYMJ-GJH"], ["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L", "LYKY-4R8"]], "spouses": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L", "MKQZ-MY8"]]}
{"num": 230, "fid": "L2M6-B7H", "famc_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "fams_fid": [["L2M6-B7H", "L2M6-BWC"]], "famc_num": [61], "fams_num": [101], "given": "Jos\u00e9 Vicente", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "21 janeiro 1859", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "22 janeiro 1859", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L2M6-B7H", "L2M6-BWC", "L2M6-BHP"], ["L2M6-B7H", "L2M6-BWC", "LY6Q-KSY"], ["L2M6-B7H", "L2M6-BWC", "LY6Q-PVS"]], "spouses": [["L2M6-B7H", "L2M6-BWC", "MN5B-7LD"]]}
{"num": 231, "fid": "LBMJ-92D", "famc_fid": [["L6M5-Q5P", "L2M6-B31"]], "fams_fid": [["LBMJ-S4S", "LBMJ-92D"]], "famc_num": [61], "fams_num": [98], "given": "Maria", "surname": "Gon\u00e7alves de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LBMJ-S4S", "LBMJ-92D", "LBMJ-9LS"]], "spouses": [["LBMJ-S4S", "LBMJ-92D", "MKK2-NQC"]]}
{"num": 232, "fid": "LT8Q-F9Q", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT8Q-F9Q", "LT89-TYS"], ["LT8Q-F9Q", "LTDV-1VM"]], "famc_num": [], "fams_num": [178, 62], "given": "Francisco", "surname": "Martins Gama", "gender": "M", "birtdate": "1875", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LT8Q-F9Q", "LT89-TYS", "MV59-K16"], ["LT8Q-F9Q", "LTDV-1VM", "MV55-K44"]]}
{"num": 233, "fid": "LTDV-CVM", "famc_fid": [["LT8Q-F9Q", "LT89-TYS"]], "fams_fid": [], "famc_num": [62], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Gama", "gender": "F", "birtdate": "17/8/1900", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "20 agosto 1900", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 234, "fid": "LTDY-43L", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT8Z-H2J", "LTDY-43L"]], "famc_num": [], "fams_num": [63], "given": "Maria Herm\u00ednia", "surname": "Pardal", "gender": "F", "birtdate": "25 mar\u00e7o 1884", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "9 junho 1952", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": "7 maio 1884", "chrplac": "Castelo Branco", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LT8Z-H2J", "LTDY-43L", "MV51-4CN"]]}
{"num": 235, "fid": "LT8Z-LB8", "famc_fid": [["LT8Z-H2J", "LTDY-43L"]], "fams_fid": [], "famc_num": [63], "fams_num": [], "given": "Francisco Lig\u00f3rio", "surname": "Pardal Morcela", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": "Porto, Porto, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 236, "fid": "LY6Q-P2X", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R"]], "famc_num": [], "fams_num": [64], "given": "Manuel Jos\u00e9", "surname": "da Silva", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1849", "birtplac": "Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R", "MKZ1-4TP"]]}
{"num": 237, "fid": "LY67-9X8", "famc_fid": [["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R"]], "fams_fid": [], "famc_num": [64], "fams_num": [], "given": "Domingos", "surname": "Leitao Silva", "gender": "M", "birtdate": "27 junho 1881", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 238, "fid": "LY67-3T6", "famc_fid": [["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R"]], "fams_fid": [], "famc_num": [64], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Leitao Silva", "gender": "F", "birtdate": "junho 1882", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "8 setembro 1977", "deatplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 239, "fid": "LYX8-6NN", "famc_fid": [["LY6Q-P2X", "L2MR-R3R"]], "fams_fid": [["LYX8-ZFZ", "LYX8-6NN"]], "famc_num": [64], "fams_num": [155], "given": "Anna", "surname": "Leitao Silva", "gender": "F", "birtdate": "4 outubro 1885", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "29 outubro 1977", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYX8-ZFZ", "LYX8-6NN", "MK8V-15G"]]}
{"num": 240, "fid": "LL34-3LV", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LL34-3J5", "LL34-3LV"]], "famc_num": [], "fams_num": [65], "given": "Ana", "surname": "Carneiro de Souza", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LL34-3J5", "LL34-3LV", "MJZ6-BF5"]]}
{"num": 241, "fid": "L21R-SYY", "famc_fid": [["LL34-3J5", "LL34-3LV"]], "fams_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "famc_num": [65], "fams_num": [94], "given": "Jos\u00e9 Martins Alves", "surname": "Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": "14 mar\u00e7o 1883", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "22 junho 1944", "deatplac": null, "chrdate": "17 mar\u00e7o 1883", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L21R-SYY", "L21R-SYB", "LY2S-BV6"], ["L21R-SYY", "L21R-SYB", "L21X-NQB"], ["L21R-SYY", "L21R-SYB", "LL9P-FFK"], ["L21R-SYY", "L21R-SYB", "K4F4-TJW"], ["L21R-SYY", "L21R-SYB", "LLSD-XCF"], ["L21R-SYY", "L21R-SYB", "LL4C-F6M"], ["L21R-SYY", "L21R-SYB", "LL4C-F4S"], ["L21R-SYY", "L21R-SYB", "LL4C-X1X"], ["L21R-SYY", "L21R-SYB", "LL4C-FCB"]], "spouses": [["L21R-SYY", "L21R-SYB", "MJHR-TN4"]]}
{"num": 242, "fid": "LYX8-ZVZ", "famc_fid": [["LL34-3J5", "LL34-3LV"]], "fams_fid": [["LYX8-H7Q", "LYX8-ZVZ"]], "famc_num": [65], "fams_num": [182], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "10 abril 1885", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "7 dezembro 1959", "deatplac": "Cabe\u00e7udos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYX8-H7Q", "LYX8-ZVZ", "MK8V-12J"]]}
{"num": 243, "fid": "9V4M-5PL", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL"]], "famc_num": [], "fams_num": [66], "given": "Izabel Dorotea Clara", "surname": "Fontoura", "gender": "F", "birtdate": "1819", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": "1875", "deatplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL", "MJB7-5PB"]]}
{"num": 244, "fid": "9VY7-QLY", "famc_fid": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL"]], "fams_fid": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY"]], "famc_num": [66], "fams_num": [95], "given": "Isabel Amelia Oliveira", "surname": "Leitao", "gender": "F", "birtdate": "18 APR 1843", "birtplac": ", Pelotas, Rs, Brasil", "deatdate": "antes 1909", "deatplac": null, "chrdate": "   NOV 1844", "chrplac": ", Pelotas, Rs, Br", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY", "KNXP-KZV"], ["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY", "KNXL-6BZ"], ["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY", "KNXL-6B4"], ["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY", "KNXL-6BH"], ["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY", "LBV9-YJS"]], "spouses": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY", "MVPZ-K46"]]}
{"num": 245, "fid": "KZF9-BVT", "famc_fid": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL"]], "fams_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "famc_num": [66], "fams_num": [88], "given": "Maria Isabel", "surname": "Leitao", "gender": "F", "birtdate": "28 JUN 1844", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "11 MAY 1876", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "KC3Z-SJ2"], ["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "KZ6H-FWG"], ["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "LY9H-J8J"], ["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "K8T7-3JQ"], ["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "K8PX-LQ1"], ["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "KHMC-WMK"], ["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "KZBB-PKJ"], ["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "KHSH-HMM"]], "spouses": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "MWPZ-T41"]]}
{"num": 246, "fid": "9VMZ-P3N", "famc_fid": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL"]], "fams_fid": [], "famc_num": [66], "fams_num": [], "given": "Antonio Oliveira", "surname": "Leitao", "gender": "M", "birtdate": "31 JAN 1846", "birtplac": "Pelotas, Rs, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": "Rio Grande Do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 247, "fid": "LTC5-5XH", "famc_fid": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL"]], "fams_fid": [], "famc_num": [66], "fams_num": [], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "5 junho 1848", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 248, "fid": "LTC5-LB3", "famc_fid": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL"]], "fams_fid": [], "famc_num": [66], "fams_num": [], "given": "C\u00e2ndido", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "4 maio 1851", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 249, "fid": "KNQ7-KLW", "famc_fid": [["KCXQ-2JL", "9V4M-5PL"]], "fams_fid": [["KNQ7-KLW", "L7ZP-H7C"], ["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "famc_num": [66], "fams_num": [80, 122], "given": "Benjamim Oliveira", "surname": "Leitao", "gender": "M", "birtdate": "3 SEP 1853", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "6 MAY 1904", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": " 8 JUN 1857", "chrplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "buridate": " 6 MAY 1904", "buriplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "parents": null, "children": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "KH52-4ZV"], ["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "KZ48-5L9"], ["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "K8LM-HZB"], ["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "KCRX-M6T"], ["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "KZ51-QXT"], ["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "KHG3-Y5C"], ["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "KZP4-MG1"], ["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "KC1P-WVW"]], "spouses": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "MWPL-YQV"], ["KNQ7-KLW", "L7ZP-H7C", "MWPL-74S"]]}
{"num": 250, "fid": "LYZY-K8F", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7"]], "famc_num": [], "fams_num": [67], "given": "Manuel", "surname": "Pereira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Campo, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7", "MKC5-TCX"]]}
{"num": 251, "fid": "LY6J-TGH", "famc_fid": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7"]], "fams_fid": [], "famc_num": [67], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "3 11 1859", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 252, "fid": "LY6J-5YJ", "famc_fid": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7"]], "fams_fid": [], "famc_num": [67], "fams_num": [], "given": "Domingos", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "20 abril 1862", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 253, "fid": "LY6V-J52", "famc_fid": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7"]], "fams_fid": [], "famc_num": [67], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "20 abril 1865", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga. Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 254, "fid": "LY6K-34Y", "famc_fid": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7"]], "fams_fid": [], "famc_num": [67], "fams_num": [], "given": "Margarida", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "14 outubro 1868", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 255, "fid": "LY6K-G45", "famc_fid": [["LYZY-K8F", "LYZY-YZ7"]], "fams_fid": [], "famc_num": [67], "fams_num": [], "given": "Ana", "surname": "D'Oliveira Ferreira", "gender": "F", "birtdate": "27 junho 1872", "birtplac": "Louro, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 256, "fid": "LKP6-29W", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"]], "famc_num": [], "fams_num": [68], "given": "Maria Roza", "surname": "Carneiro", "gender": "F", "birtdate": "aproximadamente 1854", "birtplac": "Areias, Santo Tirso, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "ap\u00f3s 1887", "buriplac": "Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W", "MNL8-9CD"]]}
{"num": 257, "fid": "LKP6-263", "famc_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"]], "fams_fid": [["LKP6-GM5", "LKP6-263"]], "famc_num": [68], "fams_num": [100], "given": "Em\u00edlia Roza", "surname": "da Silva Queir\u00f3s", "gender": "F", "birtdate": "20 maio 1874", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "1956", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "24 maio 1874", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP6-GM5", "LKP6-263", "L2RR-DK7"], ["LKP6-GM5", "LKP6-263", "L2R1-DYT"], ["LKP6-GM5", "LKP6-263", "L2R1-66M"], ["LKP6-GM5", "LKP6-263", "L2R1-XFC"], ["LKP6-GM5", "LKP6-263", "L2R1-NSS"]], "spouses": [["LKP6-GM5", "LKP6-263", "MNL8-SWP"]]}
{"num": 258, "fid": "L2RR-S2F", "famc_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"]], "fams_fid": [], "famc_num": [68], "fams_num": [], "given": "Anna", "surname": "da Silva Queir\u00f3s", "gender": "F", "birtdate": "28 mar\u00e7o 1877", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "1878", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "28 mar\u00e7o 1877", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 259, "fid": "LKPX-8SC", "famc_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"]], "fams_fid": [["LKPX-XT3", "LKPX-8SC"]], "famc_num": [68], "fams_num": [93], "given": "Maria", "surname": "da Silva Queir\u00f3s", "gender": "F", "birtdate": "18 dezembro 1879", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "19 dezembro 1879", "chrplac": "Louro", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKPX-XT3", "LKPX-8SC", "L2R1-XBN"]], "spouses": [["LKPX-XT3", "LKPX-8SC", "MNL8-Z8F"]]}
{"num": 260, "fid": "LKP6-KXL", "famc_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"]], "fams_fid": [["LKP6-K83", "LKP6-KXL"]], "famc_num": [68], "fams_num": [97], "given": "Anna", "surname": "da Silva Queir\u00f3s", "gender": "F", "birtdate": "7 mar\u00e7o 1884", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": "4 janeiro 1960", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "8 mar\u00e7o 1884", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LKP6-K83", "LKP6-KXL", "L2R1-X3J"], ["LKP6-K83", "LKP6-KXL", "LKP6-V9S"]], "spouses": [["LKP6-K83", "LKP6-KXL", "MNL8-998"]]}
{"num": 261, "fid": "LK5D-MTQ", "famc_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"]], "fams_fid": [], "famc_num": [68], "fams_num": [], "given": "Augusto", "surname": "da Silva Queiroz", "gender": "M", "birtdate": "23 setembro 1885", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "21 maio 1887", "deatplac": null, "chrdate": "24 setembro 1885", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 262, "fid": "LKPJ-NKC", "famc_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"]], "fams_fid": [["LKPJ-2H3", "LKPJ-NKC"]], "famc_num": [68], "fams_num": [125], "given": "Maria Roza", "surname": "de Queiroz", "gender": "F", "birtdate": "15 junho 1887", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": "31 agosto 1971", "deatplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chrdate": "19 junho 1887", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKPJ-2H3", "LKPJ-NKC", "MNLD-NGL"]]}
{"num": 263, "fid": "LB3H-2TW", "famc_fid": [["LKP6-KT8", null]], "fams_fid": [], "famc_num": [69], "fams_num": [], "given": "Joaquim De Paula", "surname": "Queiroz", "gender": "M", "birtdate": "20 novembro 1898", "birtplac": "Portugal", "deatdate": "2 fevereiro 2003", "deatplac": "Arapongas, Paran\u00e1, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 264, "fid": "L2R1-XC6", "famc_fid": [["LKP6-KT8", "LKP6-29W"]], "fams_fid": [], "famc_num": [68], "fams_num": [], "given": "Manoel", "surname": "de Queir\u00f3s", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 265, "fid": "L29H-6DR", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"], ["L29H-6DR", "LBKQ-1DZ"]], "famc_num": [], "fams_num": [152, 70], "given": "Francisco", "surname": "Gon\u00e7alves de Faria", "gender": "M", "birtdate": "calculado 1820", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "25 abril 1896", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L29H-6DR", "LBKQ-1DZ", "MK1N-5DP"], ["L29H-6DR", "LTCV-F9C", "MVP4-47R"]]}
{"num": 266, "fid": "LBM3-4HQ", "famc_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [70], "fams_num": [], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "5 maio 1849", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 267, "fid": "LBM3-9MQ", "famc_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [70], "fams_num": [], "given": "Margarida", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "27 setembro 1851", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 268, "fid": "LBM3-CXH", "famc_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [70], "fams_num": [], "given": "Anna", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "20 dezembro 1853", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "20 9 1937", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 269, "fid": "LBM3-42P", "famc_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [70], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "8 fevereiro 1856", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "15 julho 1943", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 270, "fid": "LBM3-X3C", "famc_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "fams_fid": [["LBMQ-9SD", "LBM3-X3C"]], "famc_num": [70], "fams_num": [150], "given": "Joaquina", "surname": "de Oliveira Faria", "gender": "F", "birtdate": "29 agosto 1858", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "2 dezembro 1894", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBMQ-9SD", "LBM3-X3C", "MKKX-NGH"]]}
{"num": 271, "fid": "LBM3-2K5", "famc_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [70], "fams_num": [], "given": "Tereza", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "11 agosto 1861", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "8 abril 1948", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 272, "fid": "LBM6-V4K", "famc_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [70], "fams_num": [], "given": "Manoel", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "14 dezembro 1863", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "20 dezembro 1863", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 273, "fid": "LBM6-XLJ", "famc_fid": [["L29H-6DR", "LTCV-F9C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [70], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "4 dezembro 1865", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 274, "fid": "LKP8-B13", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13"]], "famc_num": [], "fams_num": [71], "given": "Maria Em\u00edlia", "surname": "de S\u00e1", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13", "MNLZ-DYP"]]}
{"num": 275, "fid": "LKP8-1YG", "famc_fid": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13"]], "fams_fid": [], "famc_num": [71], "fams_num": [], "given": "Carolina da Concei\u00e7\u00e3o", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "11 dezembro 1906", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 276, "fid": "LKP8-13R", "famc_fid": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13"]], "fams_fid": [], "famc_num": [71], "fams_num": [], "given": "Angelina", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "16 novembro 1907", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 277, "fid": "LKPD-XT7", "famc_fid": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13"]], "fams_fid": [], "famc_num": [71], "fams_num": [], "given": "Gl\u00f3ria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "23 fevereiro 1909", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": "6 julho 1990", "deatplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 278, "fid": "LKP6-N7N", "famc_fid": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13"]], "fams_fid": [], "famc_num": [71], "fams_num": [], "given": "Arminda", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "14 setembro 1910", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": "16 junho 1966", "deatplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chrdate": "17 setembro 1910", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 279, "fid": "LTBW-9ZX", "famc_fid": [["LKP8-BR8", "LKP8-B13"]], "fams_fid": [], "famc_num": [71], "fams_num": [], "given": "Manuel", "surname": "Alves de S\u00e1", "gender": "M", "birtdate": "22 Mar 1915", "birtplac": "Famalic\u00e3o", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 280, "fid": "LTFZ-QRC", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "famc_num": [], "fams_num": [72], "given": "Maria Leopoldina", "surname": "Rol\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "5 abril 1883", "birtplac": "Soalheira, Fund\u00e3o, Portugal", "deatdate": "31 agosto 1976", "deatplac": "Paranhos, Porto, Portugal", "chrdate": "19 abril 1883", "chrplac": "Soalheira, Fund\u00e3o", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC", "MVTW-ZG9"]]}
{"num": 281, "fid": "LTFX-JF4", "famc_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "fams_fid": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G"], ["LTFX-JF4", "LTR8-JKN"]], "famc_num": [72], "fams_num": [130, 92], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Rol\u00e3o Candeias", "gender": "M", "birtdate": "24 novembro 1900", "birtplac": "Soalheira,  Fund\u00e3o", "deatdate": "1954", "deatplac": "Mour\u00e3o, \u00c9vora, Portugal", "chrdate": "25 Dezembro 1900", "chrplac": "Soalheira,  Fund\u00e3o", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G", "LTR8-53G"], ["LTFX-JF4", "LTR8-R7G", "LTR8-VLK"], ["LTFX-JF4", "LTR8-R7G", "LTT8-XYP"], ["LTFX-JF4", "LTR8-R7G", "LTT8-VQD"]], "spouses": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G", "MK9J-Y52"], ["LTFX-JF4", "LTR8-JKN", "MK9J-YCC"]]}
{"num": 282, "fid": "LTFX-B86", "famc_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "fams_fid": [["LTFX-B86", "LTT8-8MQ"]], "famc_num": [72], "fams_num": [96], "given": "Am\u00e9rico", "surname": "Rol\u00e3o Candeias", "gender": "M", "birtdate": "17 novembro 1904", "birtplac": "Soalheira,  Fund\u00e3o", "deatdate": "9 fevereiro 1971", "deatplac": null, "chrdate": "25 dezembro 1904", "chrplac": "Soalheira, Fund\u00e3o", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTFX-B86", "LTT8-8MQ", "LTT8-8MP"], ["LTFX-B86", "LTT8-8MQ", "LTT8-XGX"]], "spouses": [["LTFX-B86", "LTT8-8MQ", "MKSS-1P3"]]}
{"num": 283, "fid": "LTFN-43V", "famc_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "fams_fid": [["LTFN-43V", "LTT8-FYQ"]], "famc_num": [72], "fams_num": [84], "given": "Manuel", "surname": "Rol\u00e3o Candeias", "gender": "M", "birtdate": "24 outubro 1906", "birtplac": "Soalheira, Fund\u00e3o", "deatdate": "24 janeiro 1975", "deatplac": "Porto, Porto, Portugal", "chrdate": "18 novembro 1906", "chrplac": "Soalheira, Fund\u00e3o", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTFN-43V", "LTT8-FYQ", "LTT8-83H"], ["LTFN-43V", "LTT8-FYQ", "LTT8-2LV"]], "spouses": [["LTFN-43V", "LTT8-FYQ", "MKS3-SMF"]]}
{"num": 284, "fid": "LTRN-9M2", "famc_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "fams_fid": [["LTRN-D1B", "LTRN-9M2"]], "famc_num": [72], "fams_num": [81], "given": "Maria de S\u00e3o Jos\u00e9", "surname": "Rol\u00e3o Candeias", "gender": "F", "birtdate": "1910", "birtplac": "Soalheira, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "1994", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTRN-D1B", "LTRN-9M2", "LTRN-ZHH"]], "spouses": [["LTRN-D1B", "LTRN-9M2", "MK92-CM5"]]}
{"num": 285, "fid": "LTT8-F13", "famc_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "fams_fid": [["LTT8-F13", "LTT8-N1R"]], "famc_num": [72], "fams_num": [89], "given": "Armindo", "surname": "Rol\u00e3o Candeias", "gender": "M", "birtdate": "12 agosto 1912", "birtplac": null, "deatdate": "15 agosto 1991", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTT8-F13", "LTT8-N1R", "LTT8-RS3"]], "spouses": [["LTT8-F13", "LTT8-N1R", "MKSS-1RX"]]}
{"num": 286, "fid": "LTR8-F1R", "famc_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "fams_fid": [["LTR8-F1R", "LTR8-G6P"]], "famc_num": [72], "fams_num": [86], "given": "Alfredo", "surname": "Rol\u00e3o Candeias", "gender": "M", "birtdate": "8 janeiro 1914", "birtplac": "Soalheira, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "2001", "deatplac": "Mour\u00e3o, \u00c9vora, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTR8-F1R", "LTR8-G6P", "LTR8-K7J"]], "spouses": [["LTR8-F1R", "LTR8-G6P", "MK9J-59M"]]}
{"num": 287, "fid": "LTRN-C75", "famc_fid": [["LTFZ-9JN", "LTFZ-QRC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [72], "fams_num": [], "given": "Madalena", "surname": "Rol\u00e3o Candeias", "gender": "F", "birtdate": "21 abril 1917", "birtplac": null, "deatdate": "20 outubro 2008", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 288, "fid": "LDYB-CQP", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LDYB-HBB", "LDYB-CQP"]], "famc_num": [], "fams_num": [73], "given": "Ana Maria", "surname": "de S\u00e3o Jos\u00e9", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Alvarelhos, Porto, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LDYB-HBB", "LDYB-CQP", "M61R-VF6"]]}
{"num": 289, "fid": "LDYB-CZ5", "famc_fid": [["LDYB-HBB", "LDYB-CQP"]], "fams_fid": [["LDYB-CZ5", "LDYB-CG5"]], "famc_num": [73], "fams_num": [188], "given": "Jos\u00e9", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Alvarelhos, Porto, Portugal", "deatdate": "15.10.1799", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LDYB-CZ5", "LDYB-CG5", "M61R-V5Z"]]}
{"num": 290, "fid": "MGVW-WMK", "famc_fid": [], "fams_fid": [["MGVW-WMK", "KCB1-7YC"]], "famc_num": [], "fams_num": [74], "given": "Jose", "surname": "Pereira", "gender": "M", "birtdate": "       1880", "birtplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": [["MGVW-WMK", "KCB1-7YC", "MQD3-QCV"]]}
{"num": 291, "fid": "K4LZ-J28", "famc_fid": [["MGVW-WMK", "KCB1-7YC"]], "fams_fid": [["K4LZ-J28", "NFMM-H8W"]], "famc_num": [74], "fams_num": [145], "given": "Domingos", "surname": "Pereira", "gender": "M", "birtdate": "30 OCT 1907", "birtplac": "Medelim, idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": " 1 JAN 1987", "deatplac": "Santa Maria dos Olivais, Lisboa, Lisboa, Portugal", "chrdate": "24 NOV 1907", "chrplac": "Medelim, idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "buridate": "   JAN 1987", "buriplac": ", Lisboa, Lisboa, Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": [["K4LZ-J28", "NFMM-H8W", "MQ2G-T3R"]]}
{"num": 292, "fid": "LTB7-NSQ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ"]], "famc_num": [], "fams_num": [75], "given": "Joaquina", "surname": "Domingues da Costa", "gender": "F", "birtdate": "calculado 2 dezembro 1859", "birtplac": "Balazar, P\u00f3voa de Varzim, Porto, Portugal", "deatdate": "21 maio 1934", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ", "MK3S-HBB"]]}
{"num": 293, "fid": "LYX8-5CC", "famc_fid": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [75], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "24 mar\u00e7o 1886", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "6 janeiro 1958", "deatplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 294, "fid": "LTB7-JLY", "famc_fid": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ"]], "fams_fid": [["LYMZ-D6N", "LTB7-JLY"]], "famc_num": [75], "fams_num": [91], "given": "Maria", "surname": "Domingues da Costa", "gender": "F", "birtdate": "07 Mar 1890", "birtplac": "Gondifelos", "deatdate": "24 janeiro 1965", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYMZ-D6N", "LTB7-JLY", "LYMZ-XVJ"]], "spouses": [["LYMZ-D6N", "LTB7-JLY", "MKQW-F9X"]]}
{"num": 295, "fid": "LBMJ-SBQ", "famc_fid": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [75], "fams_num": [], "given": "Henrique", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente dezembro 1891", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "7 agosto 1892", "deatplac": "Fi\u00e3es, Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 296, "fid": "LYMZ-4B8", "famc_fid": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ"]], "fams_fid": [["LYMZ-4B8", "LYMZ-HCD"]], "famc_num": [75], "fams_num": [128], "given": "Miguel", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "27 mar\u00e7o 1896", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "15 outubro 1987", "deatplac": "Viradouro, SP, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMZ-4B8", "LYMZ-HCD", "MKQW-8N9"]]}
{"num": 297, "fid": "LYMV-66P", "famc_fid": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [75], "fams_num": [], "given": "Manuel", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "17 outubro 1897", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 298, "fid": "LYMJ-L7J", "famc_fid": [["LRHR-V7N", "LTB7-NSQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [75], "fams_num": [], "given": "Rita", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "13 novembro 1898", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "15 janeiro 1962", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 299, "fid": "LYMK-RWW", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYMK-R26", "LYMK-RWW"]], "famc_num": [], "fams_num": [76], "given": "Teresa", "surname": "Rodrigues de Azevedo", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMK-R26", "LYMK-RWW", "MKQ8-Q1X"]]}
{"num": 300, "fid": "LYMG-M42", "famc_fid": [["LYMK-R26", "LYMK-RWW"]], "fams_fid": [], "famc_num": [76], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "2 junho 1855", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 301, "fid": "LY6D-X97", "famc_fid": [["LYMK-R26", "LYMK-RWW"]], "fams_fid": [["LY6D-C22", "LY6D-X97"]], "famc_num": [76], "fams_num": [82], "given": "Joaquina", "surname": "Rodrigues de Azevedo", "gender": "F", "birtdate": "4 setembro 1858", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LY6D-C22", "LY6D-X97", "LY6D-FMY"], ["LY6D-C22", "LY6D-X97", "LY6D-7Y5"]], "spouses": [["LY6D-C22", "LY6D-X97", "MK83-6D1"]]}
{"num": 302, "fid": "LYMK-RV1", "famc_fid": [["LYMK-R26", "LYMK-RWW"]], "fams_fid": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1"]], "famc_num": [76], "fams_num": [87], "given": "Carmina", "surname": "Rodrigues de Azevedo", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1", "LYMZ-HCD"], ["LYMK-YRP", "LYMK-RV1", "LYKT-NJF"], ["LYMK-YRP", "LYMK-RV1", "LYKY-8WV"], ["LYMK-YRP", "LYMK-RV1", "LBVF-5CG"], ["LYMK-YRP", "LYMK-RV1", "LBVF-RR9"]], "spouses": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1", "MKQZ-BR8"]]}
{"num": 303, "fid": "LBM6-QVW", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "famc_num": [], "fams_num": [77], "given": "Maria Rita", "surname": "da Silva", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW", "MKKV-DFB"]]}
{"num": 304, "fid": "LBKW-RCP", "famc_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "fams_fid": [], "famc_num": [77], "fams_num": [], "given": "Matheus", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "25 de abril de 1849", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 305, "fid": "LBKW-NTY", "famc_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "fams_fid": [], "famc_num": [77], "fams_num": [], "given": "Ign\u00e1cia", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "14 de fevereiro de 1851", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 306, "fid": "LBM6-7SQ", "famc_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "fams_fid": [["LBM6-7SQ", "LBM6-WW6"]], "famc_num": [77], "fams_num": [149], "given": "Joaquim", "surname": "Ferreira da Silva Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": "11 maio 1852", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "26 janeiro 1910", "deatplac": "Hospital da Miseric\u00f3rdia, Barcelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": "Cemit\u00e9rio Paroquial, Grimancelos, Braga, Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBM6-7SQ", "LBM6-WW6", "MKKV-VN6"]]}
{"num": 307, "fid": "LBK7-MYF", "famc_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "fams_fid": [], "famc_num": [77], "fams_num": [], "given": "Manoel", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "28 de novembro de 1857", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 308, "fid": "LBKQ-B7B", "famc_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "fams_fid": [], "famc_num": [77], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "14 de mar\u00e7o de 1859", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 309, "fid": "LBM6-D7S", "famc_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "fams_fid": [["LBM6-D7S", "LBM6-2RK"]], "famc_num": [77], "fams_num": [142], "given": "Agostinho", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "3 maio 1865", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "21 junho 1941", "deatplac": "P\u00f3voa de Varzim, Porto, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBM6-D7S", "LBM6-2RK", "MKKV-LS2"]]}
{"num": 310, "fid": "LBM6-GP6", "famc_fid": [["LBMD-GPM", "LBM6-QVW"]], "fams_fid": [], "famc_num": [77], "fams_num": [], "given": "Am\u00e9lia", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "1 junho 1867", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "1 abril 1946", "deatplac": "Vila do Conde, Porto, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 311, "fid": "LYD4-PD1", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J"]], "famc_num": [], "fams_num": [78], "given": "Jo\u00e3o Batista", "surname": "Dias", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": "18 dezembro 1947", "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J", "MKZF-B8V"]]}
{"num": 312, "fid": "LYD4-2N7", "famc_fid": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J"]], "fams_fid": [], "famc_num": [78], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Dias", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "31 dezembro 1945", "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 313, "fid": "LYD4-TCJ", "famc_fid": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J"]], "fams_fid": [], "famc_num": [78], "fams_num": [], "given": "Joaquim", "surname": "Dias", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 314, "fid": "LYD4-G9F", "famc_fid": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J"]], "fams_fid": [], "famc_num": [78], "fams_num": [], "given": "Joaquina", "surname": "Candeias Dias", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 315, "fid": "LYD4-5K2", "famc_fid": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J"]], "fams_fid": [], "famc_num": [78], "fams_num": [], "given": "Lucr\u00e9cia", "surname": "Dias Candeias", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 316, "fid": "LYD4-BYG", "famc_fid": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J"]], "fams_fid": [["LYD4-1JT", "LYD4-BYG"]], "famc_num": [78], "fams_num": [120], "given": "Maria", "surname": "Dias Vilhena", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYD4-1JT", "LYD4-BYG", "MKZF-1J1"]]}
{"num": 317, "fid": "LYD4-L95", "famc_fid": [["LYD4-PD1", "LYD4-P1J"]], "fams_fid": [], "famc_num": [78], "fams_num": [], "given": "Stela", "surname": "Dias Candeias", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 318, "fid": "LYMJ-J3L", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L"]], "famc_num": [], "fams_num": [79], "given": "Maria", "surname": "Ferreira da Silva Carvalho", "gender": "F", "birtdate": "calculado 1868", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": "13 novembro 1908", "deatplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L", "MKQZ-MY8"]]}
{"num": 319, "fid": "LYMK-276", "famc_fid": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L"]], "fams_fid": [["LYMK-276", "LYMK-V9V"]], "famc_num": [79], "fams_num": [111], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "20 mar\u00e7o 1896", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "8 mar\u00e7o 1939", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYMK-276", "LYMK-V9V", "LYMK-JVQ"], ["LYMK-276", "LYMK-V9V", "LYMK-J9S"], ["LYMK-276", "LYMK-V9V", "LYMK-63K"]], "spouses": [["LYMK-276", "LYMK-V9V", "MKQ8-Q4R"]]}
{"num": 320, "fid": "LYMJ-LCZ", "famc_fid": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L"]], "fams_fid": [], "famc_num": [79], "fams_num": [], "given": "Tereza", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "14 agosto 1898", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "19 maio 1970", "deatplac": "Balazar, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 321, "fid": "LYMJ-GJH", "famc_fid": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L"]], "fams_fid": [["LYMJ-GVK", "LYMJ-GJH"]], "famc_num": [79], "fams_num": [133], "given": "Joaquina", "surname": "Da Piedade Ferreira E Silva", "gender": "F", "birtdate": "23 Dec 1902", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMJ-GVK", "LYMJ-GJH", "MKQZ-3Q3"]]}
{"num": 322, "fid": "LYKY-4R8", "famc_fid": [["LYMJ-FXD", "LYMJ-J3L"]], "fams_fid": [["LYKT-TKN", "LYKY-4R8"]], "famc_num": [79], "fams_num": [136], "given": "Maria Am\u00e9lia", "surname": "da Silva Carvalho", "gender": "F", "birtdate": "11 abril 1906", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "17 janeiro 1996", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYKT-TKN", "LYKY-4R8", "MKX6-JNV"]]}
{"num": 323, "fid": "KNQN-T1C", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "famc_num": [], "fams_num": [80], "given": "Eulalia Nunes", "surname": "Batista", "gender": "F", "birtdate": " 9 AUG 1850", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": "6 AUG 1894", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": "24 DEC 1851", "chrplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "buridate": " 6 AUG 1894", "buriplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "parents": null, "children": null, "spouses": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C", "MWPL-YQV"]]}
{"num": 324, "fid": "KH52-4ZV", "famc_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "fams_fid": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC"]], "famc_num": [80], "fams_num": [102], "given": "Benjamin", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "17 Aug 1877", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": "9 FEB 1936", "deatplac": "Porto Alegre/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC", "KCW6-CJ7"], ["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC", "KHP7-K2K"], ["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC", "KCH2-MGJ"], ["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC", "KCXT-34Y"]], "spouses": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC", "MMSL-DSP"]]}
{"num": 325, "fid": "KZ48-5L9", "famc_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [80], "fams_num": [], "given": "Herm\u00edlio", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "1878", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "13 AUG 1879", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 326, "fid": "K8LM-HZB", "famc_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [80], "fams_num": [], "given": "Olga Batista", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "8 MAY 1880", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "5 OCT 1917", "deatplac": "Rio Grande/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 327, "fid": "KCRX-M6T", "famc_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [80], "fams_num": [], "given": "Herm\u00edlio", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "23 JAN 1882", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "16 AUG 1883", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 328, "fid": "KZ51-QXT", "famc_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "fams_fid": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT"]], "famc_num": [80], "fams_num": [109], "given": "Celia Batista", "surname": "Leitao", "gender": "F", "birtdate": "23 Jul 1883", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": "20 setembro 1915", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT", "MJ3Q-1ZP"], ["K69M-JD3", "KZ51-QXT", "KZHB-YT2"], ["K69M-JD3", "KZ51-QXT", "K64Y-8P9"], ["K69M-JD3", "KZ51-QXT", "K679-GPH"], ["K69M-JD3", "KZ51-QXT", "9NTR-MCR"]], "spouses": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT", "M3ZS-QWX"]]}
{"num": 329, "fid": "KHG3-Y5C", "famc_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "fams_fid": [["KZBP-DMB", "KHG3-Y5C"]], "famc_num": [80], "fams_num": [104], "given": "Zulma Batista", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "28 OCT 1886", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": "Rio Grande Do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KZBP-DMB", "KHG3-Y5C", "KD38-HHJ"]], "spouses": [["KZBP-DMB", "KHG3-Y5C", "MWP5-LG6"]]}
{"num": 330, "fid": "KZP4-MG1", "famc_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [80], "fams_num": [], "given": "Ruth Batista", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "15 MAR 1890", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "13 AUG 1890", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 331, "fid": "KC1P-WVW", "famc_fid": [["KNQ7-KLW", "KNQN-T1C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [80], "fams_num": [], "given": "Leopoldo Batista", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "13 OCT 1892", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "25 JUL 1893", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 332, "fid": "LTRN-D1B", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTRN-D1B", "LTRN-9M2"]], "famc_num": [], "fams_num": [81], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Teles Ravasco", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTRN-D1B", "LTRN-9M2", "MK92-CM5"]]}
{"num": 333, "fid": "LTRN-ZHH", "famc_fid": [["LTRN-D1B", "LTRN-9M2"]], "fams_fid": [], "famc_num": [81], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nio Jo\u00e3o", "surname": "Candeias Ravasco", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 334, "fid": "LY6D-C22", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY6D-C22", "LY6D-X97"]], "famc_num": [], "fams_num": [82], "given": "Manuel", "surname": "Gon\u00e7alves das Eiras", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY6D-C22", "LY6D-X97", "MK83-6D1"]]}
{"num": 335, "fid": "LY6D-FMY", "famc_fid": [["LY6D-C22", "LY6D-X97"]], "fams_fid": [], "famc_num": [82], "fams_num": [], "given": "Olivia", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "1 maio 1884", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "17 mar\u00e7o 1968", "deatplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 336, "fid": "LY6D-7Y5", "famc_fid": [["LY6D-C22", "LY6D-X97"]], "fams_fid": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5"]], "famc_num": [82], "fams_num": [110], "given": "Carmina", "surname": "Gon\u00e7alves de Azevedo", "gender": "F", "birtdate": "03 Nov 1885", "birtplac": "Gondifelos, Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "20 novembro 1973", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5", "LYKY-FG3"], ["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5", "LBVT-13M"], ["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5", "LY6D-FHL"], ["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5", "LY6D-6LJ"], ["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5", "LY6D-Z6J"], ["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5", "LY6D-FR7"]], "spouses": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5", "MK83-VBT"]]}
{"num": 337, "fid": "LY6Q-KY7", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3"]], "famc_num": [], "fams_num": [83], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Lopes dos Santos", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3", "MKZ1-79V"]]}
{"num": 338, "fid": "LY6Q-2Y7", "famc_fid": [["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3"]], "fams_fid": [], "famc_num": [83], "fams_num": [], "given": "Henrique", "surname": "Correia dos Santos", "gender": "M", "birtdate": "28 dezembro 1878", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Rio de Janeiro, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 339, "fid": "LY67-3WP", "famc_fid": [["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3"]], "fams_fid": [], "famc_num": [83], "fams_num": [], "given": "Fercinio?", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "13 mar\u00e7o 1882", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugual", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 340, "fid": "LY6D-6RB", "famc_fid": [["LY6Q-KY7", "L2MR-5F3"]], "fams_fid": [], "famc_num": [83], "fams_num": [], "given": "Alice", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "13 maio 1884", "birtplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 341, "fid": "LTT8-FYQ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFN-43V", "LTT8-FYQ"]], "famc_num": [], "fams_num": [84], "given": "Elisa", "surname": "da Fonseca Alves Ferreira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": "18 fevereiro 1990", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTFN-43V", "LTT8-FYQ", "MKS3-SMF"]]}
{"num": 342, "fid": "LTT8-83H", "famc_fid": [["LTFN-43V", "LTT8-FYQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [84], "fams_num": [], "given": "\u00d3scar", "surname": "Ferreira Rol\u00e3o Candeias", "gender": "M", "birtdate": "1933", "birtplac": null, "deatdate": "2010", "deatplac": "Porto, Porto, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 343, "fid": "LTT8-2LV", "famc_fid": [["LTFN-43V", "LTT8-FYQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [84], "fams_num": [], "given": "?", "surname": "Ferreira Rol\u00e3o Candeias", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 344, "fid": "LY6S-SN8", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY6S-SN8", "L2MR-P8Z"]], "famc_num": [], "fams_num": [85], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Martins de Oliveira", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1846", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY6S-SN8", "L2MR-P8Z", "MKZY-PL7"]]}
{"num": 345, "fid": "LY6S-H8F", "famc_fid": [["LY6S-SN8", "L2MR-P8Z"]], "fams_fid": [], "famc_num": [85], "fams_num": [], "given": "Emilia", "surname": "Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "7 fev 1877", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "7 mar\u00e7o 1948", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 346, "fid": "LYX8-C1F", "famc_fid": [["LY6S-SN8", "L2MR-P8Z"]], "fams_fid": [], "famc_num": [85], "fams_num": [], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Oliveira Leitao", "gender": "M", "birtdate": "24 8 1885", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 347, "fid": "LTR8-G6P", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTR8-F1R", "LTR8-G6P"]], "famc_num": [], "fams_num": [86], "given": "Josefa", "surname": "Piteira Segurado", "gender": "F", "birtdate": "11 janeiro 1915", "birtplac": null, "deatdate": "22 junho 1986", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTR8-F1R", "LTR8-G6P", "MK9J-59M"]]}
{"num": 348, "fid": "LTR8-K7J", "famc_fid": [["LTR8-F1R", "LTR8-G6P"]], "fams_fid": [], "famc_num": [86], "fams_num": [], "given": "Maria Jos\u00e9", "surname": "Segurado Rol\u00e3o Candeias", "gender": "F", "birtdate": "1939", "birtplac": null, "deatdate": "1997", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 349, "fid": "LYMK-YRP", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1"]], "famc_num": [], "fams_num": [87], "given": "Manoel Jos\u00e9", "surname": "Ferreira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1", "MKQZ-BR8"]]}
{"num": 350, "fid": "LYMZ-HCD", "famc_fid": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1"]], "fams_fid": [["LYMZ-4B8", "LYMZ-HCD"]], "famc_num": [87], "fams_num": [128], "given": "Angela", "surname": "Rodrigues Ferreira", "gender": "F", "birtdate": "4 fevereiro 1896", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "9 fevereiro 1896", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMZ-4B8", "LYMZ-HCD", "MKQW-8N9"]]}
{"num": 351, "fid": "LYKT-NJF", "famc_fid": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1"]], "fams_fid": [["LYKY-M96", "LYKT-NJF"]], "famc_num": [87], "fams_num": [175], "given": "Valentina", "surname": "Rodrigues Ferreira", "gender": "F", "birtdate": "1 mar\u00e7o 1904", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYKY-M96", "LYKT-NJF", "MKX6-6SD"]]}
{"num": 352, "fid": "LYKY-8WV", "famc_fid": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [87], "fams_num": [], "given": "Fernando", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "8 julho 1906", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "19 julho 1907", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 353, "fid": "LBVF-5CG", "famc_fid": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [87], "fams_num": [], "given": "Aureliano", "surname": "de Azevedo Ferreira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 354, "fid": "LBVF-RR9", "famc_fid": [["LYMK-YRP", "LYMK-RV1"]], "fams_fid": [["LBVF-RR9", "9F2F-G4W"]], "famc_num": [87], "fams_num": [159], "given": "Eleodoro Jose", "surname": "Ferreira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBVF-RR9", "9F2F-G4W", "MK1H-QK5"]]}
{"num": 355, "fid": "KC7T-4BW", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KC7T-4BW", "KCP9-ZQM"], ["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "famc_num": [], "fams_num": [88, 174], "given": "Jose Maria", "surname": "Moreira", "gender": "M", "birtdate": "13 Sep 1830", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": "14 FEB 1903", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT", "MWPZ-T41"], ["KC7T-4BW", "KCP9-ZQM", "MWPZ-TD1"]]}
{"num": 356, "fid": "KC3Z-SJ2", "famc_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "fams_fid": [], "famc_num": [88], "fams_num": [], "given": "Lucilia", "surname": "Moreira", "gender": "F", "birtdate": "26 JUL 1863", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "1873", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 357, "fid": "KZ6H-FWG", "famc_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "fams_fid": [["KHYX-CLP", "KZ6H-FWG"]], "famc_num": [88], "fams_num": [107], "given": "Isabel", "surname": "Moreira", "gender": "F", "birtdate": "13 Sep 1864", "birtplac": "Pelotas, Rs, Br", "deatdate": "2 JUL 1938", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KHYX-CLP", "KZ6H-FWG", "KHZH-C41"], ["KHYX-CLP", "KZ6H-FWG", "KZ66-LQV"]], "spouses": [["KHYX-CLP", "KZ6H-FWG", "MQDT-VJG"]]}
{"num": 358, "fid": "LY9H-J8J", "famc_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "fams_fid": [], "famc_num": [88], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Moreira Da Rocha Brito", "gender": "M", "birtdate": "1867", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 359, "fid": "K8T7-3JQ", "famc_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "fams_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "famc_num": [88], "fams_num": [112], "given": "Sulpicia", "surname": "Moreira", "gender": "F", "birtdate": "16 AUG 1867", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "19 MAY 1921", "deatplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "K85Y-BK8"], ["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "KZMZ-4J6"], ["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "K4XD-5Q8"], ["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "K4X5-ZVP"], ["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "K4PF-RVL"], ["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "K8QY-SSH"], ["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "K884-DLX"], ["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "KZ41-Y79"]], "spouses": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "MWPJ-V3G"]]}
{"num": 360, "fid": "K8PX-LQ1", "famc_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "fams_fid": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1"]], "famc_num": [88], "fams_num": [106], "given": "Corina", "surname": "Moreira", "gender": "F", "birtdate": "28 MAR 1871", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1", "KHDP-YLS"], ["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1", "KCGW-JR1"], ["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1", "K46H-HCQ"], ["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1", "K41Q-K5N"], ["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1", "KZX9-V54"]], "spouses": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1", "MWPJ-FH2"]]}
{"num": 361, "fid": "KHMC-WMK", "famc_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "fams_fid": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV"], ["KHMC-WMK", "KC3R-57L"]], "famc_num": [88], "fams_num": [105, 124], "given": "Jose Maria", "surname": "Moreira", "gender": "M", "birtdate": "9 JUN 1872", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "10 APR 1919", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "KCBT-RF9"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "K8JP-JFV"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "KCCH-JK8"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "KC1X-WSZ"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "KCSX-BTM"]], "spouses": [["KHMC-WMK", "KC3R-57L", "M4SD-P8K"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "MWP8-M5J"]]}
{"num": 362, "fid": "KZBB-PKJ", "famc_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "fams_fid": [["KZBB-PKJ", "KH6T-HJG"]], "famc_num": [88], "fams_num": [157], "given": "Raul", "surname": "Moreira", "gender": "M", "birtdate": "27 JUL 1874", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "23 JUL 1922", "deatplac": "Montevid\u00e9o, Uruguay", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KZBB-PKJ", "KH6T-HJG", "MWPJ-JTJ"]]}
{"num": 363, "fid": "KHSH-HMM", "famc_fid": [["KC7T-4BW", "KZF9-BVT"]], "fams_fid": [], "famc_num": [88], "fams_num": [], "given": "Romeu", "surname": "Moreira", "gender": "M", "birtdate": "18 JUL 1875", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "23 MAR 1894", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 364, "fid": "LTT8-N1R", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTT8-F13", "LTT8-N1R"]], "famc_num": [], "fams_num": [89], "given": "Cacilda", "surname": "Rocha de Ara\u00fajo Pinto", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTT8-F13", "LTT8-N1R", "MKSS-1RX"]]}
{"num": 365, "fid": "LTT8-RS3", "famc_fid": [["LTT8-F13", "LTT8-N1R"]], "fams_fid": [], "famc_num": [89], "fams_num": [], "given": "?", "surname": "Pinto Candeias de Oliveira Gomes", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 366, "fid": "LY6Q-KKH", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY6Q-KKH", "LD5N-4Q1"]], "famc_num": [], "fams_num": [90], "given": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio", "surname": "Rodrigues", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Macieira de Rates, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY6Q-KKH", "LD5N-4Q1", "MKZ1-37H"]]}
{"num": 367, "fid": "LY6Q-2VX", "famc_fid": [["LY6Q-KKH", "LD5N-4Q1"]], "fams_fid": [["LY6Q-2VX", "LY6Q-VTJ"]], "famc_num": [90], "fams_num": [134], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "22 mar\u00e7o 1878", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "16 dezembro 1955", "deatplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY6Q-2VX", "LY6Q-VTJ", "MKZ1-SS1"]]}
{"num": 368, "fid": "LYMZ-D6N", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYMZ-D6N", "LTB7-JLY"]], "famc_num": [], "fams_num": [91], "given": "Francisco", "surname": "da Silva Oliveira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMZ-D6N", "LTB7-JLY", "MKQW-F9X"]]}
{"num": 369, "fid": "LYMZ-XVJ", "famc_fid": [["LYMZ-D6N", "LTB7-JLY"]], "fams_fid": [], "famc_num": [91], "fams_num": [], "given": "Joaquim", "surname": "Silva Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "19 Sep 1913", "birtplac": "Gondifelos", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 370, "fid": "LTR8-R7G", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G"]], "famc_num": [], "fams_num": [92], "given": "Maria da Ressurrei\u00e7\u00e3o", "surname": "Ramos Pinto", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G", "MK9J-Y52"]]}
{"num": 371, "fid": "LTR8-53G", "famc_fid": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G"]], "fams_fid": [], "famc_num": [92], "fams_num": [], "given": "Izabel", "surname": "Pinto Candeias", "gender": "F", "birtdate": "30 maio 1921", "birtplac": "Soalheira, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "30 setembro 1934", "deatplac": "Pedr\u00f3g\u00e3o, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 372, "fid": "LTR8-VLK", "famc_fid": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G"]], "fams_fid": [["LTR8-VLK", "LTT8-X1K"]], "famc_num": [92], "fams_num": [177], "given": "Am\u00e9rico", "surname": "Pinto Candeias", "gender": "M", "birtdate": "25 mar\u00e7o 1923", "birtplac": "Soalheira, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "29 dezembro 2006 ou 2008", "deatplac": "Porto, Porto, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTR8-VLK", "LTT8-X1K", "MKS3-SVG"]]}
{"num": 373, "fid": "LTT8-XYP", "famc_fid": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G"]], "fams_fid": [["LTT8-XBL", "LTT8-XYP"]], "famc_num": [92], "fams_num": [153], "given": "Irene", "surname": "Pinto Candeias Proen\u00e7a Ribeiro de Andrade", "gender": "F", "birtdate": "25 dezembro 1925", "birtplac": "Lisboa, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Lisboa, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTT8-XBL", "LTT8-XYP", "MKSS-1T2"]]}
{"num": 374, "fid": "LTT8-VQD", "famc_fid": [["LTFX-JF4", "LTR8-R7G"]], "fams_fid": [["LTT8-VQD", "LTT8-G61"]], "famc_num": [92], "fams_num": [151], "given": "Alfredo", "surname": "Pinto Candeias", "gender": "M", "birtdate": "21 setembro 1927", "birtplac": "Soalheira, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Lisboa, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTT8-VQD", "LTT8-G61", "MKS3-3L4"]]}
{"num": 375, "fid": "LKPX-XT3", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKPX-XT3", "LKPX-8SC"]], "famc_num": [], "fams_num": [93], "given": "Domingos Jos\u00e9", "surname": "Rodrigues", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1885", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKPX-XT3", "LKPX-8SC", "MNL8-Z8F"]]}
{"num": 376, "fid": "L2R1-XBN", "famc_fid": [["LKPX-XT3", "LKPX-8SC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [93], "fams_num": [], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Queir\u00f3s Rodrigues", "gender": "M", "birtdate": "27 agosto 1909", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "29 agosto 1909", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 377, "fid": "L21R-SYB", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "famc_num": [], "fams_num": [94], "given": "Esperan\u00e7a Alves", "surname": "de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": "17 novembro 1887", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "20 dezembro 1963", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "18 novembro 1887", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L21R-SYY", "L21R-SYB", "MJHR-TN4"]]}
{"num": 378, "fid": "LY2S-BV6", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [], "famc_num": [94], "fams_num": [], "given": "Lino", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "22 fevereiro 1909", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "12 mar\u00e7o 1909", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": "24 fevereiro 1909", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 379, "fid": "L21X-NQB", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [["L21X-N9Z", "L21X-NQB"]], "famc_num": [94], "fams_num": [103], "given": "Ana Martins", "surname": "de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": "25 mar\u00e7o 1911", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "2 de mar\u00e7o de 1988", "deatplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": "26 mar\u00e7o 1911", "chrplac": "Paroquia S\u00e3o Felix e Santa Marinha Gondifelos, Portugal", "buridate": "2 mar\u00e7o 1988", "buriplac": "Cemit\u00e9rio de Gondifelos", "parents": null, "children": [["L21X-N9Z", "L21X-NQB", "L21X-FJJ"], ["L21X-N9Z", "L21X-NQB", "LLS2-3FZ"]], "spouses": [["L21X-N9Z", "L21X-NQB", "MK16-M9Y"]]}
{"num": 380, "fid": "LL9P-FFK", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [["LL9P-FFK", "LLSK-XQ3"]], "famc_num": [94], "fams_num": [108], "given": "Artur", "surname": "Martins Alves Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": "25 junho 1913", "birtplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LL9P-FFK", "LLSK-XQ3", "LLSK-573"]], "spouses": [["LL9P-FFK", "LLSK-XQ3", "MJZ7-ZKL"]]}
{"num": 381, "fid": "K4F4-TJW", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [["K4F4-TJW", "NCF7-98M"], ["K4F4-TJW", "MGPR-HGS"]], "famc_num": [94], "fams_num": [165, 166], "given": "Lino", "surname": "Martins Alves Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": "20 Aug 1916", "birtplac": "Condifelos, Freguesia Da Vila Nova De Fanalicao, Portugal", "deatdate": "17 Jun 1947", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["K4F4-TJW", "MGPR-HGS", "MQ4M-SNC"], ["K4F4-TJW", "NCF7-98M", "MQ4M-3C5"]]}
{"num": 382, "fid": "LLSD-XCF", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [["LLH2-5TY", "LLSD-XCF"]], "famc_num": [94], "fams_num": [148], "given": "Maria", "surname": "Martins Vilas Boas", "gender": "F", "birtdate": "6 June 1927", "birtplac": "Famalic\u00e3o, Leiria, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LLH2-5TY", "LLSD-XCF", "MJ64-S3W"]]}
{"num": 383, "fid": "LL4C-F6M", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [], "famc_num": [94], "fams_num": [], "given": "Alberto", "surname": "Martins Alves Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 384, "fid": "LL4C-F4S", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [], "famc_num": [94], "fams_num": [], "given": "Antonio", "surname": "Martins Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 385, "fid": "LL4C-X1X", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [], "famc_num": [94], "fams_num": [], "given": "Conceic\u00e3o", "surname": "Martins Alve Vilas Boas", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 386, "fid": "LL4C-FCB", "famc_fid": [["L21R-SYY", "L21R-SYB"]], "fams_fid": [], "famc_num": [94], "fams_num": [], "given": "Duarte", "surname": "Martins Alves Vilas Boas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 387, "fid": "9VMZ-PHC", "famc_fid": [], "fams_fid": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY"]], "famc_num": [], "fams_num": [95], "given": "Simao Soares ( Simeao)", "surname": "Porciuncula", "gender": "M", "birtdate": "29 NOV 1839", "birtplac": "Pelotas, Rs, Brasil", "deatdate": "       1908", "deatplac": ", Paris, Fran\u00e7a", "chrdate": "11 DEC 1844", "chrplac": "Pelotas, Rs, Brasil", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY", "MVPZ-K46"]]}
{"num": 388, "fid": "KNXP-KZV", "famc_fid": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY"]], "fams_fid": [["KNXP-KZV", "KPSS-Z5P"]], "famc_num": [95], "fams_num": [126], "given": "Oscar", "surname": "Porciuncula", "gender": "M", "birtdate": "17 DEC 1864", "birtplac": ",Pelotas,Rs,Brasil", "deatdate": "5 FEB 1934", "deatplac": "Petropolis,Rio de Janeiro,Rj,Brasil", "chrdate": "4 OCT 1866", "chrplac": ",Pelotas,Rs,Br", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KNXP-KZV", "KPSS-Z5P", "MCXZ-LNH"]]}
{"num": 389, "fid": "KNXL-6BZ", "famc_fid": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY"]], "fams_fid": [], "famc_num": [95], "fams_num": [], "given": "Leopoldina", "surname": "Porciuncula", "gender": "F", "birtdate": "1868", "birtplac": ",Pelotas,Rs,Brasil", "deatdate": "23 SEP 1986", "deatplac": ",Pelotas,Rs,Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 390, "fid": "KNXL-6B4", "famc_fid": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY"]], "fams_fid": [], "famc_num": [95], "fams_num": [], "given": "Isabel", "surname": "Porciuncula", "gender": "F", "birtdate": "25 SEP 1872", "birtplac": ",Pelotas,Rs,Brasil", "deatdate": null, "deatplac": ",Rio de Janeiro,Rj,Br", "chrdate": "9 JUN 1873", "chrplac": ",Pelotas,Rs,Brasil", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 391, "fid": "KNXL-6BH", "famc_fid": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY"]], "fams_fid": [["MYH8-BCM", "KNXL-6BH"]], "famc_num": [95], "fams_num": [158], "given": "Alice da", "surname": "Porci\u00fancula", "gender": "F", "birtdate": "22 JAN 1876", "birtplac": ",Pelotas,Rs,Brasil", "deatdate": null, "deatplac": ",Rio de Janeiro,Rj,Br", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["MYH8-BCM", "KNXL-6BH", "MK1M-JC4"]]}
{"num": 392, "fid": "LBV9-YJS", "famc_fid": [["9VMZ-PHC", "9VY7-QLY"]], "fams_fid": [], "famc_num": [95], "fams_num": [], "given": "Amelia", "surname": "Da Porciuncula", "gender": "F", "birtdate": "1879", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 393, "fid": "LTT8-8MQ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFX-B86", "LTT8-8MQ"]], "famc_num": [], "fams_num": [96], "given": "Adelaide", "surname": "da Silva Ferreira", "gender": "F", "birtdate": "1 abril 1900", "birtplac": "Oledo, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "14 maio 1997", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTFX-B86", "LTT8-8MQ", "MKSS-1P3"]]}
{"num": 394, "fid": "LTT8-8MP", "famc_fid": [["LTFX-B86", "LTT8-8MQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [96], "fams_num": [], "given": "Artur Am\u00e9rico", "surname": "Ferreira Candeias", "gender": "M", "birtdate": "10 abril 1928", "birtplac": "Vila Nova de Gaia, Porto, Portugal", "deatdate": "2 outubro 2010", "deatplac": "Porto, Porto, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 395, "fid": "LTT8-XGX", "famc_fid": [["LTFX-B86", "LTT8-8MQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [96], "fams_num": [], "given": "Carlos Aur\u00e9lio", "surname": "Ferreira Candeias", "gender": "M", "birtdate": "8 fevereiro 1943", "birtplac": null, "deatdate": "20 julho 2016", "deatplac": "Porto, Porto, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 396, "fid": "LKP6-K83", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP6-K83", "LKP6-KXL"]], "famc_num": [], "fams_num": [97], "given": "Camillo Jos\u00e9", "surname": "Gon\u00e7alves", "gender": "M", "birtdate": "19 julho 1883", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": "15 fevereiro 1940", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "20 julho 1883", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKP6-K83", "LKP6-KXL", "MNL8-998"]]}
{"num": 397, "fid": "L2R1-X3J", "famc_fid": [["LKP6-K83", "LKP6-KXL"]], "fams_fid": [], "famc_num": [97], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Queir\u00f3s Gon\u00e7alves", "gender": "F", "birtdate": "setembro 1907", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "13 setembro 1907", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 398, "fid": "LKP6-V9S", "famc_fid": [["LKP6-K83", "LKP6-KXL"]], "fams_fid": [["LKP6-VNK", "LKP6-V9S"]], "famc_num": [97], "fams_num": [171], "given": "Em\u00edlia", "surname": "Gon\u00e7alves", "gender": "F", "birtdate": "18 dezembro 1910", "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": "29 julho 1995", "deatplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": "22 dezembro 1910", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKP6-VNK", "LKP6-V9S", "MNL8-MNC"]]}
{"num": 399, "fid": "LBMJ-S4S", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBMJ-S4S", "LBMJ-92D"]], "famc_num": [], "fams_num": [98], "given": "Domingos", "surname": "Gon\u00e7alves da Costa Meira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBMJ-S4S", "LBMJ-92D", "MKK2-NQC"]]}
{"num": 400, "fid": "LBMJ-9LS", "famc_fid": [["LBMJ-S4S", "LBMJ-92D"]], "fams_fid": [], "famc_num": [98], "fams_num": [], "given": "?", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "18 abril 1891", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "18 abril 1891", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 401, "fid": "LY68-BM5", "famc_fid": [[null, "L29H-F2W"]], "fams_fid": [], "famc_num": [99], "fams_num": [], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "4 novembro 1882", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "2 dezembro 1940", "deatplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 402, "fid": "LKP6-GM5", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP6-GM5", "LKP6-263"]], "famc_num": [], "fams_num": [100], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "da Costa Sim\u00f5es", "gender": "M", "birtdate": "29 novembro 1877", "birtplac": "Monte do Louro, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": "29 novembro 1877", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LKP6-GM5", "LKP6-263", "MNL8-SWP"]]}
{"num": 403, "fid": "L2RR-DK7", "famc_fid": [["LKP6-GM5", "LKP6-263"]], "fams_fid": [], "famc_num": [100], "fams_num": [], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Queir\u00f3s Sim\u00f5es", "gender": "M", "birtdate": "1902", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "1941", "deatplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": "11 fevereiro 1902", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 404, "fid": "L2R1-DYT", "famc_fid": [["LKP6-GM5", "LKP6-263"]], "fams_fid": [["L2R1-6WK", "L2R1-DYT"]], "famc_num": [100], "fams_num": [167], "given": "Elvira", "surname": "Queir\u00f3s Sim\u00f5es", "gender": "F", "birtdate": "21 fevereiro 1904", "birtplac": "Outeirinho, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "28 mar\u00e7o 1984", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "25 fevereiro 1904", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L2R1-6WK", "L2R1-DYT", "MJW1-2L5"]]}
{"num": 405, "fid": "L2R1-66M", "famc_fid": [["LKP6-GM5", "LKP6-263"]], "fams_fid": [["L2R1-66M", "L2R1-62P"]], "famc_num": [100], "fams_num": [179], "given": "Manoel", "surname": "Queir\u00f3s Sim\u00f5es", "gender": "M", "birtdate": "25 fevereiro 1906", "birtplac": "Ribela, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "23 abril 1991", "deatplac": "Paranhos, Porto, Portugal", "chrdate": "1 mar\u00e7o 1906", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L2R1-66M", "L2R1-62P", "MJW1-2BV"]]}
{"num": 406, "fid": "L2R1-XFC", "famc_fid": [["LKP6-GM5", "LKP6-263"]], "fams_fid": [["L2R1-XFC", "L2R1-XJV"]], "famc_num": [100], "fams_num": [181], "given": "Clemente", "surname": "Queir\u00f3s Sim\u00f5es", "gender": "M", "birtdate": "1908", "birtplac": "Ribella, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "24 janeiro 1995", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "29 fevereiro 1908", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L2R1-XFC", "L2R1-XJV", "MJW1-L64"]]}
{"num": 407, "fid": "L2R1-NSS", "famc_fid": [["LKP6-GM5", "LKP6-263"]], "fams_fid": [["L2R1-NSS", "L2R1-NWV"]], "famc_num": [100], "fams_num": [135], "given": "Francisco d'Assis", "surname": "Queir\u00f3s Sim\u00f5es", "gender": "M", "birtdate": "24 outubro 1910", "birtplac": "Ribella, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "14 junho 1981", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "31 outubro 1910", "chrplac": "Louro, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L2R1-NSS", "L2R1-NWV", "MJW1-G4N"]]}
{"num": 408, "fid": "L2M6-BWC", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2M6-B7H", "L2M6-BWC"]], "famc_num": [], "fams_num": [101], "given": "Maria", "surname": "Correia de Faria", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "ap\u00f3s 1881", "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L2M6-B7H", "L2M6-BWC", "MN5B-7LD"]]}
{"num": 409, "fid": "L2M6-BHP", "famc_fid": [["L2M6-B7H", "L2M6-BWC"]], "fams_fid": [["L2M6-BXL", "L2M6-BHP"]], "famc_num": [101], "fams_num": [138], "given": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "29 set 1873", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "21 novembro 1966", "deatplac": "Macieira de Rates, Braga, Portugal", "chrdate": "30 setembro 1873", "chrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L2M6-BXL", "L2M6-BHP", "MN5B-7RG"]]}
{"num": 410, "fid": "LY6Q-KSY", "famc_fid": [["L2M6-B7H", "L2M6-BWC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [101], "fams_num": [], "given": "Laurinda", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "18 setembro 1877", "birtplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "1958", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 411, "fid": "LY6Q-PVS", "famc_fid": [["L2M6-B7H", "L2M6-BWC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [101], "fams_num": [], "given": "Jo\u00e3o", "surname": "Unknown", "gender": "M", "birtdate": "20 junho 1881", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 412, "fid": "LHWZ-PZC", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC"]], "famc_num": [], "fams_num": [102], "given": "Eponina Piegas", "surname": "Rodrigues", "gender": "F", "birtdate": "25 APR 1879", "birtplac": "Cangu\u00e7\u00fa/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": "Rio Grande Do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC", "MMSL-DSP"]]}
{"num": 413, "fid": "KCW6-CJ7", "famc_fid": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [102], "fams_num": [], "given": "Eul\u00e1lia Rodrigues", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "9 OCT 1903", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 414, "fid": "KHP7-K2K", "famc_fid": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [102], "fams_num": [], "given": "Concei\u00e7\u00e3o Rodrigues", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "24 DEC 1907", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "29 AUG 1940", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 415, "fid": "KCH2-MGJ", "famc_fid": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [102], "fams_num": [], "given": "Francisco Jos\u00e9 Rodrigues", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "17 JUL 1911", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "21 JAN 1913", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 416, "fid": "KCXT-34Y", "famc_fid": [["KH52-4ZV", "LHWZ-PZC"]], "fams_fid": [], "famc_num": [102], "fams_num": [], "given": "Nadir Rodrigues", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "11 OCT 1912", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "9 OCT 1914", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 417, "fid": "L21X-N9Z", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L21X-N9Z", "L21X-NQB"]], "famc_num": [], "fams_num": [103], "given": "Jos\u00e9 da Costa", "surname": "Santos", "gender": "M", "birtdate": "14 dezembro 1908", "birtplac": null, "deatdate": "7 agosto 1997", "deatplac": "Hospital de S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus - Vila Nova de Famalic\u00e3o", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "7 agosto 1997", "buriplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": [["L21X-N9Z", "L21X-NQB", "MK16-M9Y"]]}
{"num": 418, "fid": "L21X-FJJ", "famc_fid": [["L21X-N9Z", "L21X-NQB"]], "fams_fid": [], "famc_num": [103], "fams_num": [], "given": "Joaquim de Oliveira", "surname": "Santos", "gender": "M", "birtdate": "1 julho 1943", "birtplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "21 fevereiro 1975", "deatplac": "Rodovia Presidente Dutra", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "21 fevereiro 1971", "buriplac": "Cemiterio Jardim da Saudade, Sulacap", "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 419, "fid": "LLS2-3FZ", "famc_fid": [["L21X-N9Z", "L21X-NQB"]], "fams_fid": [], "famc_num": [103], "fams_num": [], "given": "Antonio", "surname": "de Oliveira Santos", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 420, "fid": "KZBP-DMB", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KZBP-DMB", "KHG3-Y5C"]], "famc_num": [], "fams_num": [104], "given": "Jos\u00e9 Carlos", "surname": "Laquint\u00ednie", "gender": "M", "birtdate": "24 JUN 1882", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KZBP-DMB", "KHG3-Y5C", "MWP5-LG6"]]}
{"num": 421, "fid": "KD38-HHJ", "famc_fid": [["KZBP-DMB", "KHG3-Y5C"]], "fams_fid": [], "famc_num": [104], "fams_num": [], "given": "Benjamin Leit\u00e3o", "surname": "Laquint\u00ednie", "gender": "M", "birtdate": "1 JAN 1908", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "16 DEC 1915", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 422, "fid": "KZ66-LQV", "famc_fid": [["KHYX-CLP", "KZ6H-FWG"]], "fams_fid": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV"]], "famc_num": [107], "fams_num": [105], "given": "Florinda Moreira De", "surname": "Azevedo", "gender": "F", "birtdate": "01 Mar 1884", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "KCBT-RF9"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "K8JP-JFV"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "KCCH-JK8"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "KC1X-WSZ"], ["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "KCSX-BTM"]], "spouses": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV", "MWP8-M5J"]]}
{"num": 423, "fid": "KCBT-RF9", "famc_fid": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV"]], "fams_fid": [], "famc_num": [105], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9 Maria", "surname": "Moreira", "gender": "M", "birtdate": "20 OCT 1906", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "28 JAN 1909", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 424, "fid": "K8JP-JFV", "famc_fid": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV"]], "fams_fid": [], "famc_num": [105], "fams_num": [], "given": "Francisco de Paula", "surname": "Moreira", "gender": "M", "birtdate": "12 MAY 1908", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "26 NOV 1908", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 425, "fid": "KCCH-JK8", "famc_fid": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV"]], "fams_fid": [], "famc_num": [105], "fams_num": [], "given": "Cec\u00edlia de Azevedo", "surname": "Moreira", "gender": "F", "birtdate": "16 JAN 1911", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "14 NOV 1911", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 426, "fid": "KC1X-WSZ", "famc_fid": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV"]], "fams_fid": [], "famc_num": [105], "fams_num": [], "given": "Luiza de Azevedo", "surname": "Moreira", "gender": "F", "birtdate": "29 AUG 1916", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "5 OCT 1917", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 427, "fid": "KCSX-BTM", "famc_fid": [["KHMC-WMK", "KZ66-LQV"]], "fams_fid": [], "famc_num": [105], "fams_num": [], "given": "Paulo de Azevedo", "surname": "Moreira", "gender": "M", "birtdate": "13 DEC 1917", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "13 NOV 1918", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 428, "fid": "KZ36-P1G", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1"]], "famc_num": [], "fams_num": [106], "given": "Ant\u00e9ro Vitoriano", "surname": "Leivas", "gender": "M", "birtdate": "23 MAR 1864", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "9 FEB 1933", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1", "MWPJ-FH2"]]}
{"num": 429, "fid": "KHDP-YLS", "famc_fid": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [106], "fams_num": [], "given": "Romeu Moreira", "surname": "Leivas", "gender": "M", "birtdate": "1895", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "19 APR 1916", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 430, "fid": "KCGW-JR1", "famc_fid": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1"]], "fams_fid": [["KCGW-JR1", "KZYR-WRF"]], "famc_num": [106], "fams_num": [170], "given": "Antero Moreira", "surname": "Leivas", "gender": "M", "birtdate": "5 OCT 1897", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KCGW-JR1", "KZYR-WRF", "MWPV-9ML"]]}
{"num": 431, "fid": "K46H-HCQ", "famc_fid": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [106], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9 Maria Moreira", "surname": "Leivas", "gender": "M", "birtdate": "13 MAR 1899", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 432, "fid": "K41Q-K5N", "famc_fid": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [106], "fams_num": [], "given": "Maria Moreira", "surname": "Leivas", "gender": "F", "birtdate": "1901", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "1905", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 433, "fid": "KZX9-V54", "famc_fid": [["KZ36-P1G", "K8PX-LQ1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [106], "fams_num": [], "given": "Francisco de Paula Moreira", "surname": "Leivas", "gender": "M", "birtdate": "19 JAN 1903", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "17 OCT 1951", "deatplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 434, "fid": "KHYX-CLP", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KHYX-CLP", "KZ6H-FWG"]], "famc_num": [], "fams_num": [107], "given": "Heleodoro Mendonca De", "surname": "Azevedo", "gender": "M", "birtdate": "02 Aug 1858", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": "17 APR 1902", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KHYX-CLP", "KZ6H-FWG", "MQDT-VJG"]]}
{"num": 435, "fid": "KHZH-C41", "famc_fid": [["KHYX-CLP", "KZ6H-FWG"]], "fams_fid": [["KZB7-D44", "KHZH-C41"]], "famc_num": [107], "fams_num": [114], "given": "Maria Isabel Moreira de", "surname": "Azevedo", "gender": "F", "birtdate": "24 OCT 1882", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["KZB7-D44", "KHZH-C41", "KZMG-JDX"], ["KZB7-D44", "KHZH-C41", "K8DB-W7K"]], "spouses": [["KZB7-D44", "KHZH-C41", "MWP8-S23"]]}
{"num": 436, "fid": "LLSK-XQ3", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LL9P-FFK", "LLSK-XQ3"]], "famc_num": [], "fams_num": [108], "given": "Maria", "surname": "Correia", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LL9P-FFK", "LLSK-XQ3", "MJZ7-ZKL"]]}
{"num": 437, "fid": "LLSK-573", "famc_fid": [["LL9P-FFK", "LLSK-XQ3"]], "fams_fid": [], "famc_num": [108], "fams_num": [], "given": "Joaquina", "surname": "Correia Vilas Boas", "gender": "F", "birtdate": "11 March 1941", "birtplac": "Famalic\u00e3o, Leiria, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 438, "fid": "K69M-JD3", "famc_fid": [], "fams_fid": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT"]], "famc_num": [], "fams_num": [109], "given": "Hugo Piratiniano", "surname": "Almeida", "gender": "M", "birtdate": "02 Jan 1881", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT", "M3ZS-QWX"]]}
{"num": 439, "fid": "MJ3Q-1ZP", "famc_fid": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT"]], "fams_fid": [], "famc_num": [109], "fams_num": [], "given": "Eulalia Leitao", "surname": "Abreu, de", "gender": "F", "birtdate": "17 julho 1904", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": "28 FEB 1942", "deatplac": "Porto Alegre, Rio Grande Do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 440, "fid": "KZHB-YT2", "famc_fid": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT"]], "fams_fid": [["K8Y6-D33", "KZHB-YT2"]], "famc_num": [109], "fams_num": [113], "given": "Vera Leitao", "surname": "Almeida, de", "gender": "F", "birtdate": "18 MAY 1907", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["K8Y6-D33", "KZHB-YT2", "LTCR-DTG"], ["K8Y6-D33", "KZHB-YT2", "LBVQ-GFL"], ["K8Y6-D33", "KZHB-YT2", "LBVC-26X"]], "spouses": [["K8Y6-D33", "KZHB-YT2", "MWPR-84P"]]}
{"num": 441, "fid": "K64Y-8P9", "famc_fid": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT"]], "fams_fid": [], "famc_num": [109], "fams_num": [], "given": "Epamindondas Piratinino de", "surname": "Almeida", "gender": "M", "birtdate": "24 MAR 1910", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Rio Grande Do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 442, "fid": "K679-GPH", "famc_fid": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT"]], "fams_fid": [], "famc_num": [109], "fams_num": [], "given": "Celia Leitao", "surname": "Almeida", "gender": "F", "birtdate": " 1 SEP 1911", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": " 9 FEB 1924", "deatplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 443, "fid": "9NTR-MCR", "famc_fid": [["K69M-JD3", "KZ51-QXT"]], "fams_fid": [], "famc_num": [109], "fams_num": [], "given": "Hugo Piratiniano", "surname": "Almeida", "gender": "M", "birtdate": "20 MAR 1913", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": "Rio Grande Do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 444, "fid": "LY6D-CRC", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5"]], "famc_num": [], "fams_num": [110], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1874", "birtplac": "Vermoim, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": "9 janeiro 1938", "deatplac": "Gondifelos, Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5", "MK83-VBT"]]}
{"num": 445, "fid": "LYKY-FG3", "famc_fid": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5"]], "fams_fid": [], "famc_num": [110], "fams_num": [], "given": "Maria", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "1 abril 1907", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "2 setembro 2004", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 446, "fid": "LBVT-13M", "famc_fid": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5"]], "fams_fid": [["LBVT-13M", "LBVY-M3R"]], "famc_num": [110], "fams_num": [127], "given": "Joaquim", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "M", "birtdate": "16 de janeiro de 1911", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBVT-13M", "LBVY-M3R", "MK1D-B35"]]}
{"num": 447, "fid": "LY6D-FHL", "famc_fid": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5"]], "fams_fid": [], "famc_num": [110], "fams_num": [], "given": "Antonio", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "M", "birtdate": "30 May 1913", "birtplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 448, "fid": "LY6D-6LJ", "famc_fid": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5"]], "fams_fid": [], "famc_num": [110], "fams_num": [], "given": "Virgilio", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "M", "birtdate": "12 Aug 1915", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 449, "fid": "LY6D-Z6J", "famc_fid": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5"]], "fams_fid": [], "famc_num": [110], "fams_num": [], "given": "Julio Candido", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "M", "birtdate": "13 Jun 1920", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 450, "fid": "LY6D-FR7", "famc_fid": [["LY6D-CRC", "LY6D-7Y5"]], "fams_fid": [], "famc_num": [110], "fams_num": [], "given": "Ricardina", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "F", "birtdate": "15 Sep 1930", "birtplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 451, "fid": "LYMK-V9V", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYMK-276", "LYMK-V9V"]], "famc_num": [], "fams_num": [111], "given": "Laurinda", "surname": "Correia Martins", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMK-276", "LYMK-V9V", "MKQ8-Q4R"]]}
{"num": 452, "fid": "LYMK-JVQ", "famc_fid": [["LYMK-276", "LYMK-V9V"]], "fams_fid": [], "famc_num": [111], "fams_num": [], "given": "Antonio", "surname": "de Oliveira Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "15 Feb 1926", "birtplac": "Gandifelos", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 453, "fid": "LYMK-J9S", "famc_fid": [["LYMK-276", "LYMK-V9V"]], "fams_fid": [["LYMG-YSY", "LYMK-J9S"]], "famc_num": [111], "fams_num": [115], "given": "Laurinda Alice", "surname": "Martins Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "08 May 1928", "birtplac": "Famalic\u00e3o", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LYMG-YSY", "LYMK-J9S", "LYMG-Y1C"]], "spouses": [["LYMG-YSY", "LYMK-J9S", "MKQD-LFX"]]}
{"num": 454, "fid": "LYMK-63K", "famc_fid": [["LYMK-276", "LYMK-V9V"]], "fams_fid": [], "famc_num": [111], "fams_num": [], "given": "Aurelio", "surname": "Martins Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "12 May 1932", "birtplac": "Gondifelos", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 455, "fid": "KCJZ-6WP", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "famc_num": [], "fams_num": [112], "given": "Alberto Roberto", "surname": "Rosa", "gender": "M", "birtdate": "27 MAR 1859", "birtplac": "Rio Grande/RS, Brasil", "deatdate": "27 OCT 1923", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ", "MWPJ-V3G"]]}
{"num": 456, "fid": "K85Y-BK8", "famc_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "fams_fid": [["K85Y-BK8", "K45S-KX7"]], "famc_num": [112], "fams_num": [116], "given": "Alberto Moreira", "surname": "Rosa", "gender": "M", "birtdate": "17 NOV 1887", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["K85Y-BK8", "K45S-KX7", "L5P2-PVN"]], "spouses": [["K85Y-BK8", "K45S-KX7", "MWPJ-KLZ"]]}
{"num": 457, "fid": "KZMZ-4J6", "famc_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "fams_fid": [["KZMZ-4J6", "KHLJ-52D"]], "famc_num": [112], "fams_num": [187], "given": "\u00c1lvaro Moreira", "surname": "Rosa", "gender": "M", "birtdate": "2 JAN 1890", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "9 SEP 1950", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KZMZ-4J6", "KHLJ-52D", "MWPJ-5SK"]]}
{"num": 458, "fid": "K4XD-5Q8", "famc_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "fams_fid": [["K4XD-5Q8", "KH51-B31"]], "famc_num": [112], "fams_num": [121], "given": "Arlindo Moreira", "surname": "Rosa", "gender": "M", "birtdate": "20 OCT 1893", "birtplac": "Salvador/BA, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["K4XD-5Q8", "KH51-B31", "MWPJ-LRJ"]]}
{"num": 459, "fid": "K4X5-ZVP", "famc_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [112], "fams_num": [], "given": "Maria Francisca Moreira", "surname": "Rosa", "gender": "F", "birtdate": "1894", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "2 NOV 1898", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 460, "fid": "K4PF-RVL", "famc_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [112], "fams_num": [], "given": "Armando Moreira", "surname": "Rosa", "gender": "M", "birtdate": "1896", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "1897", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 461, "fid": "K8QY-SSH", "famc_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [112], "fams_num": [], "given": "Luc\u00edlia Moreira", "surname": "Rosa", "gender": "F", "birtdate": "1897", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "24 AUG 1898", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 462, "fid": "K884-DLX", "famc_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "fams_fid": [["KC8G-LDK", "K884-DLX"]], "famc_num": [112], "fams_num": [144], "given": "Dinah Moreira", "surname": "Rosa", "gender": "F", "birtdate": "23 SEP 1899", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "18 FEB 1952", "deatplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KC8G-LDK", "K884-DLX", "MWPJ-21N"]]}
{"num": 463, "fid": "KZ41-Y79", "famc_fid": [["KCJZ-6WP", "K8T7-3JQ"]], "fams_fid": [], "famc_num": [112], "fams_num": [], "given": "Albertina Moreira", "surname": "Rosa", "gender": "F", "birtdate": "7 OCT 1901", "birtplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "deatdate": "1903", "deatplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 464, "fid": "K8Y6-D33", "famc_fid": [], "fams_fid": [["K8Y6-D33", "KZHB-YT2"]], "famc_num": [], "fams_num": [113], "given": "Domingos de Souza", "surname": "Mascarenhas", "gender": "M", "birtdate": "11 AUG 1900", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["K8Y6-D33", "KZHB-YT2", "MWPR-84P"]]}
{"num": 465, "fid": "LTCR-DTG", "famc_fid": [["K8Y6-D33", "KZHB-YT2"]], "fams_fid": [["LTCR-DTG", "LTCR-DB1"]], "famc_num": [113], "fams_num": [118], "given": "Fernando Ot\u00e1vio", "surname": "Fran\u00e7a Mascarenhas", "gender": "M", "birtdate": "1929", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LTCR-DTG", "LTCR-DB1", "LYKR-JR7"], ["LTCR-DTG", "LTCR-DB1", "LBVC-K9F"], ["LTCR-DTG", "LTCR-DB1", "LBVC-2ST"]], "spouses": [["LTCR-DTG", "LTCR-DB1", "MVP8-CFY"]]}
{"num": 466, "fid": "LBVQ-GFL", "famc_fid": [["K8Y6-D33", "KZHB-YT2"]], "fams_fid": [], "famc_num": [113], "fams_num": [], "given": "Domingos Jos\u00e9", "surname": "de Almeida Mascaranhas", "gender": "M", "birtdate": "14 de junho de 1930", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": "25 de novembro de 1999", "deatplac": "Rio Grande do Sul, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 467, "fid": "LBVC-26X", "famc_fid": [["K8Y6-D33", "KZHB-YT2"]], "fams_fid": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X"]], "famc_num": [113], "fams_num": [117], "given": "Helena", "surname": "de Almeida Mascarenhas", "gender": "F", "birtdate": "aprox 1931", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X", "LBVC-KDB"], ["LBVC-L9W", "LBVC-26X", "LBVC-LGQ"], ["LBVC-L9W", "LBVC-26X", "LBVC-L9Y"], ["LBVC-L9W", "LBVC-26X", "LBVC-LXN"]], "spouses": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X", "MK17-7DP"]]}
{"num": 468, "fid": "KZB7-D44", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KZB7-D44", "KHZH-C41"]], "famc_num": [], "fams_num": [114], "given": "Adolfo de Abreu", "surname": "Torres", "gender": "M", "birtdate": "19 JAN 1877", "birtplac": "Est\u00e2ncia Jaguar\u00e3o-Chico, Herval/RS, Br", "deatdate": "3 APR 1945", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["KZB7-D44", "KHZH-C41", "MWP8-S23"]]}
{"num": 469, "fid": "KZMG-JDX", "famc_fid": [["KZB7-D44", "KHZH-C41"]], "fams_fid": [], "famc_num": [114], "fams_num": [], "given": "Manoela de Azevedo", "surname": "Torres", "gender": "F", "birtdate": "7 FEB 1910", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "31 MAR 1912", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 470, "fid": "K8DB-W7K", "famc_fid": [["KZB7-D44", "KHZH-C41"]], "fams_fid": [], "famc_num": [114], "fams_num": [], "given": "Ot\u00e1vio de Azevedo", "surname": "Torres", "gender": "M", "birtdate": "8 JUL 1916", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "26 NOV 1916", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 471, "fid": "LYMG-YSY", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYMG-YSY", "LYMK-J9S"]], "famc_num": [], "fams_num": [115], "given": "Fernando Coutinho", "surname": "de Oliveira Barranhas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LYMG-YSY", "LYMK-J9S", "MKQD-LFX"]]}
{"num": 472, "fid": "LYMG-Y1C", "famc_fid": [["LYMG-YSY", "LYMK-J9S"]], "fams_fid": [], "famc_num": [115], "fams_num": [], "given": "Sid\u00f3nio", "surname": "Leit\u00e3o de Oliveira Barranhas", "gender": "M", "birtdate": "28 junho 1948", "birtplac": "Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 473, "fid": "K45S-KX7", "famc_fid": [], "fams_fid": [["K85Y-BK8", "K45S-KX7"]], "famc_num": [], "fams_num": [116], "given": "Edwina Ferrando de", "surname": "Godoy", "gender": "F", "birtdate": "6 OCT 1893", "birtplac": "Rio Grande/RS, Brasil", "deatdate": "22 maio 1965", "deatplac": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["K85Y-BK8", "K45S-KX7", "MWPJ-KLZ"]]}
{"num": 474, "fid": "L5P2-PVN", "famc_fid": [["K85Y-BK8", "K45S-KX7"]], "fams_fid": [], "famc_num": [116], "fams_num": [], "given": "Jos\u00e9 Tude", "surname": "de Godoy Rosa", "gender": "M", "birtdate": "23 abril 1927", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": "22 maio 2003", "deatplac": "Bras\u00edlia, Bras\u00edlia, Distrito Federal, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 475, "fid": "LBVC-L9W", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X"]], "famc_num": [], "fams_num": [117], "given": "Homero Rosa", "surname": "Souza", "gender": "M", "birtdate": "1829", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X", "MK17-7DP"]]}
{"num": 476, "fid": "LBVC-KDB", "famc_fid": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X"]], "fams_fid": [], "famc_num": [117], "fams_num": [], "given": "Helena Beatriz", "surname": "Mascarenhas de Souza", "gender": "F", "birtdate": "1957", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 477, "fid": "LBVC-LGQ", "famc_fid": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X"]], "fams_fid": [], "famc_num": [117], "fams_num": [], "given": "Henrique", "surname": "Mascarenhas de Souza", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 478, "fid": "LBVC-L9Y", "famc_fid": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X"]], "fams_fid": [], "famc_num": [117], "fams_num": [], "given": "Roberto", "surname": "Mascarenhas de Souza", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 479, "fid": "LBVC-LXN", "famc_fid": [["LBVC-L9W", "LBVC-26X"]], "fams_fid": [], "famc_num": [117], "fams_num": [], "given": "Vera Maria", "surname": "Mascarenhas de Souza", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 480, "fid": "LTCR-DB1", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTCR-DTG", "LTCR-DB1"]], "famc_num": [], "fams_num": [118], "given": "Maria Helena", "surname": "Schild", "gender": "F", "birtdate": "1936", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTCR-DTG", "LTCR-DB1", "MVP8-CFY"]]}
{"num": 481, "fid": "LYKR-JR7", "famc_fid": [["LTCR-DTG", "LTCR-DB1"]], "fams_fid": [], "famc_num": [118], "fams_num": [], "given": "Paula", "surname": "Schild Mascarenhas", "gender": "F", "birtdate": "8 fevereiro 1970", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 482, "fid": "LBVC-K9F", "famc_fid": [["LTCR-DTG", "LTCR-DB1"]], "fams_fid": [["LBVC-KVQ", "LBVC-K9F"]], "famc_num": [118], "fams_num": [119], "given": "Fernanda", "surname": "Schild Mascaranhas", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LBVC-KVQ", "LBVC-K9F", "LBVC-LQX"], ["LBVC-KVQ", "LBVC-K9F", "LBVC-VN8"]], "spouses": [["LBVC-KVQ", "LBVC-K9F", "MK17-7HD"]]}
{"num": 483, "fid": "LBVC-2ST", "famc_fid": [["LTCR-DTG", "LTCR-DB1"]], "fams_fid": [["LBVC-2ST", "LBVC-2LK"]], "famc_num": [118], "fams_num": [169], "given": "Luiz Ot\u00e1vio", "surname": "Schild da Fran\u00e7a Mascarenhas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBVC-2ST", "LBVC-2LK", "MK17-SJV"]]}
{"num": 484, "fid": "LBVC-KVQ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBVC-KVQ", "LBVC-K9F"]], "famc_num": [], "fams_num": [119], "given": "Carlos Ant\u00f3nio", "surname": "Ladeira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LBVC-KVQ", "LBVC-K9F", "MK17-7HD"]]}
{"num": 485, "fid": "LBVC-LQX", "famc_fid": [["LBVC-KVQ", "LBVC-K9F"]], "fams_fid": [], "famc_num": [119], "fams_num": [], "given": "Fernando Oct\u00e1vio", "surname": "Mascarenhas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 486, "fid": "LBVC-VN8", "famc_fid": [["LBVC-KVQ", "LBVC-K9F"]], "fams_fid": [], "famc_num": [119], "fams_num": [], "given": "Jo\u00e3o Francisco", "surname": "Mascaranhas", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 487, "fid": "LYD4-1JT", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYD4-1JT", "LYD4-BYG"]], "famc_num": [], "fams_num": [120], "given": "Sacrovir", "surname": "Vilhena", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 488, "fid": "KH51-B31", "famc_fid": [], "fams_fid": [["K4XD-5Q8", "KH51-B31"]], "famc_num": [], "fams_num": [121], "given": "Adelia Goncalves", "surname": "Gomes", "gender": "F", "birtdate": "04 Dec 1895", "birtplac": "Sao Gabriel, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": "17 FEB 1928", "deatplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 489, "fid": "L7ZP-H7C", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KNQ7-KLW", "L7ZP-H7C"]], "famc_num": [], "fams_num": [122], "given": "Joaquina Nunes", "surname": "Batista", "gender": "F", "birtdate": "29 AUG 1851", "birtplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": "26 MAY 1913", "deatplac": "Pelotas/RS,Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "26 MAY 1913", "buriplac": "Pelotas, Rio Grande Do Sul, Brasil", "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 490, "fid": "L6M5-SV2", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6M5-S9Y", "L6M5-SV2"]], "famc_num": [], "fams_num": [123], "given": "Alice", "surname": "Ferreira Guimar\u00e3es Leit\u00e3o", "gender": "F", "birtdate": "1883", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 491, "fid": "KC3R-57L", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KHMC-WMK", "KC3R-57L"]], "famc_num": [], "fams_num": [124], "given": "Maria de Lamare", "surname": "Nery", "gender": "F", "birtdate": "20 JAN 1880", "birtplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "deatdate": "23 APR 1899", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 492, "fid": "KPSS-Z5P", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KNXP-KZV", "KPSS-Z5P"]], "famc_num": [], "fams_num": [126], "given": "Olga Clemencia Sa", "surname": "Rheingantz", "gender": "F", "birtdate": "15 Aug 1874", "birtplac": "Rio Grande, RS, Brasil", "deatdate": "12 FEB 1968", "deatplac": "Petropolis, Rio de Janeiro, Rj, Br", "chrdate": "19 Nov 1874", "chrplac": "Sao Pedro, Rio Grande, Rio Grande do Sul, Brazil", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 493, "fid": "LBVY-M3R", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBVT-13M", "LBVY-M3R"]], "famc_num": [], "fams_num": [127], "given": "Isaura", "surname": "do Espirito Santo da Silva", "gender": "F", "birtdate": "9 julho 1915", "birtplac": "Distrito Federal, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 494, "fid": "LFL7-861", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LD58-W8R", "LFL7-861"]], "famc_num": [], "fams_num": [129], "given": "Cristina", "surname": "Rodrigues", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Mirandela, Bragan\u00e7a, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 495, "fid": "LTR8-JKN", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFX-JF4", "LTR8-JKN"]], "famc_num": [], "fams_num": [130], "given": "Maria Joaquina", "surname": "Fradique", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 496, "fid": "LT87-MR1", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT8Q-GK6", "LT87-MR1"]], "famc_num": [], "fams_num": [131], "given": "Anna da Concei\u00e7\u00e3o", "surname": "dos Santos Calgueira?", "gender": "F", "birtdate": "1869", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 497, "fid": "LT8Q-P5S", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT8Q-GK6", "LT8Q-P5S"]], "famc_num": [], "fams_num": [132], "given": "Maria da Piedade", "surname": "Barreiros?", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": "1904?", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 498, "fid": "LYMJ-GVK", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYMJ-GVK", "LYMJ-GJH"]], "famc_num": [], "fams_num": [133], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "da Costa Oliveira", "gender": "M", "birtdate": "1902", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "9 maio 1953", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 499, "fid": "LY6Q-VTJ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY6Q-2VX", "LY6Q-VTJ"]], "famc_num": [], "fams_num": [134], "given": "Joaquina", "surname": "Gon\u00e7alves de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 500, "fid": "L2R1-NWV", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2R1-NSS", "L2R1-NWV"]], "famc_num": [], "fams_num": [135], "given": "Maria Alice", "surname": "da Silva Moreira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Vila do Conde, Porto, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 501, "fid": "LYKT-TKN", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYKT-TKN", "LYKY-4R8"]], "famc_num": [], "fams_num": [136], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "da Costa Oliveira", "gender": "M", "birtdate": "29 junho 1900", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "28 mar\u00e7o 1961", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 502, "fid": "L2TL-MSY", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-JCT", "L2TL-MSY"]], "famc_num": [], "fams_num": [137], "given": "Tereza", "surname": "Moreira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 503, "fid": "L2M6-BXL", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2M6-BXL", "L2M6-BHP"]], "famc_num": [], "fams_num": [138], "given": "Justino Jos\u00e9", "surname": "dos Santos", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1876", "birtplac": "Macieira de Rates, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 504, "fid": "LVFL-C42", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKPW-3GB", "LVFL-C42"]], "famc_num": [], "fams_num": [139], "given": "ana joaquina", "surname": "ribeiro", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Fund\u00e3o, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Fund\u00e3o, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 505, "fid": "LK58-BQG", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LK58-BQG", "LK58-YNZ"]], "famc_num": [], "fams_num": [141], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "de S\u00e1", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1891", "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 506, "fid": "LBM6-2RK", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBM6-D7S", "LBM6-2RK"]], "famc_num": [], "fams_num": [142], "given": "Em\u00edlia", "surname": "da Silva Campos", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 507, "fid": "LTFH-7S3", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFH-MNX", "LTFH-7S3"]], "famc_num": [], "fams_num": [143], "given": "Idalina do Ros\u00e1rio", "surname": "Amaro", "gender": "F", "birtdate": "12 abril 1923", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "14 julho 2000", "deatplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 508, "fid": "KC8G-LDK", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KC8G-LDK", "K884-DLX"]], "famc_num": [], "fams_num": [144], "given": "Edgard Costa", "surname": "Pereira", "gender": "M", "birtdate": "23 OCT 1892", "birtplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 509, "fid": "NFMM-H8W", "famc_fid": [], "fams_fid": [["K4LZ-J28", "NFMM-H8W"]], "famc_num": [], "fams_num": [145], "given": "?", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 510, "fid": "LYZY-RP7", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-N26", "LYZY-RP7"]], "famc_num": [], "fams_num": [146], "given": "Joana", "surname": "da Silva", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Louro, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 511, "fid": "KVVS-KY9", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KVVS-KY9", "KVVS-KBP"]], "famc_num": [], "fams_num": [147], "given": "Alfredo Ferreira da", "surname": "Silva", "gender": "M", "birtdate": "1901", "birtplac": "Porto, Portugal", "deatdate": "1973", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 512, "fid": "LLH2-5TY", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LLH2-5TY", "LLSD-XCF"]], "famc_num": [], "fams_num": [148], "given": "Joaquim", "surname": "da Silva Oliveira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 513, "fid": "LBM6-WW6", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBM6-7SQ", "LBM6-WW6"]], "famc_num": [], "fams_num": [149], "given": "Em\u00edlia", "surname": "Chaves Vilas Boas", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 514, "fid": "LBMQ-9SD", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBMQ-9SD", "LBM3-X3C"]], "famc_num": [], "fams_num": [150], "given": "Agostinho", "surname": "Ferreira da Silva", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 515, "fid": "LTT8-G61", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTT8-VQD", "LTT8-G61"]], "famc_num": [], "fams_num": [151], "given": "?", "surname": "da Cunha Rodrigues", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 516, "fid": "LBKQ-1DZ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L29H-6DR", "LBKQ-1DZ"]], "famc_num": [], "fams_num": [152], "given": "Maria Joaquina", "surname": "de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 517, "fid": "LTT8-XBL", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTT8-XBL", "LTT8-XYP"]], "famc_num": [], "fams_num": [153], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Proen\u00e7a Ribeiro de Andrade", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 518, "fid": "LY5L-KT5", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY5L-KT5", "LYPF-NHG"]], "famc_num": [], "fams_num": [154], "given": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9", "surname": "Gomes", "gender": "M", "birtdate": "calculado 1856", "birtplac": "Caval\u00f5es, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 519, "fid": "LYX8-ZFZ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYX8-ZFZ", "LYX8-6NN"]], "famc_num": [], "fams_num": [155], "given": "Benjamim", "surname": "de Ara\u00fajo", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "9 agosto 1940", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 520, "fid": "KVV3-32N", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KVV3-3WN", "KVV3-32N"]], "famc_num": [], "fams_num": [156], "given": "Maria Lu\u00edsa Os\u00f3rio do Amaral e", "surname": "Sousa", "gender": "F", "birtdate": "25 Setembro 1878", "birtplac": "Pombal, Leiria, Portugal", "deatdate": "6 Janeiro 1962", "deatplac": "Coimbra, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 521, "fid": "KH6T-HJG", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KZBB-PKJ", "KH6T-HJG"]], "famc_num": [], "fams_num": [157], "given": "Alice Costa", "surname": "Netto", "gender": "F", "birtdate": "15 APR 1874", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": "4 DEC 1940", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 522, "fid": "MYH8-BCM", "famc_fid": [], "fams_fid": [["MYH8-BCM", "KNXL-6BH"]], "famc_num": [], "fams_num": [158], "given": "Miguel Calmon du", "surname": "Pin e Almeida", "gender": "M", "birtdate": "18 setembro 1879", "birtplac": "Salvador, BA, Brasil", "deatdate": "25 FEB 1935", "deatplac": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil", "chrdate": "18 SEP 1879", "chrplac": "Salvador,Bahia,Brazil", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 523, "fid": "9F2F-G4W", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBVF-RR9", "9F2F-G4W"]], "famc_num": [], "fams_num": [159], "given": "Deolinda Am\u00e1lia", "surname": "Lopes", "gender": "F", "birtdate": " 1 MAR 1891", "birtplac": "RS, Brasil", "deatdate": "21 DEC 1979", "deatplac": "Porto Alegre, RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 524, "fid": "L6M5-96Z", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6M5-96Z", "L6M5-9H7"]], "famc_num": [], "fams_num": [160], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Gon\u00e7alves de Carvalho", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1902", "birtplac": "Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": "ap\u00f3s 1922", "buriplac": "Portugal", "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 525, "fid": "LTFH-9DZ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTDY-WFF", "LTFH-9DZ"]], "famc_num": [], "fams_num": [161], "given": "Maria do Ros\u00e1rio", "surname": "Domingues", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 526, "fid": "LTJZ-K1Q", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTJZ-LWN", "LTJZ-K1Q"]], "famc_num": [], "fams_num": [162], "given": "Clara Rita", "surname": "Unknown", "gender": "F", "birtdate": "1856", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 527, "fid": "LTJZ-2FN", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTJZ-LWN", "LTJZ-2FN"]], "famc_num": [], "fams_num": [163], "given": "Germana", "surname": "Duarte", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 528, "fid": "LTFR-5HB", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTFR-5HB", "LTFT-MWF"]], "famc_num": [], "fams_num": [164], "given": "Francisco", "surname": "Pinto de Almeida", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": "21 agosto 1940", "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 529, "fid": "MGPR-HGS", "famc_fid": [], "fams_fid": [["K4F4-TJW", "MGPR-HGS"]], "famc_num": [], "fams_num": [165], "given": "Angelica", "surname": "Calado Lopes", "gender": "F", "birtdate": "23 Apr 1915", "birtplac": "Recife, Pernambuco, Brasil", "deatdate": "11 Aug 1945", "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 530, "fid": "NCF7-98M", "famc_fid": [], "fams_fid": [["K4F4-TJW", "NCF7-98M"]], "famc_num": [], "fams_num": [166], "given": "Angelica", "surname": "Lopes Calado", "gender": "F", "birtdate": "1914", "birtplac": null, "deatdate": "14 Aug 1945", "deatplac": "Recife, Recife, Pernambuco, Brazil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 531, "fid": "L2R1-6WK", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2R1-6WK", "L2R1-DYT"]], "famc_num": [], "fams_num": [167], "given": "Adelino", "surname": "Moreira", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 532, "fid": "LTRY-V2L", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTRY-V2L", "LT8Q-1XL"]], "famc_num": [], "fams_num": [168], "given": "Domingos", "surname": "Duarte Figueira", "gender": "M", "birtdate": "1825", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 533, "fid": "LBVC-2LK", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LBVC-2ST", "LBVC-2LK"]], "famc_num": [], "fams_num": [169], "given": "Rita", "surname": "Passos de Oliveira", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 534, "fid": "KZYR-WRF", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KCGW-JR1", "KZYR-WRF"]], "famc_num": [], "fams_num": [170], "given": "Joaquina Leite", "surname": "Nunes", "gender": "F", "birtdate": "1 SEP 1900", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 535, "fid": "LKP6-VNK", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP6-VNK", "LKP6-V9S"]], "famc_num": [], "fams_num": [171], "given": "Jos\u00e9", "surname": "Costa Campos", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": "26 julho 1964", "deatplac": "Paranhos, Porto, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 536, "fid": "LYXX-45F", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYXX-45F", "L6M5-QZ3"]], "famc_num": [], "fams_num": [172], "given": "Jos\u00e9 Joaquim", "surname": "dos Santos", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1842", "birtplac": "Balazar, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 537, "fid": "LY5G-P62", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LY5G-P62", "LYCZ-TYP"]], "famc_num": [], "fams_num": [173], "given": "Ant\u00f3nio", "surname": "de Ara\u00fajo", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Caval\u00f5es, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 538, "fid": "KCP9-ZQM", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KC7T-4BW", "KCP9-ZQM"]], "famc_num": [], "fams_num": [174], "given": "Rita Honorina", "surname": "Mancio Ribeiro", "gender": "F", "birtdate": "27 Nov 1853", "birtplac": "Alegrete, Rio Grande Do Sul, Brasil", "deatdate": "6 APR 1885", "deatplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 539, "fid": "LYKY-M96", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYKY-M96", "LYKT-NJF"]], "famc_num": [], "fams_num": [175], "given": "Ab\u00edlio", "surname": "F. da Silva", "gender": "M", "birtdate": "29 maio 1898", "birtplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 540, "fid": "KVV3-9X7", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KVVS-2XW", "KVV3-9X7"]], "famc_num": [], "fams_num": [176], "given": "Simone Alice", "surname": "Ruffier", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": "Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 541, "fid": "LTT8-X1K", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTR8-VLK", "LTT8-X1K"]], "famc_num": [], "fams_num": [177], "given": "Maria Jos\u00e9", "surname": "Martinez de Lima", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 542, "fid": "LTDV-1VM", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LT8Q-F9Q", "LTDV-1VM"]], "famc_num": [], "fams_num": [178], "given": "Maria D'Anuncia\u00e7\u00e3o", "surname": "Moura", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 543, "fid": "L2R1-62P", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2R1-66M", "L2R1-62P"]], "famc_num": [], "fams_num": [179], "given": "Camila", "surname": "Correa da Silva", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Caval\u00f5es, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 544, "fid": "LTJZ-KJ2", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTJZ-KJ2", "LTFZ-876"]], "famc_num": [], "fams_num": [180], "given": "Augusto", "surname": "Nunes Parro", "gender": "M", "birtdate": "1868", "birtplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 545, "fid": "L2R1-XJV", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L2R1-XFC", "L2R1-XJV"]], "famc_num": [], "fams_num": [181], "given": "Albertina", "surname": "da Cunha Araujo", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 546, "fid": "LYX8-H7Q", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYX8-H7Q", "LYX8-ZVZ"]], "famc_num": [], "fams_num": [182], "given": "Alberto", "surname": "Gomes", "gender": "M", "birtdate": "11 junho 1881", "birtplac": "Cabe\u00e7udos, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 547, "fid": "LYQ7-21C", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LYQ7-21C", "LYQ7-XRZ"]], "famc_num": [], "fams_num": [183], "given": "Firmino", "surname": "Alves de Oliveira", "gender": "M", "birtdate": "aproximadamente 1930", "birtplac": null, "deatdate": "2 abril 2011", "deatplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 548, "fid": "LKP2-VX8", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP2-VX8", "LKP2-VDS"]], "famc_num": [], "fams_num": [184], "given": "Manuel Joze", "surname": "Vellozo", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 549, "fid": "L2R5-CGP", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LKP8-9Q2", "L2R5-CGP"]], "famc_num": [], "fams_num": [185], "given": "Maria", "surname": "Gomes da Cunha", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 550, "fid": "LK5D-9NN", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LK5D-9NN", "LK5D-9CT"]], "famc_num": [], "fams_num": [186], "given": "Antonio", "surname": "Capelo", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 551, "fid": "KHLJ-52D", "famc_fid": [], "fams_fid": [["KZMZ-4J6", "KHLJ-52D"]], "famc_num": [], "fams_num": [187], "given": "Josefa Borges da", "surname": "Costa", "gender": "F", "birtdate": "20 DEC 1893", "birtplac": "Pelotas/RS, Brasil", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 552, "fid": "LDYB-CG5", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LDYB-CZ5", "LDYB-CG5"]], "famc_num": [], "fams_num": [188], "given": "Maria Joaquina", "surname": "Pereira", "gender": "F", "birtdate": "2 January 1810", "birtplac": "Bougado, Porto, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 1, "husb_fid": "LFL7-8X7", "wife_fid": "L2ZB-S3S", "husb_num": 2, "wife_num": 3, "fid": "MN1Y-G2V", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LD58-W8R"], "chil_num": [1]}
{"num": 2, "husb_fid": "LD5J-PHT", "wife_fid": "LD5X-YKX", "husb_num": 4, "wife_num": 5, "fid": "MX97-3NT", "marrdate": "27 mar\u00e7o 1930", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LBF3-PVP", "LYG2-HVQ", "LYG2-QBN", "LBF3-215", "LFL7-8X7"], "chil_num": [2, 183, 184, 185, 186]}
{"num": 3, "husb_fid": "L6WT-N22", "wife_fid": "L6WT-NVB", "husb_num": 6, "wife_num": 7, "fid": "MX3B-83S", "marrdate": "22 outubro 1932", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["L2ZB-S3S"], "chil_num": [3]}
{"num": 4, "husb_fid": "LD5X-YJZ", "wife_fid": "LD5X-YVC", "husb_num": 8, "wife_num": 9, "fid": "M6BW-Q44", "marrdate": "4 setembro 1897", "marrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "chil_fid": ["LD5J-PHT", "L6M5-MJW", "L6M5-9H7", "LBMV-ZX8", "LYKY-SYM"], "chil_num": [192, 193, 194, 195, 4]}
{"num": 5, "husb_fid": "L2ZB-7XX", "wife_fid": "LTCK-4Z1", "husb_num": 10, "wife_num": 11, "fid": "MVP4-166", "marrdate": "16 setembro 1905", "marrplac": "Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["L6WT-NVB"], "chil_num": [7]}
{"num": 6, "husb_fid": "LTC1-YWB", "wife_fid": "LTC1-R24", "husb_num": 12, "wife_num": 13, "fid": "MVP6-5Q8", "marrdate": "14 julho 1886", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["L6WT-N22"], "chil_num": [6]}
{"num": 7, "husb_fid": "LKPZ-VRV", "wife_fid": "LKPZ-LWZ", "husb_num": 14, "wife_num": 15, "fid": "MNLC-BR6", "marrdate": "13 abril 1904", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": ["LD5X-YKX"], "chil_num": [5]}
{"num": 8, "husb_fid": "LKP8-9Q2", "wife_fid": "LKP8-43M", "husb_num": 16, "wife_num": 17, "fid": "MNLZ-QHR", "marrdate": "7 maio 1873", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": ["LK58-YNZ", "LKPZ-VRV"], "chil_num": [14, 119]}
{"num": 9, "husb_fid": "LTC1-TG3", "wife_fid": "LTC1-RQ2", "husb_num": 18, "wife_num": 19, "fid": "MVP6-PCP", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LT8Q-GK6", "LTC1-YWB"], "chil_num": [187, 12]}
{"num": 10, "husb_fid": "LD5X-YPZ", "wife_fid": "LD5X-Y5Q", "husb_num": 20, "wife_num": 21, "fid": "M6BW-QZM", "marrdate": "24 novembro 1842", "marrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "chil_fid": ["LD5N-7H9", "L6M5-S9Y", "LD5X-YJZ", "LD5N-72D", "L6M5-QZ3", "LRHR-V7N", "L6M5-3T5", "LD5N-7CS", "L2MR-R3R"], "chil_num": [8, 109, 110, 111, 112, 113, 114, 115, 116]}
{"num": 11, "husb_fid": "LTC1-TGP", "wife_fid": "LTC1-RGC", "husb_num": 22, "wife_num": 23, "fid": "MVP6-57S", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTC1-R24", "LTFZ-876", "LTFZ-2P5"], "chil_num": [99, 100, 13]}
{"num": 12, "husb_fid": "LTZ9-F34", "wife_fid": "LTZ9-H46", "husb_num": 24, "wife_num": 25, "fid": "MVPX-6PZ", "marrdate": "1 maio 1872", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["LTXC-M5Z", "L2ZB-7XX", "LT89-TYS", "LT8Z-H2J", "LTDY-7HR"], "chil_num": [168, 169, 170, 10, 145]}
{"num": 13, "husb_fid": "L69M-WK5", "wife_fid": "L69M-WG1", "husb_num": 26, "wife_num": 27, "fid": "MX94-GQZ", "marrdate": "20 junho 1874", "marrplac": "Outiz, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LY6Q-PMC", "LD5X-YVC"], "chil_num": [9, 106]}
{"num": 14, "husb_fid": "LTZ9-8YM", "wife_fid": "LTZ9-D1X", "husb_num": 28, "wife_num": 29, "fid": "MVPX-NY1", "marrdate": "17 agosto 1872", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["LTFZ-9JN", "LTFT-MWF", "LTCK-4Z1", "LT8Z-JSH", "LYD4-P1J"], "chil_num": [11, 120, 121, 122, 123]}
{"num": 15, "husb_fid": "LKP8-8TT", "wife_fid": "LKP8-6X4", "husb_num": 30, "wife_num": 31, "fid": "MNLZ-WXQ", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LKP8-BR8", "LK58-VFX", "LKPJ-2H3", "LKPZ-LWZ"], "chil_num": [15, 157, 158, 159]}
{"num": 16, "husb_fid": "LTFV-BDM", "wife_fid": "LTFV-BBC", "husb_num": 32, "wife_num": 33, "fid": "MVTZ-PYT", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTC1-RGC"], "chil_num": [23]}
{"num": 17, "husb_fid": "LTFV-RBL", "wife_fid": "LTFV-TXS", "husb_num": 34, "wife_num": 35, "fid": "MVTZ-G8H", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTC1-RQ2"], "chil_num": [19]}
{"num": 18, "husb_fid": "LTFV-YMJ", "wife_fid": "MGVW-SFH", "husb_num": 36, "wife_num": 37, "fid": "MVTZ-285", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTC1-TGP"], "chil_num": [22]}
{"num": 19, "husb_fid": "LT8S-MRG", "wife_fid": "LT89-1WG", "husb_num": 38, "wife_num": 39, "fid": "MV5M-4ST", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTJZ-LWN", "LTZ9-H46"], "chil_num": [25, 127]}
{"num": 20, "husb_fid": "LTFV-T8T", "wife_fid": "LTFV-YDC", "husb_num": 40, "wife_num": 41, "fid": "MVTZ-KDM", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTC1-TG3"], "chil_num": [18]}
{"num": 21, "husb_fid": "LKPV-S7Y", "wife_fid": "LKPV-3GM", "husb_num": 42, "wife_num": 43, "fid": "MNLD-LL5", "marrdate": "4 julho 1829", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": ["LKP8-9Q2", "LKRD-HB9", "L2YZ-4XR", "LKP6-KT8", "LK5D-9CT"], "chil_num": [102, 103, 104, 105, 16]}
{"num": 22, "husb_fid": "L2MZ-J15", "wife_fid": "L2MZ-V3S", "husb_num": 44, "wife_num": 45, "fid": "MN5T-FRY", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["L2MD-Q3R", "L2MD-79W", "LL34-3J5", "L69M-WK5"], "chil_num": [26, 171, 172, 173]}
{"num": 23, "husb_fid": null, "wife_fid": "LD5X-Y1N", "husb_num": null, "wife_num": 46, "fid": null, "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LD5X-Y5Q"], "chil_num": [21]}
{"num": 24, "husb_fid": "L2MZ-VWJ", "wife_fid": "L2MZ-V41", "husb_num": 47, "wife_num": 48, "fid": "MN5T-FYT", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LYPF-JY9", "LYPF-B6H", "L69M-WG1", "LYPF-NHG", "LYPF-1G2", "LYPF-JTX"], "chil_num": [140, 141, 142, 143, 144, 27]}
{"num": 25, "husb_fid": "LKP2-N26", "wife_fid": "LKP2-NLF", "husb_num": 49, "wife_num": 50, "fid": "MNL6-5WV", "marrdate": "29 fevereiro 1832", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": ["LYZY-56P", "LKP8-43M", "LYZY-YZ7", "LKP2-JNN"], "chil_num": [17, 124, 125, 126]}
{"num": 26, "husb_fid": "LD5X-YY7", "wife_fid": "LD5X-YY1", "husb_num": 51, "wife_num": 52, "fid": "MX9Q-PT6", "marrdate": "13 fev 1804", "marrplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LTCV-F9C", "LRHT-4KD", "L2MR-TB1", "KCXQ-2JL", "LRHR-RZR", "LD5N-WTV", "L6M5-73W", "L6M5-Q5P", "LD5X-YPZ", "LYMK-R26"], "chil_num": [174, 175, 176, 177, 178, 179, 180, 181, 182, 20]}
{"num": 27, "husb_fid": "LT8Z-TGQ", "wife_fid": "LT88-7J1", "husb_num": 53, "wife_num": 54, "fid": "MV57-KX6", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTZ9-D1X", "LTJT-ZLF"], "chil_num": [117, 29]}
{"num": 28, "husb_fid": "LK58-23F", "wife_fid": "LK58-272", "husb_num": 55, "wife_num": 56, "fid": "MNLP-9BL", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LKP8-6X4"], "chil_num": [31]}
{"num": 29, "husb_fid": "LT8S-MRZ", "wife_fid": "LT89-T1W", "husb_num": 57, "wife_num": 58, "fid": "MV5M-7D7", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTZ9-F34", "LT8Q-1XL", "LTJ2-SPV"], "chil_num": [24, 107, 108]}
{"num": 30, "husb_fid": "LT89-BWC", "wife_fid": "KVV3-38K", "husb_num": 59, "wife_num": 60, "fid": "MV5M-D9L", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTZ9-8YM", "LYKD-4XY"], "chil_num": [28, 191]}
{"num": 31, "husb_fid": "LK58-VBM", "wife_fid": "LK58-KG6", "husb_num": 61, "wife_num": 62, "fid": "MNLP-9PM", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LKRD-XJC", "LKP8-8TT"], "chil_num": [118, 30]}
{"num": 32, "husb_fid": "LKP2-JWX", "wife_fid": "LKP2-JHM", "husb_num": 63, "wife_num": 64, "fid": "MNL6-5F7", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LKPV-S7Y", "L2YC-YQV"], "chil_num": [42, 196]}
{"num": 33, "husb_fid": "LT89-RZB", "wife_fid": "LT8S-3XR", "husb_num": 65, "wife_num": 66, "fid": "MV5M-439", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LT8S-MRZ"], "chil_num": [57]}
{"num": 34, "husb_fid": "LT8S-9D2", "wife_fid": "LT89-R8H", "husb_num": 67, "wife_num": 68, "fid": "MV5M-433", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LT89-T1W"], "chil_num": [58]}
{"num": 35, "husb_fid": "LKP2-JP8", "wife_fid": "LKP2-J53", "husb_num": 69, "wife_num": 70, "fid": "MNL6-55C", "marrdate": "23 maio 1792", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": ["LKP2-NLF", "LKP2-VDS"], "chil_num": [50, 167]}
{"num": 36, "husb_fid": "LKP2-JCT", "wife_fid": "LKP2-JZF", "husb_num": 71, "wife_num": 72, "fid": "MNL6-5JN", "marrdate": "22 fevereiro 1803", "marrplac": "Louro, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LKPV-3GM"], "chil_num": [43]}
{"num": 37, "husb_fid": "LT89-YVK", "wife_fid": "LT89-TFY", "husb_num": 73, "wife_num": 74, "fid": "MV5M-71T", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LT8S-MRG"], "chil_num": [38]}
{"num": 38, "husb_fid": "KVV3-3XR", "wife_fid": "KVV3-3NY", "husb_num": 75, "wife_num": 76, "fid": "MCPK-TJG", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["KVV3-38K"], "chil_num": [60]}
{"num": 39, "husb_fid": "LDYP-HKR", "wife_fid": "LDYP-HGF", "husb_num": 77, "wife_num": 78, "fid": "M61P-WFV", "marrdate": "18 setembro 1770", "marrplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LDYB-HBB", "L6MT-C6Y", "L6MP-2RN", "L6MP-L3Q", "LRHR-Y65", "LY9B-BVG", "LD5X-YY7", "L6MP-LTW", "L6MP-LX4", "L6MP-LC9", "L6MP-LV2"], "chil_num": [130, 131, 132, 133, 134, 135, 136, 137, 138, 139, 51]}
{"num": 40, "husb_fid": "LYHZ-HG1", "wife_fid": "LYHZ-6QQ", "husb_num": 79, "wife_num": 80, "fid": "MKHH-NBD", "marrdate": "10 fevereiro 1811", "marrplac": "Outiz, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LYC8-DHJ", "LYCZ-TYP", "LYCZ-RSX", "LYCZ-GKD", "L2MZ-VWJ", "LYC8-Z61", "LYC8-HHF", "LYCZ-PS9"], "chil_num": [160, 161, 162, 163, 164, 165, 166, 47]}
{"num": 41, "husb_fid": "LBMN-PH7", "wife_fid": "LBMN-532", "husb_num": 81, "wife_num": 82, "fid": "MKK2-C8D", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["L2MZ-J15"], "chil_num": [44]}
{"num": 42, "husb_fid": "LD5N-QP6", "wife_fid": "LD5N-Q5Y", "husb_num": 83, "wife_num": 84, "fid": "M6BW-LBF", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LD5X-Y1N"], "chil_num": [46]}
{"num": 43, "husb_fid": "L6MG-T2T", "wife_fid": "L6MG-TGM", "husb_num": 85, "wife_num": 86, "fid": "MX9Q-FRP", "marrdate": "25 janeiro 1778", "marrplac": "Negreiros, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LRHR-Y8N", "LYS9-5ZF", "LYSS-7XP", "LD5X-YY1", "LY91-WLP", "LY91-VYW", "LBVB-GJX"], "chil_num": [148, 149, 52, 150, 152, 153, 151]}
{"num": 44, "husb_fid": "LKP2-JL4", "wife_fid": "LKP2-JLR", "husb_num": 87, "wife_num": 88, "fid": "MNL6-5PQ", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LKP2-N26"], "chil_num": [49]}
{"num": 45, "husb_fid": "LYHZ-4LW", "wife_fid": "LYHZ-HPB", "husb_num": 89, "wife_num": 90, "fid": "MKHH-BBV", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["L2MZ-V41", "LYPN-38Z"], "chil_num": [48, 197]}
{"num": 46, "husb_fid": "LTJT-ZH2", "wife_fid": "LTJT-7Z9", "husb_num": 91, "wife_num": 92, "fid": "MVYN-SY4", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LT88-7J1"], "chil_num": [54]}
{"num": 47, "husb_fid": "L2MD-P4M", "wife_fid": "L2MD-P84", "husb_num": 93, "wife_num": 94, "fid": "MN5Y-VG8", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["L2MZ-V3S", "LBMD-GPM"], "chil_num": [101, 45]}
{"num": 48, "husb_fid": "LTJT-4F2", "wife_fid": "LTJT-QGL", "husb_num": 95, "wife_num": 96, "fid": "MVYN-68V", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LT8Z-TGQ"], "chil_num": [53]}
{"num": 49, "husb_fid": "LT89-Y99", "wife_fid": "LT8S-96P", "husb_num": 97, "wife_num": 98, "fid": "MV5M-436", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LT89-1WG"], "chil_num": [39]}
{"num": 50, "husb_fid": "MGVW-SXW", "wife_fid": "MGVW-SFH", "husb_num": 128, "wife_num": 37, "fid": "MQD9-69P", "marrdate": "       1878", "marrplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["KCB1-7YC"], "chil_num": [129]}
{"num": 51, "husb_fid": "L6WT-N22", "wife_fid": "LTDY-7HR", "husb_num": 6, "wife_num": 145, "fid": "MV51-725", "marrdate": "29 mar\u00e7o 1913", "marrplac": "Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["LTFH-MQS", "LTDY-WFF"], "chil_num": [146, 147]}
{"num": 52, "husb_fid": "L2ZB-7XX", "wife_fid": "LTCT-MJ1", "husb_num": 10, "wife_num": 154, "fid": "MVPD-3ZW", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTCT-9G3", "LTCK-HDM"], "chil_num": [155, 156]}
{"num": 53, "husb_fid": "KVV3-3WN", "wife_fid": "KVV3-38K", "husb_num": 188, "wife_num": 60, "fid": "MCPK-LW6", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LKPW-3GB", "KVVS-2CV"], "chil_num": [189, 190]}
{"num": 54, "husb_fid": "LYZY-LBM", "wife_fid": "LYZY-56P", "husb_num": 198, "wife_num": 124, "fid": "MKC5-5VT", "marrdate": "15 fevereiro 1860", "marrplac": "Louro, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LY6J-5LK", "LY6V-6WY", "LY6V-HK3"], "chil_num": [200, 201, 199]}
{"num": 55, "husb_fid": "LYCF-K2Q", "wife_fid": "LYC8-HHF", "husb_num": 202, "wife_num": 165, "fid": "MKC9-X1V", "marrdate": "28 setembro 1850", "marrplac": "Outiz, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LYCF-245"], "chil_num": [203]}
{"num": 56, "husb_fid": "KVVS-2MP", "wife_fid": "KVVS-2CV", "husb_num": 204, "wife_num": 189, "fid": "MCPK-V2X", "marrdate": "23 Setembro 1895", "marrplac": "Pombal, Leiria, Portugal", "chil_fid": ["KVVS-KBP", "KVVS-2XW", "KVVS-28F"], "chil_num": [205, 206, 207]}
{"num": 57, "husb_fid": "LD5N-WTV", "wife_fid": "LD5N-W17", "husb_num": 178, "wife_num": 208, "fid": "M6BW-GBQ", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LD5N-4MB", "LD5N-4Q1", "L2MR-5F3", "L29H-XHJ"], "chil_num": [209, 210, 211, 212]}
{"num": 58, "husb_fid": "LKRD-HB9", "wife_fid": "LKRD-CS9", "husb_num": 102, "wife_num": 213, "fid": "MNGH-2FY", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LY6J-PNG", "LY6V-3C8", "LKRD-H25"], "chil_num": [216, 214, 215]}
{"num": 59, "husb_fid": "L6M5-MJW", "wife_fid": "LRHR-VC5", "husb_num": 193, "wife_num": 217, "fid": "MVW5-69W", "marrdate": "8 outubro 1925", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LYQ7-XRZ", "LTB7-WS7", "LYQ7-D39"], "chil_num": [218, 219, 220]}
{"num": 60, "husb_fid": "LTXC-M5Z", "wife_fid": "KGZQ-88F", "husb_num": 170, "wife_num": 221, "fid": "MK9K-B5M", "marrdate": "25 junho 1904", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["LTFH-MNX", "LTFH-SSY"], "chil_num": [222, 223]}
{"num": 61, "husb_fid": "L6M5-Q5P", "wife_fid": "L2M6-B31", "husb_num": 179, "wife_num": 224, "fid": "MN5B-72V", "marrdate": "10 dez 1845", "marrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chil_fid": ["L29H-82P", "L2M6-B7H", "L2MR-PGS", "L2MR-P8Z", "LYMJ-FXD", "L29H-F2W", "LBMJ-92D"], "chil_num": [225, 226, 227, 228, 229, 230, 231]}
{"num": 62, "husb_fid": "LT8Q-F9Q", "wife_fid": "LT89-TYS", "husb_num": 232, "wife_num": 168, "fid": "MV59-K16", "marrdate": "9 setembro 1897", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["LTDV-CVM"], "chil_num": [233]}
{"num": 63, "husb_fid": "LT8Z-H2J", "wife_fid": "LTDY-43L", "husb_num": 169, "wife_num": 234, "fid": "MV51-4CN", "marrdate": "9 janeiro 1904", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["LT8Z-LB8"], "chil_num": [235]}
{"num": 64, "husb_fid": "LY6Q-P2X", "wife_fid": "L2MR-R3R", "husb_num": 236, "wife_num": 112, "fid": "MKZ1-4TP", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LY67-9X8", "LY67-3T6", "LYX8-6NN"], "chil_num": [237, 238, 239]}
{"num": 65, "husb_fid": "LL34-3J5", "wife_fid": "LL34-3LV", "husb_num": 173, "wife_num": 240, "fid": "MJZ6-BF5", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LYX8-ZVZ", "L21R-SYY"], "chil_num": [241, 242]}
{"num": 66, "husb_fid": "KCXQ-2JL", "wife_fid": "9V4M-5PL", "husb_num": 175, "wife_num": 243, "fid": "MJB7-5PB", "marrdate": "20 FEB 1841", "marrplac": "Rio Grande, Rio Grande do Sul, Brasil", "chil_fid": ["9VY7-QLY", "9VMZ-P3N", "KNQ7-KLW", "KZF9-BVT", "LTC5-5XH", "LTC5-LB3"], "chil_num": [244, 245, 246, 247, 248, 249]}
{"num": 67, "husb_fid": "LYZY-K8F", "wife_fid": "LYZY-YZ7", "husb_num": 250, "wife_num": 126, "fid": "MKC5-TCX", "marrdate": "23 agosto 1858", "marrplac": "Louro, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LY6J-5YJ", "LY6V-J52", "LY6K-34Y", "LY6J-TGH", "LY6K-G45"], "chil_num": [251, 252, 253, 254, 255]}
{"num": 68, "husb_fid": "LKP6-KT8", "wife_fid": "LKP6-29W", "husb_num": 104, "wife_num": 256, "fid": "MNL8-9CD", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LKP6-263", "L2R1-XC6", "LK5D-MTQ", "LKPX-8SC", "L2RR-S2F", "LKP6-KXL", "LKPJ-NKC"], "chil_num": [257, 258, 259, 260, 261, 262, 264]}
{"num": 69, "husb_fid": "LKP6-KT8", "wife_fid": null, "husb_num": 104, "wife_num": null, "fid": null, "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LB3H-2TW"], "chil_num": [263]}
{"num": 70, "husb_fid": "L29H-6DR", "wife_fid": "LTCV-F9C", "husb_num": 265, "wife_num": 182, "fid": "MVP4-47R", "marrdate": "30 julho 1848", "marrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LBM3-CXH", "LBM6-V4K", "LBM6-XLJ", "LBM3-4HQ", "LBM3-9MQ", "LBM3-42P", "LBM3-2K5", "LBM3-X3C"], "chil_num": [266, 267, 268, 269, 270, 271, 272, 273]}
{"num": 71, "husb_fid": "LKP8-BR8", "wife_fid": "LKP8-B13", "husb_num": 159, "wife_num": 274, "fid": "MNLZ-DYP", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTBW-9ZX", "LKP8-13R", "LKP6-N7N", "LKP8-1YG", "LKPD-XT7"], "chil_num": [275, 276, 277, 278, 279]}
{"num": 72, "husb_fid": "LTFZ-9JN", "wife_fid": "LTFZ-QRC", "husb_num": 120, "wife_num": 280, "fid": "MVTW-ZG9", "marrdate": "15 novembro 1899", "marrplac": "Soalheira, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["LTR8-F1R", "LTRN-9M2", "LTT8-F13", "LTFX-B86", "LTRN-C75", "LTFN-43V", "LTFX-JF4"], "chil_num": [281, 282, 283, 284, 285, 286, 287]}
{"num": 73, "husb_fid": "LDYB-HBB", "wife_fid": "LDYB-CQP", "husb_num": 138, "wife_num": 288, "fid": "M61R-VF6", "marrdate": "26.05.1793", "marrplac": "Alvarelhos, Porto, Portugal", "chil_fid": ["LDYB-CZ5"], "chil_num": [289]}
{"num": 74, "husb_fid": "MGVW-WMK", "wife_fid": "KCB1-7YC", "husb_num": 290, "wife_num": 129, "fid": "MQD3-QCV", "marrdate": "       1903", "marrplac": "Medelim, Idanha-a-Nova, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["K4LZ-J28"], "chil_num": [291]}
{"num": 75, "husb_fid": "LRHR-V7N", "wife_fid": "LTB7-NSQ", "husb_num": 115, "wife_num": 292, "fid": "MK3S-HBB", "marrdate": "28 janeiro 1886", "marrplac": "Balazar, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LBMJ-SBQ", "LYMV-66P", "LYMJ-L7J", "LYMZ-4B8", "LYX8-5CC", "LTB7-JLY"], "chil_num": [293, 294, 295, 296, 297, 298]}
{"num": 76, "husb_fid": "LYMK-R26", "wife_fid": "LYMK-RWW", "husb_num": 177, "wife_num": 299, "fid": "MKQ8-Q1X", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LYMK-RV1", "LYMG-M42", "LY6D-X97"], "chil_num": [300, 301, 302]}
{"num": 77, "husb_fid": "LBMD-GPM", "wife_fid": "LBM6-QVW", "husb_num": 101, "wife_num": 303, "fid": "MKKV-DFB", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LBKW-NTY", "LBM6-GP6", "LBM6-7SQ", "LBKQ-B7B", "LBK7-MYF", "LBKW-RCP", "LBM6-D7S"], "chil_num": [304, 305, 306, 307, 308, 309, 310]}
{"num": 78, "husb_fid": "LYD4-PD1", "wife_fid": "LYD4-P1J", "husb_num": 311, "wife_num": 123, "fid": "MKZF-B8V", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LYD4-2N7", "LYD4-BYG", "LYD4-L95", "LYD4-G9F", "LYD4-5K2", "LYD4-TCJ"], "chil_num": [312, 313, 314, 315, 316, 317]}
{"num": 79, "husb_fid": "LYMJ-FXD", "wife_fid": "LYMJ-J3L", "husb_num": 229, "wife_num": 318, "fid": "MKQZ-MY8", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LYMJ-GJH", "LYMK-276", "LYKY-4R8", "LYMJ-LCZ"], "chil_num": [320, 321, 322, 319]}
{"num": 80, "husb_fid": "KNQ7-KLW", "wife_fid": "KNQN-T1C", "husb_num": 249, "wife_num": 323, "fid": "MWPL-YQV", "marrdate": "14 OCT 1876", "marrplac": "Boqueirao, Rs, Br", "chil_fid": ["KZP4-MG1", "KZ48-5L9", "KH52-4ZV", "KZ51-QXT", "K8LM-HZB", "KC1P-WVW", "KHG3-Y5C", "KCRX-M6T"], "chil_num": [324, 325, 326, 327, 328, 329, 330, 331]}
{"num": 81, "husb_fid": "LTRN-D1B", "wife_fid": "LTRN-9M2", "husb_num": 332, "wife_num": 284, "fid": "MK92-CM5", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTRN-ZHH"], "chil_num": [333]}
{"num": 82, "husb_fid": "LY6D-C22", "wife_fid": "LY6D-X97", "husb_num": 334, "wife_num": 301, "fid": "MK83-6D1", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LY6D-7Y5", "LY6D-FMY"], "chil_num": [336, 335]}
{"num": 83, "husb_fid": "LY6Q-KY7", "wife_fid": "L2MR-5F3", "husb_num": 337, "wife_num": 211, "fid": "MKZ1-79V", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LY6Q-2Y7", "LY67-3WP", "LY6D-6RB"], "chil_num": [338, 339, 340]}
{"num": 84, "husb_fid": "LTFN-43V", "wife_fid": "LTT8-FYQ", "husb_num": 283, "wife_num": 341, "fid": "MKS3-SMF", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTT8-2LV", "LTT8-83H"], "chil_num": [342, 343]}
{"num": 85, "husb_fid": "LY6S-SN8", "wife_fid": "L2MR-P8Z", "husb_num": 344, "wife_num": 225, "fid": "MKZY-PL7", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LY6S-H8F", "LYX8-C1F"], "chil_num": [345, 346]}
{"num": 86, "husb_fid": "LTR8-F1R", "wife_fid": "LTR8-G6P", "husb_num": 286, "wife_num": 347, "fid": "MK9J-59M", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTR8-K7J"], "chil_num": [348]}
{"num": 87, "husb_fid": "LYMK-YRP", "wife_fid": "LYMK-RV1", "husb_num": 349, "wife_num": 302, "fid": "MKQZ-BR8", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LBVF-RR9", "LYMZ-HCD", "LBVF-5CG", "LYKY-8WV", "LYKT-NJF"], "chil_num": [352, 353, 354, 350, 351]}
{"num": 88, "husb_fid": "KC7T-4BW", "wife_fid": "KZF9-BVT", "husb_num": 355, "wife_num": 245, "fid": "MWPZ-T41", "marrdate": "20 SEP 1862", "marrplac": "Pelotas/RS,Brasil", "chil_fid": ["K8PX-LQ1", "KZ6H-FWG", "LY9H-J8J", "KHMC-WMK", "KZBB-PKJ", "KHSH-HMM", "KC3Z-SJ2", "K8T7-3JQ"], "chil_num": [356, 357, 358, 359, 360, 361, 362, 363]}
{"num": 89, "husb_fid": "LTT8-F13", "wife_fid": "LTT8-N1R", "husb_num": 285, "wife_num": 364, "fid": "MKSS-1RX", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTT8-RS3"], "chil_num": [365]}
{"num": 90, "husb_fid": "LY6Q-KKH", "wife_fid": "LD5N-4Q1", "husb_num": 366, "wife_num": 210, "fid": "MKZ1-37H", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LY6Q-2VX"], "chil_num": [367]}
{"num": 91, "husb_fid": "LYMZ-D6N", "wife_fid": "LTB7-JLY", "husb_num": 368, "wife_num": 294, "fid": "MKQW-F9X", "marrdate": "27 outubro 1912", "marrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LYMZ-XVJ"], "chil_num": [369]}
{"num": 92, "husb_fid": "LTFX-JF4", "wife_fid": "LTR8-R7G", "husb_num": 281, "wife_num": 370, "fid": "MK9J-Y52", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTR8-VLK", "LTR8-53G", "LTT8-VQD", "LTT8-XYP"], "chil_num": [371, 372, 373, 374]}
{"num": 93, "husb_fid": "LKPX-XT3", "wife_fid": "LKPX-8SC", "husb_num": 375, "wife_num": 259, "fid": "MNL8-Z8F", "marrdate": "18 junho 1904", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": ["L2R1-XBN"], "chil_num": [376]}
{"num": 94, "husb_fid": "L21R-SYY", "wife_fid": "L21R-SYB", "husb_num": 241, "wife_num": 377, "fid": "MJHR-TN4", "marrdate": "17 outubro 1908", "marrplac": "Gondifelos (S\u00e3o F\u00e9lix e Santa Marinha), Braga, Portugal", "chil_fid": ["LL4C-X1X", "LL4C-FCB", "K4F4-TJW", "L21X-NQB", "LL4C-F4S", "LLSD-XCF", "LY2S-BV6", "LL9P-FFK", "LL4C-F6M"], "chil_num": [384, 385, 386, 378, 379, 380, 381, 382, 383]}
{"num": 95, "husb_fid": "9VMZ-PHC", "wife_fid": "9VY7-QLY", "husb_num": 387, "wife_num": 244, "fid": "MVPZ-K46", "marrdate": "20 SEP 1862", "marrplac": ", Pelotas, Rs, Brasil", "chil_fid": ["KNXL-6BZ", "KNXL-6B4", "KNXP-KZV", "LBV9-YJS", "KNXL-6BH"], "chil_num": [388, 389, 390, 391, 392]}
{"num": 96, "husb_fid": "LTFX-B86", "wife_fid": "LTT8-8MQ", "husb_num": 282, "wife_num": 393, "fid": "MKSS-1P3", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LTT8-8MP", "LTT8-XGX"], "chil_num": [394, 395]}
{"num": 97, "husb_fid": "LKP6-K83", "wife_fid": "LKP6-KXL", "husb_num": 396, "wife_num": 260, "fid": "MNL8-998", "marrdate": "10 novembro 1906", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": ["L2R1-X3J", "LKP6-V9S"], "chil_num": [397, 398]}
{"num": 98, "husb_fid": "LBMJ-S4S", "wife_fid": "LBMJ-92D", "husb_num": 399, "wife_num": 231, "fid": "MKK2-NQC", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LBMJ-9LS"], "chil_num": [400]}
{"num": 99, "husb_fid": null, "wife_fid": "L29H-F2W", "husb_num": null, "wife_num": 228, "fid": null, "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LY68-BM5"], "chil_num": [401]}
{"num": 100, "husb_fid": "LKP6-GM5", "wife_fid": "LKP6-263", "husb_num": 402, "wife_num": 257, "fid": "MNL8-SWP", "marrdate": "7 julho 1902", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": ["L2R1-66M", "L2R1-DYT", "L2R1-NSS", "L2RR-DK7", "L2R1-XFC"], "chil_num": [403, 404, 405, 406, 407]}
{"num": 101, "husb_fid": "L2M6-B7H", "wife_fid": "L2M6-BWC", "husb_num": 230, "wife_num": 408, "fid": "MN5B-7LD", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LY6Q-PVS", "L2M6-BHP", "LY6Q-KSY"], "chil_num": [409, 410, 411]}
{"num": 102, "husb_fid": "KH52-4ZV", "wife_fid": "LHWZ-PZC", "husb_num": 324, "wife_num": 412, "fid": "MMSL-DSP", "marrdate": "30 Dec 1901", "marrplac": "Pelotas, Rs, Br", "chil_fid": ["KCXT-34Y", "KHP7-K2K", "KCH2-MGJ", "KCW6-CJ7"], "chil_num": [416, 413, 414, 415]}
{"num": 103, "husb_fid": "L21X-N9Z", "wife_fid": "L21X-NQB", "husb_num": 417, "wife_num": 379, "fid": "MK16-M9Y", "marrdate": "27 de fevereiro de 1936", "marrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LLS2-3FZ", "L21X-FJJ"], "chil_num": [418, 419]}
{"num": 104, "husb_fid": "KZBP-DMB", "wife_fid": "KHG3-Y5C", "husb_num": 420, "wife_num": 329, "fid": "MWP5-LG6", "marrdate": "16 MAR 1906", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": ["KD38-HHJ"], "chil_num": [421]}
{"num": 105, "husb_fid": "KHMC-WMK", "wife_fid": "KZ66-LQV", "husb_num": 361, "wife_num": 422, "fid": "MWP8-M5J", "marrdate": "30 JUL 1904", "marrplac": "Pelotas/RS,Brasil", "chil_fid": ["K8JP-JFV", "KCSX-BTM", "KCCH-JK8", "KC1X-WSZ", "KCBT-RF9"], "chil_num": [423, 424, 425, 426, 427]}
{"num": 106, "husb_fid": "KZ36-P1G", "wife_fid": "K8PX-LQ1", "husb_num": 428, "wife_num": 360, "fid": "MWPJ-FH2", "marrdate": "27 OCT 1894", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": ["KZX9-V54", "K46H-HCQ", "KHDP-YLS", "K41Q-K5N", "KCGW-JR1"], "chil_num": [429, 430, 431, 432, 433]}
{"num": 107, "husb_fid": "KHYX-CLP", "wife_fid": "KZ6H-FWG", "husb_num": 434, "wife_num": 357, "fid": "MQDT-VJG", "marrdate": "30 APR 1881", "marrplac": "Pelotas/RS,Brasil", "chil_fid": ["KHZH-C41", "KZ66-LQV"], "chil_num": [435, 422]}
{"num": 108, "husb_fid": "LL9P-FFK", "wife_fid": "LLSK-XQ3", "husb_num": 380, "wife_num": 436, "fid": "MJZ7-ZKL", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LLSK-573"], "chil_num": [437]}
{"num": 109, "husb_fid": "K69M-JD3", "wife_fid": "KZ51-QXT", "husb_num": 438, "wife_num": 328, "fid": "M3ZS-QWX", "marrdate": "<1904>", "marrplac": "Pelotas, Rio Grande do Sul, Brasil", "chil_fid": ["K64Y-8P9", "MJ3Q-1ZP", "K679-GPH", "KZHB-YT2", "9NTR-MCR"], "chil_num": [439, 440, 441, 442, 443]}
{"num": 110, "husb_fid": "LY6D-CRC", "wife_fid": "LY6D-7Y5", "husb_num": 444, "wife_num": 336, "fid": "MK83-VBT", "marrdate": "27 agosto 1906", "marrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LY6D-6LJ", "LY6D-Z6J", "LBVT-13M", "LY6D-FR7", "LYKY-FG3", "LY6D-FHL"], "chil_num": [448, 449, 450, 445, 446, 447]}
{"num": 111, "husb_fid": "LYMK-276", "wife_fid": "LYMK-V9V", "husb_num": 319, "wife_num": 451, "fid": "MKQ8-Q4R", "marrdate": "19 outubro 1920", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LYMK-J9S", "LYMK-JVQ", "LYMK-63K"], "chil_num": [452, 453, 454]}
{"num": 112, "husb_fid": "KCJZ-6WP", "wife_fid": "K8T7-3JQ", "husb_num": 455, "wife_num": 359, "fid": "MWPJ-V3G", "marrdate": "10 OCT 1885", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": ["K4XD-5Q8", "K8QY-SSH", "K884-DLX", "KZ41-Y79", "K4X5-ZVP", "KZMZ-4J6", "K85Y-BK8", "K4PF-RVL"], "chil_num": [456, 457, 458, 459, 460, 461, 462, 463]}
{"num": 113, "husb_fid": "K8Y6-D33", "wife_fid": "KZHB-YT2", "husb_num": 464, "wife_num": 440, "fid": "MWPR-84P", "marrdate": "28 MAY 1927", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": ["LBVQ-GFL", "LBVC-26X", "LTCR-DTG"], "chil_num": [465, 466, 467]}
{"num": 114, "husb_fid": "KZB7-D44", "wife_fid": "KHZH-C41", "husb_num": 468, "wife_num": 435, "fid": "MWP8-S23", "marrdate": "20 MAR 1909", "marrplac": "Pelotas/RS,Brasil", "chil_fid": ["KZMG-JDX", "K8DB-W7K"], "chil_num": [469, 470]}
{"num": 115, "husb_fid": "LYMG-YSY", "wife_fid": "LYMK-J9S", "husb_num": 471, "wife_num": 453, "fid": "MKQD-LFX", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LYMG-Y1C"], "chil_num": [472]}
{"num": 116, "husb_fid": "K85Y-BK8", "wife_fid": "K45S-KX7", "husb_num": 456, "wife_num": 473, "fid": "MWPJ-KLZ", "marrdate": "8 DEC 1915", "marrplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "chil_fid": ["L5P2-PVN"], "chil_num": [474]}
{"num": 117, "husb_fid": "LBVC-L9W", "wife_fid": "LBVC-26X", "husb_num": 475, "wife_num": 467, "fid": "MK17-7DP", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LBVC-LXN", "LBVC-KDB", "LBVC-L9Y", "LBVC-LGQ"], "chil_num": [476, 477, 478, 479]}
{"num": 118, "husb_fid": "LTCR-DTG", "wife_fid": "LTCR-DB1", "husb_num": 465, "wife_num": 480, "fid": "MVP8-CFY", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LBVC-2ST", "LBVC-K9F", "LYKR-JR7"], "chil_num": [481, 482, 483]}
{"num": 119, "husb_fid": "LBVC-KVQ", "wife_fid": "LBVC-K9F", "husb_num": 484, "wife_num": 482, "fid": "MK17-7HD", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LBVC-VN8", "LBVC-LQX"], "chil_num": [485, 486]}
{"num": 120, "husb_fid": "LYD4-1JT", "wife_fid": "LYD4-BYG", "husb_num": 487, "wife_num": 316, "fid": "MKZF-1J1", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 121, "husb_fid": "K4XD-5Q8", "wife_fid": "KH51-B31", "husb_num": 458, "wife_num": 488, "fid": "MWPJ-LRJ", "marrdate": "30 SEP 1919", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 122, "husb_fid": "KNQ7-KLW", "wife_fid": "L7ZP-H7C", "husb_num": 249, "wife_num": 489, "fid": "MWPL-74S", "marrdate": "28 NOV 1895", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 123, "husb_fid": "L6M5-S9Y", "wife_fid": "L6M5-SV2", "husb_num": 116, "wife_num": 490, "fid": "MX97-QTD", "marrdate": "2 setembro 1899", "marrplac": "06\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 124, "husb_fid": "KHMC-WMK", "wife_fid": "KC3R-57L", "husb_num": 361, "wife_num": 491, "fid": "M4SD-P8K", "marrdate": "13 JAN 1899", "marrplac": "Pelotas/RS,Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 125, "husb_fid": "LKPJ-2H3", "wife_fid": "LKPJ-NKC", "husb_num": 157, "wife_num": 262, "fid": "MNLD-NGL", "marrdate": "17 setembro 1918", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 126, "husb_fid": "KNXP-KZV", "wife_fid": "KPSS-Z5P", "husb_num": 388, "wife_num": 492, "fid": "MCXZ-LNH", "marrdate": " 8 OCT 1901", "marrplac": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 127, "husb_fid": "LBVT-13M", "wife_fid": "LBVY-M3R", "husb_num": 446, "wife_num": 493, "fid": "MK1D-B35", "marrdate": "24 de setembro de 1936", "marrplac": "Rio de Janeiro, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 128, "husb_fid": "LYMZ-4B8", "wife_fid": "LYMZ-HCD", "husb_num": 296, "wife_num": 350, "fid": "MKQW-8N9", "marrdate": "3 agosto 1922", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 129, "husb_fid": "LD58-W8R", "wife_fid": "LFL7-861", "husb_num": 1, "wife_num": 494, "fid": "MF3D-P7G", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 130, "husb_fid": "LTFX-JF4", "wife_fid": "LTR8-JKN", "husb_num": 281, "wife_num": 495, "fid": "MK9J-YCC", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 131, "husb_fid": "LT8Q-GK6", "wife_fid": "LT87-MR1", "husb_num": 187, "wife_num": 496, "fid": "MV5S-77N", "marrdate": "4 mar\u00e7o 1905", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 132, "husb_fid": "LT8Q-GK6", "wife_fid": "LT8Q-P5S", "husb_num": 187, "wife_num": 497, "fid": "MV59-RGB", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 133, "husb_fid": "LYMJ-GVK", "wife_fid": "LYMJ-GJH", "husb_num": 498, "wife_num": 321, "fid": "MKQZ-3Q3", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 134, "husb_fid": "LY6Q-2VX", "wife_fid": "LY6Q-VTJ", "husb_num": 367, "wife_num": 499, "fid": "MKZ1-SS1", "marrdate": "28 julho 1909", "marrplac": "Grimancelos, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 135, "husb_fid": "L2R1-NSS", "wife_fid": "L2R1-NWV", "husb_num": 407, "wife_num": 500, "fid": "MJW1-G4N", "marrdate": "6 mar\u00e7o 1943", "marrplac": "Louro, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 136, "husb_fid": "LYKT-TKN", "wife_fid": "LYKY-4R8", "husb_num": 501, "wife_num": 322, "fid": "MKX6-JNV", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 137, "husb_fid": "LKP2-JCT", "wife_fid": "L2TL-MSY", "husb_num": 71, "wife_num": 502, "fid": "MJ4Z-MV9", "marrdate": "11 maio 1805", "marrplac": "Louro, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 138, "husb_fid": "L2M6-BXL", "wife_fid": "L2M6-BHP", "husb_num": 503, "wife_num": 409, "fid": "MN5B-7RG", "marrdate": "30 mar\u00e7o 1901", "marrplac": "Macieira de Rates (Santo Adri\u00e3o), Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 139, "husb_fid": "LKPW-3GB", "wife_fid": "LVFL-C42", "husb_num": 190, "wife_num": 504, "fid": "MNP7-VP1", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 140, "husb_fid": "LTFH-SSY", "wife_fid": "LTCK-HDM", "husb_num": 222, "wife_num": 156, "fid": "MK9J-XDW", "marrdate": "20 abril 1927", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 141, "husb_fid": "LK58-BQG", "wife_fid": "LK58-YNZ", "husb_num": 505, "wife_num": 119, "fid": "MNLP-WQT", "marrdate": "28 maio 1921", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 142, "husb_fid": "LBM6-D7S", "wife_fid": "LBM6-2RK", "husb_num": 309, "wife_num": 506, "fid": "MKKV-LS2", "marrdate": "11 mar\u00e7o 1920", "marrplac": "Silveiros, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 143, "husb_fid": "LTFH-MNX", "wife_fid": "LTFH-7S3", "husb_num": 223, "wife_num": 507, "fid": "MVT7-QHR", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 144, "husb_fid": "KC8G-LDK", "wife_fid": "K884-DLX", "husb_num": 508, "wife_num": 462, "fid": "MWPJ-21N", "marrdate": "28 MAY 1919", "marrplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 145, "husb_fid": "K4LZ-J28", "wife_fid": "NFMM-H8W", "husb_num": 291, "wife_num": 509, "fid": "MQ2G-T3R", "marrdate": "21 Nov 1951", "marrplac": "Campolide, Lisboa, Lisboa Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 146, "husb_fid": "LKP2-N26", "wife_fid": "LYZY-RP7", "husb_num": 49, "wife_num": 510, "fid": "MKC5-YRC", "marrdate": "19 abril 1858", "marrplac": "Louro, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 147, "husb_fid": "KVVS-KY9", "wife_fid": "KVVS-KBP", "husb_num": 511, "wife_num": 207, "fid": "MCPK-VKP", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 148, "husb_fid": "LLH2-5TY", "wife_fid": "LLSD-XCF", "husb_num": 512, "wife_num": 382, "fid": "MJ64-S3W", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 149, "husb_fid": "LBM6-7SQ", "wife_fid": "LBM6-WW6", "husb_num": 306, "wife_num": 513, "fid": "MKKV-VN6", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 150, "husb_fid": "LBMQ-9SD", "wife_fid": "LBM3-X3C", "husb_num": 514, "wife_num": 270, "fid": "MKKX-NGH", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 151, "husb_fid": "LTT8-VQD", "wife_fid": "LTT8-G61", "husb_num": 374, "wife_num": 515, "fid": "MKS3-3L4", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 152, "husb_fid": "L29H-6DR", "wife_fid": "LBKQ-1DZ", "husb_num": 265, "wife_num": 516, "fid": "MK1N-5DP", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 153, "husb_fid": "LTT8-XBL", "wife_fid": "LTT8-XYP", "husb_num": 517, "wife_num": 373, "fid": "MKSS-1T2", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 154, "husb_fid": "LY5L-KT5", "wife_fid": "LYPF-NHG", "husb_num": 518, "wife_num": 142, "fid": "MKN5-S82", "marrdate": "25 janeiro 1883", "marrplac": "Outiz, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 155, "husb_fid": "LYX8-ZFZ", "wife_fid": "LYX8-6NN", "husb_num": 519, "wife_num": 239, "fid": "MK8V-15G", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 156, "husb_fid": "KVV3-3WN", "wife_fid": "KVV3-32N", "husb_num": 188, "wife_num": 520, "fid": "MCPK-YMV", "marrdate": "1 Novembro 1895", "marrplac": "Pombal, Coimbra, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 157, "husb_fid": "KZBB-PKJ", "wife_fid": "KH6T-HJG", "husb_num": 362, "wife_num": 521, "fid": "MWPJ-JTJ", "marrdate": "15 JAN 1898", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 158, "husb_fid": "MYH8-BCM", "wife_fid": "KNXL-6BH", "husb_num": 522, "wife_num": 391, "fid": "MK1M-JC4", "marrdate": "24 agosto 1909", "marrplac": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 159, "husb_fid": "LBVF-RR9", "wife_fid": "9F2F-G4W", "husb_num": 354, "wife_num": 523, "fid": "MK1H-QK5", "marrdate": "24 de abril de 1920", "marrplac": "06\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o, Rio de Janeiro, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 160, "husb_fid": "L6M5-96Z", "wife_fid": "L6M5-9H7", "husb_num": 524, "wife_num": 194, "fid": "MX97-QCL", "marrdate": "5 janeiro 1922", "marrplac": "Barcelos, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 161, "husb_fid": "LTDY-WFF", "wife_fid": "LTFH-9DZ", "husb_num": 147, "wife_num": 525, "fid": "MVT7-Q24", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 162, "husb_fid": "LTJZ-LWN", "wife_fid": "LTJZ-K1Q", "husb_num": 127, "wife_num": 526, "fid": "MVY4-C89", "marrdate": "12 dezembro 1906", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 163, "husb_fid": "LTJZ-LWN", "wife_fid": "LTJZ-2FN", "husb_num": 127, "wife_num": 527, "fid": "MVY4-C88", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 164, "husb_fid": "LTFR-5HB", "wife_fid": "LTFT-MWF", "husb_num": 528, "wife_num": 121, "fid": "MVTX-M1D", "marrdate": "19 abril 1919", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 165, "husb_fid": "K4F4-TJW", "wife_fid": "MGPR-HGS", "husb_num": 381, "wife_num": 529, "fid": "MQ4M-SNC", "marrdate": "19 Mar 1942", "marrplac": "Recife, Pernambuco, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 166, "husb_fid": "K4F4-TJW", "wife_fid": "NCF7-98M", "husb_num": 381, "wife_num": 530, "fid": "MQ4M-3C5", "marrdate": "19 Mar 1942", "marrplac": "Recife, Pernambuco, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 167, "husb_fid": "L2R1-6WK", "wife_fid": "L2R1-DYT", "husb_num": 531, "wife_num": 404, "fid": "MJW1-2L5", "marrdate": "12 maio 1926", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 168, "husb_fid": "LTRY-V2L", "wife_fid": "LT8Q-1XL", "husb_num": 532, "wife_num": 108, "fid": "MK9R-B3B", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 169, "husb_fid": "LBVC-2ST", "wife_fid": "LBVC-2LK", "husb_num": 483, "wife_num": 533, "fid": "MK17-SJV", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 170, "husb_fid": "KCGW-JR1", "wife_fid": "KZYR-WRF", "husb_num": 430, "wife_num": 534, "fid": "MWPV-9ML", "marrdate": "8 MAY 1922", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 171, "husb_fid": "LKP6-VNK", "wife_fid": "LKP6-V9S", "husb_num": 535, "wife_num": 398, "fid": "MNL8-MNC", "marrdate": "3 agosto 1933", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 172, "husb_fid": "LYXX-45F", "wife_fid": "L6M5-QZ3", "husb_num": 536, "wife_num": 113, "fid": "MK82-WDJ", "marrdate": "14 setembro 1881", "marrplac": "Balazar", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 173, "husb_fid": "LY5G-P62", "wife_fid": "LYCZ-TYP", "husb_num": 537, "wife_num": 163, "fid": "MKN5-XK7", "marrdate": "21 agosto 1848", "marrplac": "Outiz, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 174, "husb_fid": "KC7T-4BW", "wife_fid": "KCP9-ZQM", "husb_num": 355, "wife_num": 538, "fid": "MWPZ-TD1", "marrdate": "7 JUL 1881", "marrplac": "Pelotas/RS, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 175, "husb_fid": "LYKY-M96", "wife_fid": "LYKT-NJF", "husb_num": 539, "wife_num": 351, "fid": "MKX6-6SD", "marrdate": "5 agosto 1926", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 176, "husb_fid": "KVVS-2XW", "wife_fid": "KVV3-9X7", "husb_num": 206, "wife_num": 540, "fid": "MCPK-2JV", "marrdate": "1947", "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 177, "husb_fid": "LTR8-VLK", "wife_fid": "LTT8-X1K", "husb_num": 372, "wife_num": 541, "fid": "MKS3-SVG", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 178, "husb_fid": "LT8Q-F9Q", "wife_fid": "LTDV-1VM", "husb_num": 232, "wife_num": 542, "fid": "MV55-K44", "marrdate": "11 janeiro 1905", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 179, "husb_fid": "L2R1-66M", "wife_fid": "L2R1-62P", "husb_num": 405, "wife_num": 543, "fid": "MJW1-2BV", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 180, "husb_fid": "LTJZ-KJ2", "wife_fid": "LTFZ-876", "husb_num": 544, "wife_num": 100, "fid": "MVY4-82V", "marrdate": "6 janeiro 1910", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 181, "husb_fid": "L2R1-XFC", "wife_fid": "L2R1-XJV", "husb_num": 406, "wife_num": 545, "fid": "MJW1-L64", "marrdate": "22 agosto 1935", "marrplac": "Barcelos, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 182, "husb_fid": "LYX8-H7Q", "wife_fid": "LYX8-ZVZ", "husb_num": 546, "wife_num": 242, "fid": "MK8V-12J", "marrdate": "24 agosto 1901", "marrplac": "Cabe\u00e7udos, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 183, "husb_fid": "LYQ7-21C", "wife_fid": "LYQ7-XRZ", "husb_num": 547, "wife_num": 220, "fid": "MKWW-3XY", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 184, "husb_fid": "LKP2-VX8", "wife_fid": "LKP2-VDS", "husb_num": 548, "wife_num": 167, "fid": "MNL6-R34", "marrdate": "20 maio 1833", "marrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 185, "husb_fid": "LKP8-9Q2", "wife_fid": "L2R5-CGP", "husb_num": 16, "wife_num": 549, "fid": "MJWY-3SD", "marrdate": "9 setembro 1891", "marrplac": "Louro, Braga, Portugal", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 186, "husb_fid": "LK5D-9NN", "wife_fid": "LK5D-9CT", "husb_num": 550, "wife_num": 105, "fid": "MNLP-4RG", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 187, "husb_fid": "KZMZ-4J6", "wife_fid": "KHLJ-52D", "husb_num": 457, "wife_num": 551, "fid": "MWPJ-5SK", "marrdate": "10 JUL 1919", "marrplac": "Rio de Janeiro/RJ, Brasil", "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 188, "husb_fid": "LDYB-CZ5", "wife_fid": "LDYB-CG5", "husb_num": 289, "wife_num": 552, "fid": "M61R-V5Z", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
