{"num": 1, "fid": "LD58-W8R", "famc_fid": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S"]], "fams_fid": [["LD58-W8R", "LFL7-861"]], "famc_num": [1], "fams_num": [5], "given": "Miguel", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S"], "children": null, "spouses": [["LD58-W8R", "LFL7-861", "MF3D-P7G"]]}
{"num": 2, "fid": "LFL7-8X7", "famc_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "fams_fid": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S"]], "famc_num": [3], "fams_num": [1], "given": "Manuel", "surname": "Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "5 agosto 1933", "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"], "children": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S", "LD58-W8R"]], "spouses": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S", "MN1Y-G2V"]]}
{"num": 3, "fid": "L2ZB-S3S", "famc_fid": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB"]], "fams_fid": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S"]], "famc_num": [2], "fams_num": [1], "given": "L\u00facia", "surname": "Morcela Santos Magno", "gender": "F", "birtdate": "8 agosto 1933", "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": ["L6WT-N22", "L6WT-NVB"], "children": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S", "LD58-W8R"]], "spouses": [["LFL7-8X7", "L2ZB-S3S", "MN1Y-G2V"]]}
{"num": 4, "fid": "L6WT-N22", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB"], ["L6WT-N22", "LTDY-7HR"]], "famc_num": [], "fams_num": [2, 4], "given": "Jo\u00e3o dos", "surname": "Santos Magno J\u00fanior", "gender": "M", "birtdate": "30 setembro 1890", "birtplac": null, "deatdate": "19 julho 1970", "deatplac": "Par\u00f3quia Bonfim, Porto, Porto, Portugal", "chrdate": "9 novembro 1890", "chrplac": "Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Cemit\u00e9rio Prado do Repouso, Porto, Porto, Portugal", "parents": null, "children": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB", "L2ZB-S3S"], ["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "LTFH-MQS"], ["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "LTDY-WFF"]], "spouses": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "MV51-725"], ["L6WT-N22", "L6WT-NVB", "MX3B-83S"]]}
{"num": 5, "fid": "L6WT-NVB", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB"]], "famc_num": [], "fams_num": [2], "given": "Piedade L\u00facia", "surname": "Morcela", "gender": "F", "birtdate": "25 julho 1906", "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": "12 dezembro 1985", "deatplac": "Porto, Portugal", "chrdate": "26 agosto 1906", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB", "L2ZB-S3S"]], "spouses": [["L6WT-N22", "L6WT-NVB", "MX3B-83S"]]}
{"num": 6, "fid": "LD5J-PHT", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "famc_num": [], "fams_num": [3], "given": "Miguel", "surname": "Vilas-Boas Leit\u00e3o", "gender": "M", "birtdate": "7 maio 1903", "birtplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "deatdate": "9 abril 1985", "deatplac": "Louro, Braga, Portugal", "chrdate": "14 maio 1903", "chrplac": "Gondifelos, Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": "Louro, Braga, Portugal", "parents": null, "children": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LFL7-8X7"]], "spouses": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "MX97-3NT"]]}
{"num": 7, "fid": "LD5X-YKX", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX"]], "famc_num": [], "fams_num": [3], "given": "Maria Tereza", "surname": "da Costa Queir\u00f3s", "gender": "F", "birtdate": "27 dezembro 1904", "birtplac": "Guilhovai, Louro, Braga, Portugal", "deatdate": "11 dezembro 1967", "deatplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "chrdate": "29 dezembro 1904", "chrplac": "Louro (Santa Lucr\u00e9cia), Braga, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "LFL7-8X7"]], "spouses": [["LD5J-PHT", "LD5X-YKX", "MX97-3NT"]]}
{"num": 8, "fid": "LTDY-7HR", "famc_fid": [], "fams_fid": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR"]], "famc_num": [], "fams_num": [4], "given": "Maria Em\u00edlia", "surname": "Morcella", "gender": "F", "birtdate": "21 mar\u00e7o 1884", "birtplac": null, "deatdate": "28 fevereiro 1932", "deatplac": null, "chrdate": "14 abril 1884", "chrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR", "MV51-725"]]}
{"num": 9, "fid": "LTFH-MQS", "famc_fid": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR"]], "fams_fid": [], "famc_num": [4], "fams_num": [], "given": "Carlos", "surname": "Magno", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 10, "fid": "LTDY-WFF", "famc_fid": [["L6WT-N22", "LTDY-7HR"]], "fams_fid": [["LTDY-WFF", "LTFH-9DZ"]], "famc_num": [4], "fams_num": [6], "given": "Joaquim", "surname": "Magno", "gender": "M", "birtdate": null, "birtplac": null, "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": [["LTDY-WFF", "LTFH-9DZ", "MVT7-Q24"]]}
{"num": 11, "fid": "LFL7-861", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LD58-W8R", "LFL7-861"]], "famc_num": [], "fams_num": [5], "given": "Cristina", "surname": "Rodrigues", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Mirandela, Bragan\u00e7a, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": null, "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 12, "fid": "LTFH-9DZ", "famc_fid": [], "fams_fid": [["LTDY-WFF", "LTFH-9DZ"]], "famc_num": [], "fams_num": [6], "given": "Maria do Ros\u00e1rio", "surname": "Domingues", "gender": "F", "birtdate": null, "birtplac": "Castelo Branco, Portugal", "deatdate": null, "deatplac": "Castelo Branco, Portugal", "chrdate": null, "chrplac": null, "buridate": null, "buriplac": null, "parents": null, "children": null, "spouses": null}
{"num": 1, "husb_fid": "LFL7-8X7", "wife_fid": "L2ZB-S3S", "husb_num": 2, "wife_num": 3, "fid": "MN1Y-G2V", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": ["LD58-W8R"], "chil_num": [1]}
{"num": 2, "husb_fid": "L6WT-N22", "wife_fid": "L6WT-NVB", "husb_num": 4, "wife_num": 5, "fid": "MX3B-83S", "marrdate": "22 outubro 1932", "marrplac": "Castelo Branco, Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["L2ZB-S3S"], "chil_num": [3]}
{"num": 3, "husb_fid": "LD5J-PHT", "wife_fid": "LD5X-YKX", "husb_num": 6, "wife_num": 7, "fid": "MX97-3NT", "marrdate": "27 mar\u00e7o 1930", "marrplac": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Braga, Portugal", "chil_fid": ["LFL7-8X7"], "chil_num": [2]}
{"num": 4, "husb_fid": "L6WT-N22", "wife_fid": "LTDY-7HR", "husb_num": 4, "wife_num": 8, "fid": "MV51-725", "marrdate": "29 mar\u00e7o 1913", "marrplac": "Castelo Branco, Portugal", "chil_fid": ["LTDY-WFF", "LTFH-MQS"], "chil_num": [9, 10]}
{"num": 5, "husb_fid": "LD58-W8R", "wife_fid": "LFL7-861", "husb_num": 1, "wife_num": 11, "fid": "MF3D-P7G", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
{"num": 6, "husb_fid": "LTDY-WFF", "wife_fid": "LTFH-9DZ", "husb_num": 10, "wife_num": 12, "fid": "MVT7-Q24", "marrdate": null, "marrplac": null, "chil_fid": [], "chil_num": []}
